# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Knowledge Tree DMS 3.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-07-27 13:41+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-19 09:29+0800\n"
"Last-Translator: Finjon Kiang <kiang AT osobiz DOT com>\n"
"Language-Team: zh_TW http://twpug.net\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:431
msgid " Document"
msgstr "文件"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:177
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:584
msgid " Note: group is set as unit administrator, but is not assigned to a unit."
msgstr "注意：群組已被設置為單元管理者，但未指派給單元。"

#: i18n/templates.c:1322
msgid "#itemCount# items, #batchSize# per page"
msgstr "#itemCount#個項目，每頁#batchSize#"

#: i18n/templates.c:2354
msgid "#name#'s authentication is handled by the <strong>#provider#</strong>."
msgstr "#name#的認證由<strong>#provider#</strong>進行處理。"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:143
#, php-format
msgid "%d documents expunged."
msgstr "%d個文件被擦除。"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:188
#, php-format
msgid "%d documents made active."
msgstr "%d個文件被啟用。"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:237
#, php-format
msgid "%d documents restored."
msgstr "%d個文件已還原。"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:427
#, php-format
msgid "%d successful, %d failures"
msgstr "%d個成功，%d個失敗。"

#: lib/metadata/metadatautil.inc.php:565
#, php-format
msgid "%d values for the Master Field are not assigned to behaviours."
msgstr "主要欄位的 %d 個數值未被賦予操作者。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1261
#, php-format
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s (%s)"

#: lib/mime.inc.php:118
#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:149
#, php-format
msgid "%s File"
msgstr "%s 檔案"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:184
#, php-format
msgid "%s could not be made \"live\"."
msgstr "%s 不能設為「啟用」。"

#: lib/groups/GroupUtil.php:357
#, php-format
msgid "%s is a direct member."
msgstr "%s 是直接成員。"

#: lib/groups/GroupUtil.php:380
#, php-format
msgid "%s is a member of %s"
msgstr "%s 是 %s 的一個成員。"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:84
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:110
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:163
#, php-format
msgid "%s is not a deleted document. Aborting expunge"
msgstr "%s 不是被刪除的文件，中止永久刪除。"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:187
#, php-format
msgid "%s is not a deleted document. Aborting restore"
msgstr "%s 不是被刪除的文件，中止還原。"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:144
#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:170
#, php-format
msgid "%s is not an archived document. Aborting restore."
msgstr "%s 不是被歸檔的文件，中止還原。"

#: i18n/templates.c:1364
#: i18n/templates.c:4511
msgid "&copy; 2006 <a href=\"http://www.ktdms.com/\">The Jam Warehouse Software (Pty) Ltd.</a> All Rights Reserved"
msgstr "&copy; 2006 <a href=\"http://www.ktdms.com/\">Jam Warehouse Software私人有限公司</a> 版權所有。"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:81
#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:63
#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:70
msgid "&lt;Please select a document type&gt;"
msgstr "&lt; 請選擇文件類型 &gt;"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1247
msgid "-- Please select a trigger --"
msgstr "-- 請選擇一個觸發器 --"

#: i18n/templates.c:2798
#: i18n/templates.c:3083
msgid "<strong>Please Note:</strong> you can only delete states or transitions while the workflow has no documents or document-versions assigned to the workflow."
msgstr "<strong> 請注意: </strong> 僅當沒有文件或文件版本分派到工作流程時，才可以刪除工作流程的狀態或流轉。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:557
msgid "<strong>The folder required for this trigger has been deleted, so the transition cannot be performed.</strong>"
msgstr "<strong> 該觸發器所需要的資料夾已刪除，因此不能執行該轉換。</strong>"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:553
msgid "<strong>This transition cannot be performed:  no folder has been selected.</strong>"
msgstr "<strong> 本轉換操作不能執行：尚未選定資料夾。</strong>"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:25
#, php-format
msgid "<strong>You are using an evaluation copy of KnowledgeTree Professional.</strong>  Please consider <a href='%s'>upgrading to a full version</a>, and supporting the continued development of this application."
msgstr "<strong> 您在使用 KnowledgeTree Professional 的評估版本。</strong>  請考慮 <a href='%s'> 升級到完整版 </a>, 並支援本軟件的持續開發。"

#: i18n/templates.c:1520
msgid "<strong>or</strong> to a new behaviour called"
msgstr "<strong> 或 </strong>  至使用新的行為為止。"

#: i18n/templates.c:4724
#: i18n/templates.c:4733
msgid "A     user, <b>#user#</b>, has requested help on the document <b>#name#</b>, and you are     the owner or an admin of this document."
msgstr "用戶「<b>#user#</b>」請求了對文件「<b>#name#</b>」的幫助，而您是該文件的所有者或管理者。"

#: i18n/templates.c:1802
msgid "A <strong>conditional</strong> fieldset contains only lookup fields.  The values for each field can depend on the user's selections for the others."
msgstr "<strong>conditional</strong> 數值集包含僅限查詢的數值，每個欄位的數值可以與使用者在其他地方的選擇產生依存關係。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:108
msgid "A brief description of the information stored in this field."
msgstr "儲存在這個數值中的訊息的一個簡要描述。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:60
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:103
msgid "A brief description of the information stored in this fieldset."
msgstr "儲存在這個數值集中的訊息的一個簡要描述。"

#: i18n/templates.c:2783
msgid "A checked-out document may not be modified by others. Please ensure that you check-in your documents to the repository as soon as you have finished working with them."
msgstr "簽出的文件不允許其它人進行修改，請確認當您完成對文件的工作後盡快將其簽入到文件庫。"

#: i18n/templates.c:3089
msgid "A critical part of workflow is the creation of various different states for documents."
msgstr "工作流程的一個關鍵部分，是建立文件的各個不同種類的狀態。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:845
msgid "A document with that filename also exists in this folder.  Please try a different name."
msgstr "資料夾中已存在一個同名的檔案，請嘗試其他的檔案名稱。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:840
msgid "A document with that name also exists in this folder.  Please try a different name."
msgstr "資料夾中已存在一個同名的檔案，請嘗試其他的檔案名稱。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:801
msgid "A document with the same filename already exists in the folder.  Please supply an alternative filename"
msgstr "資料夾中已存在一個同名的檔案，請提供替代的檔案名稱。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:798
msgid "A document with the same title already exists in the folder.  Please supply an alternative filename"
msgstr "資料夾中已存在一個同名的檔案，請提供替代的檔案名稱。"

#: i18n/templates.c:1832
msgid "A fieldset is a collection of fields that comprise a defined set of document metadata. You may add, edit or delete members of this fieldset collection below."
msgstr "數值集是指構成文件元數據的詳細定義的數值的集合，可在下面新增、編輯或者刪除這個數值集中的成員。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:154
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:208
msgid "A fieldset with that name already exists"
msgstr "已經存在該名字的數值集。"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:81
#: plugins/ktcore/KTFolderActions.php:72
msgid "A folder with that name already exists."
msgstr "已經存在該名字的資料夾。"

#: i18n/templates.c:2297
msgid "A folder with this name already exists in this location.  Please select          another folder before creating the unit."
msgstr "本路徑已經存在一個同名的資料夾。請在建立單元前選擇另外一個資料夾。"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:46
msgid "A full description of the assistance that you with to receive.  Provide all necessary information to assist in your request."
msgstr "一個關於您將收到的協助的全面描述，提供您所要求協助的所有必須的訊息。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:61
msgid "A generic fieldset is one that is available for every document by default.  These fieldsets will be available for users to edit and add for every document in the document management system."
msgstr "一般數值集指的是缺省每個文件都可的數值集。在用戶在文件管理系統中編輯或新增每個文件時這些數值集都可使用。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:611
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1235
msgid "A human-readable name for the state."
msgstr "該狀態的一個適於閱讀的名字。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:664
msgid "A human-readable name for the transition."
msgstr "該流轉的一個適於閱讀的名字。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:412
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:439
msgid "A human-readable name for the workflow."
msgstr "該工作流程的一個適於閱讀的名字。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:861
msgid "A human-readable name for this state.  This is shown on the \"Browse\" page, as well as on the user's workflow page."
msgstr "該狀態的一個適於閱讀的名字，顯示在 \"瀏覽\"頁面，同時也在用戶的工作流程頁面上顯示。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:59
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:101
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:107
msgid "A human-readable name, used in add and edit forms."
msgstr "適於閱讀的名字，用於新增或者刪除資料表單。"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:288
msgid "A message for those who receive the document"
msgstr "一條面對接收該文件的用戶的消息。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:232
msgid "A non-numeric value was given"
msgstr "已賦予一個非數值的值。"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:45
msgid "A one-line description introducing the assistance that you wish to receive"
msgstr "一個單行的介紹您所希望接受的幫助的描述。"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:54
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:83
msgid "A short brief description of the relationship implied by this link type."
msgstr "一個本連結類型所暗示的關係的簡短描述。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:108
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:524
msgid "A short name for the group.  e.g. <strong>administrators</strong>."
msgstr "群組的短名，例如：<strong>administrators</strong>"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:70
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:132
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:187
msgid "A short name for the unit.  e.g. <strong>Accounting</strong>."
msgstr "單元的短名，例如：<strong>Accounting</strong>"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:41
msgid "A short name that is shown to users whenever permissions must be assigned."
msgstr "每當必須指派權限時，顯示給用戶的一個短名。"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:46
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:72
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:125
msgid "A short name which helps identify this source of authentication data."
msgstr "一個幫助辨別認證數據來源的短名。"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:49
msgid "A short, human-readable name for the document type."
msgstr "該文件類型的一個符合人們閱讀習慣的短名字。"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:53
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:82
msgid "A short, human-readable name for the link type."
msgstr "該連結類型的一個適於閱讀的短名字。"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:59
#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:65
msgid "A short, human-readable name for the role."
msgstr "該角色的一個適於閱讀的短名字。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:809
msgid "A state by that name already exists"
msgstr "該名字的狀態已經存在。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1163
msgid "A transition by that name already exists"
msgstr "該名字的流轉已經存在。"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:90
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:164
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:205
msgid "A unit with that name already exists."
msgstr "該名字的單元已經存在。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:476
msgid "A user with that username already exists"
msgstr "該名字的用戶已經存在。"

#: lib/browse/BrowseColumns.inc.php:58
msgid "Abstract"
msgstr "摘要"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1258
#: i18n/templates.c:125
#: i18n/templates.c:203
#: i18n/templates.c:317
#: i18n/templates.c:395
#: i18n/templates.c:599
#: i18n/templates.c:608
#: i18n/templates.c:1304
#: i18n/templates.c:1349
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:773
msgid "Action availability updated."
msgstr "操作可用性已經更新。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:67
#: i18n/templates.c:695
#: i18n/templates.c:4862
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: i18n/templates.c:2849
msgid "Actions Allowed"
msgstr "操作被允許"

#: i18n/templates.c:2918
msgid "Actions allowed"
msgstr "操作被允許"

#: i18n/templates.c:3179
msgid "Actions which are performed when the document follows the transition."
msgstr "當文件進行流轉時那些被執行的操作。"

#: plugins/ktstandard/KTLDAPAuthenticationPlugin.php:44
msgid "ActiveDirectory Authentication"
msgstr "活動目錄 (Acitve Directory) 認證"

#: plugins/ktstandard/ldap/activedirectoryauthenticationprovider.inc.php:40
msgid "ActiveDirectory authentication provider"
msgstr "活動目標認證提供者"

#: i18n/templates.c:632
#: i18n/templates.c:656
#: i18n/templates.c:1700
#: i18n/templates.c:3323
#: i18n/templates.c:3422
#: i18n/templates.c:3530
#: i18n/templates.c:4148
#: i18n/templates.c:4157
#: i18n/templates.c:4286
#: i18n/templates.c:4379
#: i18n/templates.c:4418
#: i18n/templates.c:4652
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: i18n/templates.c:4607
msgid "Add Column to View"
msgstr "在視圖中新增列"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:42
msgid "Add Document"
msgstr "新增文件"

#: i18n/templates.c:4310
#: i18n/templates.c:4457
msgid "Add Field to set"
msgstr "在數值集中新增數值"

#: i18n/templates.c:2138
msgid "Add Group"
msgstr "新增群組"

#: i18n/templates.c:845
#: i18n/templates.c:860
msgid "Add Link"
msgstr "新增連結"

#: i18n/templates.c:3896
msgid "Add Link Type"
msgstr "新增連結類型"

#: i18n/templates.c:2132
msgid "Add New Group"
msgstr "新增新群組"

#: i18n/templates.c:4691
msgid "Add New Subcategory to <strong>#category#</strong>"
msgstr "新增新的子類到 <strong>#category#</strong>"

#: i18n/templates.c:2477
msgid "Add New Unit"
msgstr "新增新單元"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:99
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:149
msgid "Add New User"
msgstr "新增新用戶"

#: i18n/templates.c:476
msgid "Add Quicklink"
msgstr "新增快速連結"

#: i18n/templates.c:2483
msgid "Add Unit"
msgstr "新增單元"

#: i18n/templates.c:4604
msgid "Add a Column"
msgstr "新增一列"

#: plugins/ktcore/KTFolderActions.php:47
msgid "Add a Folder"
msgstr "新增一個資料夾"

#: i18n/templates.c:2243
msgid "Add a Role"
msgstr "新增一個角色"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:64
#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:109
#: i18n/templates.c:4139
#: i18n/templates.c:4142
msgid "Add a document"
msgstr "新增一個文件"

#: i18n/templates.c:3704
msgid "Add a folder"
msgstr "新增一個資料夾"

#: i18n/templates.c:2198
msgid "Add a group from an authentication source"
msgstr "從一個認證源新增一個群組"

#: i18n/templates.c:3890
msgid "Add a link type"
msgstr "新增一個連結類型"

#: i18n/templates.c:1403
msgid "Add a new authentication source"
msgstr "新增一個新的認證源"

#: i18n/templates.c:3521
msgid "Add a new dynamic permission"
msgstr "新增一個新的動態授權"

#: i18n/templates.c:1760
#: i18n/templates.c:1853
#: i18n/templates.c:2645
msgid "Add a new field"
msgstr "新增一個新數值"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:518
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:521
#: i18n/templates.c:2141
#: i18n/templates.c:2192
msgid "Add a new group"
msgstr "新增一個新群組"

#: i18n/templates.c:899
#: i18n/templates.c:902
msgid "Add a new link"
msgstr "新增一個新連結"

#: i18n/templates.c:1436
msgid "Add a new source"
msgstr "新增一個新來源"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:66
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:67
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:82
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:83
#: i18n/templates.c:2276
#: i18n/templates.c:2453
#: i18n/templates.c:2486
msgid "Add a new unit"
msgstr "新增一個新單元"

#: i18n/templates.c:2399
#: i18n/templates.c:2402
msgid "Add a new user"
msgstr "新增一個新用戶"

#: i18n/templates.c:2375
msgid "Add a user"
msgstr "新增一個用戶"

#: i18n/templates.c:2405
msgid "Add a user from an authentication source"
msgstr "從一個認證源新增一個用戶"

#: i18n/templates.c:1433
msgid "Add an authentication source"
msgstr "新增一個認證來源"

#: i18n/templates.c:4289
msgid "Add another set of criteria"
msgstr "新增一群組標準"

#: i18n/templates.c:1400
msgid "Add authentication source"
msgstr "新增認證來源"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:282
msgid "Add extra email addresses here"
msgstr "在這裡新增額外的電子郵件地址"

#: i18n/templates.c:1778
#: i18n/templates.c:1859
#: i18n/templates.c:2663
msgid "Add field"
msgstr "新增數值"

#: i18n/templates.c:3713
#: i18n/templates.c:3716
msgid "Add folder"
msgstr "新增資料夾"

#: i18n/templates.c:2204
#: i18n/templates.c:2411
msgid "Add from source"
msgstr "從來源新增"

#: i18n/templates.c:2393
msgid "Add new users"
msgstr "新增新用戶"

#: i18n/templates.c:1697
msgid "Add new values"
msgstr "新增新值"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:147
msgid "Add or remove groups from the system."
msgstr "從系統新增或移除群組"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:122
msgid "Add or remove keys, and review their expiry dates."
msgstr "新增或移除密鑰，並複查其過期日期。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:144
msgid "Add or remove users from the system."
msgstr "新增用戶到系統或從系統中移除用戶。"

#: i18n/templates.c:4319
#: i18n/templates.c:4328
#: i18n/templates.c:4466
#: i18n/templates.c:4475
msgid "Add to Fieldset"
msgstr "新增到數值集"

#: i18n/templates.c:4715
msgid "Add to category"
msgstr "新增到類別"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:353
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:506
msgid "Added"
msgstr "已新增"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:104
msgid "Added Entry"
msgstr "新增項目"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:588
msgid "Added to groups"
msgstr "新增到群組"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:299
msgid "Added users"
msgstr "新增用戶"

#: i18n/templates.c:4151
msgid "Additional Information about this Document"
msgstr "本文件的附加訊息"

#: plugins/ktstandard/KTAdminVersionPlugin.php:72
msgid "Admin Version Plugin"
msgstr "管理版本外掛"

#: admin.php:39
#: admin.php:127
#: config/siteMap.inc:46
#: lib/dispatcher.inc.php:409
#: plugins/ktcore/KTPortlets.php:151
#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:271
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: plugins/ktcore/KTPortlets.php:104
msgid "Administrator mode"
msgstr "管理模式"

#: browse.php:897
#: browse.php:902
#: browse.php:904
msgid "Administrator mode disabled"
msgstr "管理模式已禁用"

#: browse.php:856
#: browse.php:861
#: browse.php:863
msgid "Administrator mode enabled"
msgstr "管理模式已開啟"

#: i18n/templates.c:1124
msgid "Administrator mode is enabled."
msgstr "管理模式已開啟"

#: i18n/templates.c:1136
msgid "Administrator mode is not currently enabled."
msgstr "管理模式目前未開啟。"

#: config/siteMap.inc:49
#: search/booleanSearch.php:54
#: search/booleanSearch.php:229
#: i18n/templates.c:722
#: i18n/templates.c:1160
msgid "Advanced Search"
msgstr "高級搜索"

#: i18n/templates.c:92
#: i18n/templates.c:170
#: i18n/templates.c:284
#: i18n/templates.c:362
msgid "All Actions"
msgstr "所有操作"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:240
msgid "All actions available."
msgstr "所有操作都可用。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:519
msgid "All done..."
msgstr "全部操作都已完成..."

#: i18n/templates.c:2705
msgid "All indexers claim to be working correctly."
msgstr "所有索引器都工作正常。"

#: i18n/templates.c:4100
#: i18n/templates.c:4124
msgid "All paths are relative to your Documents directory."
msgstr "所有路徑都是相對您的Documents目錄的相對路徑。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:76
msgid "All types use this generic fieldset."
msgstr "所有類型都使用這個通用數值集。"

#: i18n/templates.c:3578
msgid "Allocate Groups"
msgstr "分派群組"

#: i18n/templates.c:3572
msgid "Allocate Groups to Role: #rolename#"
msgstr "分派群組到角色： #rolename#"

#: i18n/templates.c:20
msgid "Allocate Key"
msgstr "分派密鑰"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:125
#: plugins/wintools/baobabUserManagement.php:23
#: plugins/wintools/baobabUserManagement.php:62
msgid "Allocate Keys"
msgstr "分派密鑰"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:285
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:289
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:290
msgid "Allocate Roles"
msgstr "分派角色"

#: i18n/templates.c:3329
msgid "Allocate Roles for \"#foldername#\""
msgstr "為  \"#foldername#\" 分派角色"

#: i18n/templates.c:3443
#: i18n/templates.c:3446
msgid "Allocate User to Role"
msgstr "分派用戶到角色"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:120
msgid "Allocate keys to users, and manage the keys you have purchased."
msgstr "為用戶分派密鑰，並管理您所購買的密鑰。"

#: i18n/templates.c:3344
msgid "Allocated users"
msgstr "已分派用戶"

#: i18n/templates.c:3848
msgid "Allocated users and groups"
msgstr "已分派用戶和群組"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:622
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:677
msgid "Allocation changed."
msgstr "分派已發生變化。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:330
msgid "Allow for multiple users to be selected to be added (will not get to manually verify the details if selected)"
msgstr "允許選取多個待新增的用戶(若選取則將不會進入手工確認詳細資料的步驟)。"

#: i18n/templates.c:3272
#: i18n/templates.c:3281
#: i18n/templates.c:3290
#: i18n/templates.c:3305
#: i18n/templates.c:3515
#: i18n/templates.c:3566
#: i18n/templates.c:3617
#: i18n/templates.c:3626
#: i18n/templates.c:3635
#: i18n/templates.c:4178
#: i18n/templates.c:4205
#: i18n/templates.c:4214
#: i18n/templates.c:4223
msgid "Allowed"
msgstr "允許"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:211
msgid "Allows you to specify the columns that are to be used by a particular view (e.g. Browse documents, Search)"
msgstr "允許您指定用於特定視圖的列(如瀏覽文件、搜索等)。"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:446
msgid "Already using a different descriptor."
msgstr "已使用不同的描述器。"

#: i18n/templates.c:2207
msgid "Alternatively, you can manually create a user within KnowledgeTree below."
msgstr "或者，下面您可以在KnowledgeTree中手工建立用戶。"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:165
msgid "An authentication source with that name already exists"
msgstr "該名字的認證源已存在。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:208
msgid "An empty string was given"
msgstr "所給的是一個空字串。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:227
msgid "An empty value was given"
msgstr "被賦了一個空值"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:400
#, php-format
msgid "An entity with that name already exists: class %s, name %s"
msgstr "該名字的項目已存在：類 %s，名字 %s"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:68
#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:844
msgid "An error occurred while storing the new file"
msgstr "儲存新檔案時發生錯誤。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:98
#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:856
msgid "An error occurred while storing this document in the database"
msgstr "在資料庫中儲存該文件時發生錯誤。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:271
msgid "An error occurred while trying to check in the document"
msgstr "嘗試簽入文件時發生錯誤。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:117
msgid "An error occurred, and no error message was given"
msgstr "發生錯誤，但未給出錯誤消息。"

#: i18n/templates.c:3053
msgid "An important part of workflow is controlling which actions are available to users at various stages.  For example, it may be necessary to prevent the \"Edit Metadata\" action from being used when a document is \"published\". Doing this is a two step process:  first, you need to specify that \"Edit Metadata\" is an action you wish to control within this workflow; second, you need to specify that the action is <strong>not</strong> to be made available when documents are in the \"published\" state."
msgstr "工作流程的一個重要部分是控制用戶在不同的階段可採取哪些操作。例如：當文件處於「發佈」狀態時，可能需要防止用戶進行「編輯元數據」的操作。該限制通過兩個步驟的操作來實現：首先，您需要指定「編輯元數據」是在本工作流程中需要控制的一個操作；然後，您需要指明當文件處於「發佈」狀態時該操作是不可用的。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:256
msgid "An internal error occurred receiving the uploaded document"
msgstr "接收上傳的文件時，發生了一個內部錯誤。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:372
msgid "An invalid email address was given"
msgstr "提供的是一個非法的電子郵件地址"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:418
msgid "An invalid group was selected"
msgstr "選擇了一個無效的群組"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:384
msgid "An item with this name already exists"
msgstr "該名字的項目已經存在"

#: lib/session/Session.inc:205
msgid "Anonymous logins are no longer allowed by the system administrator.  Please login."
msgstr "系統管理員已不允許進行匿名登錄。請登錄。"

#: i18n/templates.c:3164
msgid "Anybody (with the ability to see the document) can perform this transition."
msgstr "任何可以查看該文件的人都可以執行這個流轉。"

#: i18n/templates.c:767
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:933
#: i18n/templates.c:3662
#: i18n/templates.c:3665
msgid "Archive"
msgstr "歸檔"

#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:68
msgid "Archive file"
msgstr "歸檔檔案"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:187
msgid "Archived Document Restoration"
msgstr "歸檔文件還原"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:59
#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:130
#: i18n/templates.c:3968
msgid "Archived Documents"
msgstr "歸檔的文件"

#: i18n/templates.c:3656
msgid "Archiving a document changes the document's state to invisible to non-administrative users. Only an Administrator may unarchive a document. Please note that this is a non-permanent change and does not delete the document from the repository."
msgstr "歸檔文件將修改文件狀態為對非管理員用戶不可見。只有管理員可以反歸檔文件。請注意這是一個非永久性的流轉，並不從文件庫中刪除文件。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:109
msgid "Are the values in this field required?"
msgstr "這個數值中的值是需要的嗎？"

#: lib/templating/kt3template.inc.php:108
msgid "Are you sure you wish to delete this item?"
msgstr "您確認要刪除這個項目嗎？"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:128
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:178
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:216
msgid "As a safety precaution, it is useful to limit the number of times a given account can log in, before logging out.  This prevents a single account being used by many different people."
msgstr "作為一個安全性的預防措施，限制一個帳號在註銷前能同時登錄的數量是非常有用的。這能夠防止一個帳號同時被太多人使用。"

#: i18n/templates.c:4697
msgid "As an example, if you are creating a tree of the   countries in the world, the actual countries would be <strong>keywords</strong>   (e.g. South Africa, England, Pakistan, India).  The highest group of categories   would be continents &mdash; e.g. Africa, Europe, Asia, The Americas &mdash; followed by   subcategories that contain actual countries &mdash; e.g. Western Europe, Sub-saharan Africa,   Austalasia."
msgstr "作為例子，如果您???"

#: i18n/templates.c:2828
#: i18n/templates.c:2864
#: i18n/templates.c:3080
msgid "As documents move through their lifecycle, they are placed in certain <strong>states</strong>.  For example, an invoice which has been mailed might be in the \"Pending\" <strong>state</strong> after the \"sent\" <strong>transition</strong> has been performed by a user."
msgstr "當文件在其生命週期中移動時，它們被置於不同的<strong>狀態</strong>。例如，用戶執行完「發送」的<strong>流轉</strong>操作後，已寄出去的發票可能處於「代辦」的<strong>狀態</strong>。"

#: i18n/templates.c:2024
msgid "Assign"
msgstr "分派"

#: i18n/templates.c:3065
msgid "Assign Actions to States"
msgstr "將操作指派到狀態"

#: i18n/templates.c:2822
msgid "Assign Transition Availability"
msgstr "指定流轉的可用性"

#: i18n/templates.c:782
msgid "Assign Workflow"
msgstr "分派工作流程"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:125
msgid "Assign keys to users, or change the current assignment."
msgstr "為用戶分派密鑰，或者修改目前的分配。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:132
msgid "Assign permissions to users and groups, and specify which permissions are required to interact with various parts of the Document Management System."
msgstr "為用戶和群組分配權限，並指定需要哪些權限來與文件慣例系統的各個不同的部分進行交互。"

#: i18n/templates.c:1514
msgid "Assign to behaviour"
msgstr "分派到行為"

#: i18n/templates.c:1502
msgid "Assigned Items"
msgstr "分派項目"

#: i18n/templates.c:2891
msgid "Assigned Permissions"
msgstr "分派權限"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:223
msgid "Assistance Request cleared."
msgstr "協助請求已清除。"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:164
#, php-format
msgid "Assistance request: %s"
msgstr "請求協助：%s"

#: i18n/templates.c:1955
#: i18n/templates.c:1958
msgid "Associate Fieldsets"
msgstr "關聯數值集"

#: i18n/templates.c:1991
msgid "Associated Fieldsets"
msgstr "關聯的數值集"

#: i18n/templates.c:4391
msgid "Assuming this field has behaviour \""
msgstr "假設此數值具有行為「」"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:276
msgid "Attach document"
msgstr "附加文件"

#: i18n/templates.c:4709
msgid "Attach keywords to <strong>#category#</strong>"
msgstr "附加關鍵詞到分類 <strong>#category#</strong>"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:38
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:85
#: i18n/templates.c:2351
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: i18n/templates.c:1385
#: i18n/templates.c:1394
msgid "Authentication Sources"
msgstr "認證源"

#: login.php:157
msgid "Authentication failure.  Please try again."
msgstr "認證失敗，請重試。"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:55
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:81
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:134
msgid "Authentication provider"
msgstr "認證提供者"

#: i18n/templates.c:1412
msgid "Authentication source"
msgstr "認證源"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:214
msgid "Authentication source deleted"
msgstr "認證源被刪除"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:217
msgid "Authentication source is still in use, not deleted"
msgstr "認證源仍在使用中，未被刪除"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:98
#, php-format
msgid "Authentication source: %s"
msgstr "認證源：%s"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:114
msgid "Automatic Workflow"
msgstr "自動工作流程"

#: plugins/ktstandard/KTWorkflowAssociation.php:52
#: plugins/ktstandard/workflow/adminpage.php:42
msgid "Automatic Workflow Assignments"
msgstr "自動工作流程分配"

#: i18n/templates.c:731
msgid "Automatic Workflow Selection"
msgstr "自動工作流程選取"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:146
msgid "Available Fieldsets"
msgstr "可用的數值集"

#: i18n/templates.c:3584
msgid "Available Groups"
msgstr "可用的群組"

#: i18n/templates.c:3452
msgid "Available Users"
msgstr "可用的用戶"

#: i18n/templates.c:2027
msgid "Back to folder"
msgstr "回到資料夾"

#: lib/browse/advancedcolumns.inc.php:18
msgid "Base Column"
msgstr "基準列"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:41
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:137
msgid "Base DN"
msgstr "基準識別名稱"

#: lib/workflow/workflowtrigger.inc.php:52
msgid "Base class for workflow triggers"
msgstr "工作流程觸發器的基礎分類"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:484
msgid "Became conditional"
msgstr "已變成制約性的"

#: i18n/templates.c:1823
msgid "Become conditional"
msgstr "變為制約性"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:122
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:224
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: config/siteMap.inc:50
#: i18n/templates.c:4253
#: i18n/templates.c:4343
#: i18n/templates.c:4616
msgid "Boolean Search"
msgstr "布爾搜索"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:58
#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:73
msgid "Both names not given"
msgstr "沒有給出所有的名字"

#: browse.php:102
#: browse.php:150
#: edit.php:95
#: lib/actions/documentaction.inc.php:51
#: lib/actions/folderaction.inc.php:48
#: search/booleanSearch.php:48
#: search/simpleSearch.php:134
#: view.php:61
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: lib/templating/kt3template.inc.php:124
#: lib/templating/kt3template.inc.php:226
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:112
msgid "Browse Documents"
msgstr "瀏覽文件"

#: plugins/ktcore/KTPortlets.php:74
msgid "Browse Documents By"
msgstr "瀏覽文件"

#: plugins/ktstandard/contents/OpenDocumentIndexer.php:86
#: i18n/templates.c:4766
msgid "Built-in"
msgstr "內建的"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:35
msgid "Built-in authentication provider"
msgstr "內建的認證提供者"

#: i18n/templates.c:4835
msgid "Built-in set."
msgstr "內建的集"

#: plugins/ktstandard/KTBulkExportPlugin.php:55
msgid "Bulk Export"
msgstr "批量導出"

#: plugins/ktstandard/KTBulkExportPlugin.php:38
msgid "Bulk Export Plugin"
msgstr "批量導出外掛"

#: i18n/templates.c:3314
msgid "Bulk import"
msgstr "批量導入"

#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:128
msgid "Bulk import failed"
msgstr "批量導入失敗"

#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:44
msgid "Bulk upload"
msgstr "批量上傳"

#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:125
msgid "Bulk upload failed"
msgstr "批量上傳失敗"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:85
msgid "By default, KnowledgeTree controls its own users and groups and stores all information about them inside the database. In many situations, an organisation will already have a list of users and groups, and needs to use that existing information to allow access to the DMS.   These <strong>Authentication Sources</strong> allow the system administrator to  specify additional sources of authentication data."
msgstr "缺省地，KnowledgeTree控制其自身的用戶和群組，並將它們的所有訊息儲存在資料庫中。許多情況下，一個組織可能已經有用戶和群組的列資料表，並且希望使用現有的訊息來控制對DMS的訪問；這些<strong>認證源</strong>使得系統管理員可以指定額外的認證數據來源。"

#: i18n/templates.c:1397
msgid "By default, KnowledgeTree controls its own users and groups and stores all information about them inside the database. In many situations, an organisation will already have a list of users and groups, and needs to use that existing information to allow access to the DMS. These <strong>Authentication Sources</strong> allow the system administrator to specify additional sources of authentication data."
msgstr "缺省地，KnowledgeTree控制其自身的用戶和群組，並將它們的所有訊息儲存在資料庫中。許多情況下，一個組織可能已經有用戶和群組的列資料表，並且希望使用現有的訊息來控制對DMS的訪問；這些<strong>認證源</strong>使得系統管理員可以指定額外的認證數據來源。"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:277
msgid "By default, documents are sent as links into the document management system.  Select this option if you want the document contents to be sent as an attachment in the email."
msgstr "缺省地，在文件管理系統內部，文件是作為連結而發送的。如果您想文件內容作為電子郵件附件發送，則選擇這個選項。"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:213
msgid "Can not use the same password as before."
msgstr "不能使用以前用過的密碼。"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:80
msgid "Can't delete built-in permission"
msgstr "不能刪除內建的權限。"

#: i18n/templates.c:464
#: i18n/templates.c:524
#: i18n/templates.c:665
#: i18n/templates.c:677
#: i18n/templates.c:1208
#: i18n/templates.c:2093
#: i18n/templates.c:2111
#: i18n/templates.c:2126
#: i18n/templates.c:2219
#: i18n/templates.c:2234
#: i18n/templates.c:2255
#: i18n/templates.c:2300
#: i18n/templates.c:2315
#: i18n/templates.c:2348
#: i18n/templates.c:2372
#: i18n/templates.c:2387
#: i18n/templates.c:2468
#: i18n/templates.c:2618
#: i18n/templates.c:3407
#: i18n/templates.c:3440
#: i18n/templates.c:3467
#: i18n/templates.c:3497
#: i18n/templates.c:3599
#: i18n/templates.c:3653
#: i18n/templates.c:3668
#: i18n/templates.c:3701
#: i18n/templates.c:3758
#: i18n/templates.c:3773
#: i18n/templates.c:3797
#: i18n/templates.c:3827
#: i18n/templates.c:3872
#: i18n/templates.c:4094
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:288
#: i18n/templates.c:3800
#: i18n/templates.c:3809
msgid "Cancel Checkout"
msgstr "取消簽出"

#: lib/workflow/workflowutil.inc.php:156
msgid "Cannot assign workflow with no starting state set"
msgstr "不能分派沒有設置起始狀態的工作流程"

#: lib/documentmanagement/Document.inc:546
msgid "Cannot create new version of document: Document is immutable"
msgstr "不能建立文件的新版本：文件不可修改"

#: notify.php:57
msgid "Cannot find the notification you requested.  Notification may already have been cleared."
msgstr "不能找到您要求的通知。該通知可能已被清除。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:819
msgid "Category added"
msgstr "類別被新增"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:824
msgid "Category removed."
msgstr "類別被移除"

#: i18n/templates.c:1688
#: i18n/templates.c:1748
#: i18n/templates.c:1796
#: i18n/templates.c:1937
#: i18n/templates.c:2633
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: i18n/templates.c:2303
#: i18n/templates.c:2309
msgid "Change #name#'s Groups"
msgstr "修改 #name# 的群組"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:48
#, php-format
msgid "Change %s's password"
msgstr "修改 %s 的密碼"

#: edit.php:143
#: i18n/templates.c:4109
#: i18n/templates.c:4115
msgid "Change Document Type"
msgstr "修改文件類型"

#: i18n/templates.c:2102
msgid "Change Group Details"
msgstr "修改群組的詳細資料"

#: i18n/templates.c:3905
msgid "Change Link Type"
msgstr "修改連結類型"

#: i18n/templates.c:2087
msgid "Change Sub-Groups in #name#"
msgstr "修改 #name# 中的子群組"

#: i18n/templates.c:2363
msgid "Change Unit Details"
msgstr "修改單元的詳細資料"

#: i18n/templates.c:2339
msgid "Change User Details"
msgstr "修改用戶的詳細資料"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:58
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:206
msgid "Change User Password"
msgstr "修改用戶密碼"

#: i18n/templates.c:2042
#: i18n/templates.c:2045
msgid "Change User's Password"
msgstr "修改用戶的密碼"

#: i18n/templates.c:2999
msgid "Change Workflow"
msgstr "修改工作流程"

#: i18n/templates.c:2249
msgid "Change a role's details"
msgstr "修改角色的詳細資料"

#: plugins/ktstandard/KTDisclaimers.php:50
msgid "Change disclaimers displayed on login and at the bottom of each page."
msgstr "修改顯示在登錄頁面和每頁底部的聲明文字。"

#: i18n/templates.c:1619
msgid "Change master field"
msgstr "修改主控數值"

#: i18n/templates.c:2510
msgid "Change organisation details"
msgstr "修改組織的詳細資料"

#: i18n/templates.c:794
msgid "Change state"
msgstr "修改狀態"

#: i18n/templates.c:1199
msgid "Change the <strong><a href=\"#link#\">document type</a></strong>"
msgstr "修改 <strong><a href=\"#link#\">文件類型</a></strong>"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:195
msgid "Change the help files that are displayed to users."
msgstr "修改顯示給用戶的幫助檔案。"

#: i18n/templates.c:491
msgid "Change the order in which quicklinks are shown."
msgstr "修改快速連結顯示的次序。"

#: plugins/network/quicklinks/QuicklinksPlugin.php:53
msgid "Change the quicklinks that are displayed on user's dashboards."
msgstr "修改顯示在用戶告示板上的快速連結。"

#: i18n/templates.c:791
msgid "Change the state of this thread"
msgstr "修改本主題的狀態"

#: i18n/templates.c:2099
msgid "Change the system's information about group <strong>#name#</strong>"
msgstr "修改系統中群組 <strong>#name#</strong>的訊息"

#: i18n/templates.c:2360
msgid "Change the system's information about unit <strong>#name#</strong>"
msgstr "修改系統中單元 <strong>#name#</strong> 的訊息"

#: i18n/templates.c:2048
msgid "Change the user's password. Password rules may have been defined that this new password must abide by."
msgstr "修改用戶的密碼。新密碼必須遵守的密碼規則可能已被定義。"

#: i18n/templates.c:1595
msgid "Change to complex"
msgstr "修改為複雜型"

#: i18n/templates.c:1586
msgid "Change to simple"
msgstr "修改為簡單的"

#: i18n/templates.c:2990
msgid "Change workflow on document"
msgstr "修改加在文件上的工作流程"

#: i18n/templates.c:1373
#: i18n/templates.c:1376
#: i18n/templates.c:2078
msgid "Change your password"
msgstr "修改您的密碼"

#: i18n/templates.c:2066
msgid "Change your password."
msgstr "修改您的密碼。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:736
msgid "Changed to complex"
msgstr "已改為複雜型"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:723
msgid "Changed to simple"
msgstr "已改為簡單的"

#: i18n/templates.c:1493
#: i18n/templates.c:1655
msgid "Changes made here are stored immediately, without you needing to refresh the page."
msgstr "本處進行的修改是即時保存的，您並不需要刷新頁面。"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:190
#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:209
msgid "Changes not saved"
msgstr "修改未保存"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:188
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:355
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:506
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:554
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:907
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1060
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1131
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1353
msgid "Changes saved"
msgstr "修改已保存"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:811
msgid "Changes saved."
msgstr "修改已保存。"

#: i18n/templates.c:1598
msgid "Changing the conditional type set will remove all existing field ordering!"
msgstr "修改制約性類型的設置將移除所有現存的數值的排序！"

#: i18n/templates.c:1616
msgid "Changing the master field set will remove all existing field ordering!"
msgstr "修改主控數值的設置將移除所有現存的數值的排序！"

#: i18n/templates.c:1919
msgid "Check the plugins that require activation and then click \"Update\". To disable a plugin, uncheck the plugin and click \"Update\"."
msgstr "選中需要啟用的外掛，然後按「更新」。如要禁用，清除該外掛的選中後按「更新」。"

#: i18n/templates.c:95
#: i18n/templates.c:173
#: i18n/templates.c:287
#: i18n/templates.c:365
msgid "Check-ins/Check-outs"
msgstr "簽入/簽出"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:183
msgid "Checked Out Document Control"
msgstr "已簽出文件的控制"

#: i18n/templates.c:4040
msgid "Checked Out Documents"
msgstr "已簽出文件"

#: i18n/templates.c:4058
#: i18n/templates.c:4085
msgid "Checked out by"
msgstr "被某某簽出"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:185
#: i18n/templates.c:3725
#: i18n/templates.c:3728
#: i18n/templates.c:3806
msgid "Checkin"
msgstr "簽入"

#: i18n/templates.c:3719
msgid "Checking in a document updates the document and allows others to make changes to the document and its metadata."
msgstr "簽入一個文件將更新該文件並允許其它用戶對文件和其元數據進行修改。"

#: i18n/templates.c:3731
msgid "Checking out a document reserves it for your exclusive use.  This ensures that you can edit the document without anyone else changing the document and placing it into the document management system."
msgstr "簽出一個文件將該文件保留為您唯一使用。這將確保您可以在沒有任何其它人可以修改並置入文件管理系統的情況下編輯該文件。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:101
#: i18n/templates.c:3734
#: i18n/templates.c:3737
msgid "Checkout"
msgstr "簽出"

#: i18n/templates.c:2279
msgid "Choose unit folder location"
msgstr "選取單元資料夾的路徑"

#: i18n/templates.c:701
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: i18n/templates.c:1040
#: i18n/templates.c:1043
#: i18n/templates.c:1046
#: i18n/templates.c:1055
#: i18n/templates.c:1064
#: i18n/templates.c:1067
#: i18n/templates.c:1070
#: i18n/templates.c:1079
#: i18n/templates.c:1082
#: i18n/templates.c:1091
#: i18n/templates.c:1100
#: i18n/templates.c:1109
#: i18n/templates.c:1118
#: i18n/templates.c:2957
#: i18n/templates.c:4730
#: i18n/templates.c:4742
msgid "Clear Alert"
msgstr "清除告警"

#: i18n/templates.c:2756
#: i18n/templates.c:2759
msgid "Clear all notifications"
msgstr "清除所有通知"

#: i18n/templates.c:2816
msgid "Click on any transition below to edit it directly, or use the checkboxes to assign which states the transition is available from."
msgstr "直接點擊下面的任何流轉以進行編輯，或使用復選框來指定來自哪個狀態的流轉是可用的。"

#: i18n/templates.c:1553
msgid "Clicking on a given behaviour below will show you which fields and values can be selected when the clicked behaviour is active."
msgstr "點擊下面給出的任何一個行為，顯示當該行為被選中時哪些數值和值是可選的。"

#: i18n/templates.c:1865
msgid "Collections of fields are associated into fieldsets.  These represent a set of related information which can be associated with a document and thus comprise part of the document's metadata."
msgstr "數值的集合被關聯為數值集。這資料表示一群組相關的訊息可以被關聯到一個文件，因而群組成該文件的元數據的一部分。"

#: i18n/templates.c:4592
msgid "Column"
msgstr "列"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:50
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:287
#: i18n/templates.c:134
#: i18n/templates.c:212
#: i18n/templates.c:326
#: i18n/templates.c:404
#: i18n/templates.c:1310
#: i18n/templates.c:1358
msgid "Comment"
msgstr "註釋"

#: i18n/templates.c:602
#: i18n/templates.c:611
msgid "Comments"
msgstr "註釋"

#: i18n/templates.c:4244
msgid "Compare"
msgstr "比較"

#: i18n/templates.c:1181
msgid "Compare with Current"
msgstr "與目前比較"

#: i18n/templates.c:1184
msgid "Compare with Other Version"
msgstr "與其它版本比較"

#: i18n/templates.c:3650
msgid "Complete Copy"
msgstr "完全複製"

#: i18n/templates.c:1487
msgid "Complex Conditional Metadata depends on what are called \"behaviours\".  Essentially, behaviours are assigned to a <strong>single</strong> field, and can contain any number of values that are available in that field.  Each field can have multiple behaviours assigned to it."
msgstr "複雜的制約性元數據依賴於所謂的「行為」。本質上，行為被分配到一個 <strong>單一</strong> 數值，並且可以獲取該數值可用的任意多數量的值。每個數值可以分配多個行為。"

#: i18n/templates.c:1562
msgid "Complex fieldsets allow you to give far more detailed structure to your information:  The value of \"Residents\" can depend not only on \"Street\", but on how the user was allowed to select the specific street (given another field)."
msgstr "複雜的數值集允許您為您的訊息給出詳細得多的結構：「居民」的值不僅取決於「街道」，還取決於用戶是如何被允許選取特定街道的(約定另一個數值的情況)。"

#: i18n/templates.c:842
msgid "Conclusion"
msgstr "結論"

#: i18n/templates.c:3302
#: i18n/templates.c:3509
#: i18n/templates.c:3527
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: i18n/templates.c:2540
msgid "Condition Name"
msgstr "條件的名字"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:199
msgid "Condition is a saved search, but not a condition"
msgstr "條件是一個保存的搜索，而非真的條件"

#: i18n/templates.c:1805
msgid "Conditional"
msgstr "制約性的"

#: i18n/templates.c:1535
msgid "Conditional Metadata Overview"
msgstr "制約性元數據概述"

#: i18n/templates.c:1538
msgid "Conditional Metadata is made up of fields, values and behaviours.  For a given behaviour, various values in other fields can be selected.  Depending on both the behaviour and the newly selected value, additional fields and values may be selected, which cause a new behaviour to be \"active\"."
msgstr "制約性元數據由數值、值和行為構成。對於給定的行為，可選取其它數值的多個值。取決於行為和新選取的值，還可選擇附加的數值和值，而這導致一個新的「行為」被啟用。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:347
msgid "Conditional Restrictions"
msgstr "制約性限制"

#: i18n/templates.c:1559
msgid "Conditional fieldsets allow you to restrict the options a user has for values in some fields based on the values in other fields.  There are two kinds of conditional fieldsets:  <strong>Simple</strong> and <strong>Complex</strong> .  Simple fieldsets should be sufficient for most things:  they allow you to say that the values of one field are restricted to a certain subset of values if another field has a specific value.  For example, you could say that if the field \"Street\" is \"Jeffrey\", then the field \"Residents\" must be one of \"Jones\",\"Smith\" or \"Friedman\"."
msgstr "制約性數值集使得您可以根據其它數值中的值來限制用戶可以擁有的選項。存在兩種類型的制約性數值集：<strong>簡單</strong> 和 <strong>複雜</strong>。大多數情況下簡單數值集就夠用：它們使得您可以聲明如果另外一個數值的具有給定的值的情況下，某個數值的值可被限制到一個特定的子集。例如，您可以說如果「街道」這個數值的值是「Jeffrey」，則「居民」這個數值的值必須是「Jones」 「Smith」 或 「Friedman」三者之一。 "

#: i18n/templates.c:1577
msgid "Conditional type"
msgstr "制約類型"

#: i18n/templates.c:1799
msgid "Conditionality"
msgstr "可制約性"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:36
msgid "Conditions Management"
msgstr "制約管理"

#: i18n/templates.c:3170
#: i18n/templates.c:3188
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:184
msgid "Configuration updated"
msgstr "配置已更新"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:89
msgid "Configure Workflows"
msgstr "配置工作流程"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:93
#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:94
msgid "Configure Workflows for Folder"
msgstr "為資料夾配置工作流程"

#: i18n/templates.c:770
msgid "Configure Workflows for this Folder"
msgstr "為這個資料夾配置工作流程"

#: plugins/ktstandard/KTWorkflowAssociation.php:53
msgid "Configure how documents are allocated to workflows."
msgstr "配置文件如何分配到工作流程"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:138
msgid "Configure the document metadata: Document Types, Document Fieldsets, Link Types and Workflows."
msgstr "配置文件元數據：文件類型，文件數值等..."

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:178
msgid "Configure the process documents go through."
msgstr "配置文件流轉的過程"

#: i18n/templates.c:3980
#: i18n/templates.c:3995
msgid "Confirm De-archival"
msgstr "確認反歸檔"

#: i18n/templates.c:4001
#: i18n/templates.c:4013
msgid "Confirm Expunge"
msgstr "確認永久刪除"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:74
#, php-format
msgid "Confirm Expunge of %d documents"
msgstr "確認永久刪除 %d 個文件"

#: i18n/templates.c:4070
msgid "Confirm Forced Check-in"
msgstr "確認強制簽入"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:69
#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:179
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:125
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:222
#: preferences.php:98
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: i18n/templates.c:4019
#: i18n/templates.c:4034
msgid "Confirm Restore"
msgstr "確認還原"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:134
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:153
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:155
#, php-format
msgid "Confirm Restore of %d documents"
msgstr "確認還原 %d 個文件"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:49
#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:50
msgid "Confirm deletion"
msgstr "確認刪除"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:69
#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:179
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:125
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:222
#: preferences.php:98
msgid "Confirm the password specified above."
msgstr "確認以上指定的密碼。"

#: i18n/templates.c:1178
msgid "Content Version"
msgstr "內容版本"

#: i18n/templates.c:131
#: i18n/templates.c:209
#: i18n/templates.c:323
#: i18n/templates.c:401
#: i18n/templates.c:1355
msgid "Content version"
msgstr "內容版本"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:150
msgid "Control Units"
msgstr "控制單元"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:130
msgid "Control which users can log in, and are part of which groups and organisational units, from these management panels."
msgstr "從這些管理面板上，控制哪些用戶能夠登錄，並屬於哪些群組和組織單元。"

#: i18n/templates.c:3107
#: i18n/templates.c:3221
msgid "Controlled Actions available:"
msgstr "受控的操作可用："

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1098
msgid "Controlled Actions changed."
msgstr "受控的操作已修改。"

#: i18n/templates.c:2927
msgid "Controlled Permissions"
msgstr "受控的權限"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:784
msgid "Controlled actions changed."
msgstr "受控的操作已修改。"

#: i18n/templates.c:4787
msgid "Convert"
msgstr "轉換"

#: i18n/templates.c:4781
msgid "Convert to Trees."
msgstr "轉換為樹"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:698
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:726
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:779
#: i18n/templates.c:3647
#: i18n/templates.c:3815
#: i18n/templates.c:3824
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: i18n/templates.c:3644
#: i18n/templates.c:3812
msgid "Copy document"
msgstr "複製文件"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:39
msgid "Core Application Functionality"
msgstr "核心的應用功能"

#: plugins/ktcore/KTCoreLanguagePlugin.php:38
msgid "Core Language Support"
msgstr "核心語言支援"

#: i18n/permissions.c:3
msgid "Core: Add Folder"
msgstr "核心：增加資料夾"

#: i18n/permissions.c:5
msgid "Core: Delete"
msgstr "核心：刪除"

#: i18n/permissions.c:4
msgid "Core: Manage security"
msgstr "核心：管理安全性"

#: i18n/permissions.c:6
msgid "Core: Manage workflow"
msgstr "核心：管理工作流程"

#: i18n/permissions.c:1
msgid "Core: Read"
msgstr "核心：讀"

#: i18n/permissions.c:2
msgid "Core: Write"
msgstr "核心：寫"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:481
msgid "Could not become conditional"
msgstr "不能成為制約性的"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:278
msgid "Could not create document link"
msgstr "不能建立文件連結"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:69
msgid "Could not create document type"
msgstr "不能建立文件類型"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:279
msgid "Could not create field"
msgstr "不能建立數值"

#: plugins/ktcore/KTFolderActions.php:79
msgid "Could not create folder in the document management system"
msgstr "不能在文件管理系統中建立資料夾"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:175
msgid "Could not create quicklink"
msgstr "不能建立快速連結"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:531
msgid "Could not create workflow"
msgstr "不能建立工作流程"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:820
msgid "Could not create workflow state"
msgstr "不能建立工作流程狀態"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1192
msgid "Could not create workflow transition"
msgstr "不能建立工作流程流轉"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:320
msgid "Could not delete document link"
msgstr "不能刪除文件連結"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:746
msgid "Could not delete fieldset"
msgstr "不能刪除數值集"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:95
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:143
msgid "Could not delete specified item"
msgstr "不能刪除指定項"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:243
msgid "Could not delete this unit because it has groups assigned to it"
msgstr "因為存在分配到該單元的群組，不能刪除該單元。"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:99
msgid "Could not disable document type"
msgstr "不能禁用文件類型"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:114
msgid "Could not enable document type"
msgstr "不能啟用文件類型"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:82
#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:91
#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:104
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:63
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:83
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:139
msgid "Could not find specified item"
msgstr "不能找到指定項"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:205
msgid "Could not find user in LDAP server"
msgstr "不能在LDAP伺服器中找到用戶"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:178
msgid "Could not save document type changes"
msgstr "不能保存文件類型的修改"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:352
msgid "Could not save field changes"
msgstr "不能保存數值的修改"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:173
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:185
msgid "Could not save fieldset changes"
msgstr "不能保存數值集的修改"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:528
msgid "Could not stop being conditional"
msgstr "不能停止變為制約性"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:679
msgid "Could not to complete"
msgstr "不能完成"

#: i18n/templates.c:2726
msgid "Crash Course in KnowledgeTree"
msgstr "KnowledgeTree極速教程"

#: i18n/templates.c:1913
#: i18n/templates.c:1979
#: i18n/templates.c:2693
#: i18n/templates.c:3020
#: i18n/templates.c:4754
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: i18n/templates.c:4847
msgid "Create Fieldset"
msgstr "建立數值集"

#: i18n/templates.c:4838
msgid "Create a new Fieldset"
msgstr "建立一個新的數值集"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:75
#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:76
#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:84
#: i18n/templates.c:2531
msgid "Create a new condition"
msgstr "建立一個新的條件"

#: i18n/templates.c:2690
msgid "Create a new document field set"
msgstr "建立一個新的文件數值集"

#: i18n/templates.c:1910
msgid "Create a new document fieldset"
msgstr "建立一個新的文件數值集"

#: i18n/templates.c:1973
msgid "Create a new document type"
msgstr "建立一個新的文件類型"

#: i18n/templates.c:659
msgid "Create a new group"
msgstr "建立一個新群組"

#: i18n/templates.c:4751
msgid "Create a new permission"
msgstr "建立一個新權限"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:97
#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:98
#: i18n/templates.c:485
msgid "Create a new quicklink"
msgstr "建立一個新的快速連結"

#: i18n/templates.c:479
msgid "Create a new quicklink that will appear on users' dashboards."
msgstr "建立一個將顯示在用戶告示板上的快速連結。"

#: i18n/templates.c:482
msgid "Create a new quicklink that will appear on your dashboard."
msgstr "建立一個將顯示在您的告示板上的快速連結。"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:61
#: i18n/templates.c:2570
msgid "Create a new saved search"
msgstr "建立一個新的保存的搜索"

#: i18n/templates.c:2831
#: i18n/templates.c:3086
#: i18n/templates.c:3092
msgid "Create a new state"
msgstr "建立一個新的狀態"

#: i18n/templates.c:824
#: i18n/templates.c:827
msgid "Create a new thread"
msgstr "建立一個新主題"

#: i18n/templates.c:2801
#: i18n/templates.c:2804
#: i18n/templates.c:2807
#: i18n/templates.c:3128
msgid "Create a new transition"
msgstr "建立一個新流轉"

#: i18n/templates.c:671
#: i18n/templates.c:2381
msgid "Create a new user"
msgstr "建立一個新用戶"

#: i18n/templates.c:3017
msgid "Create a new workflow"
msgstr "建立一個新工作流程"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:155
msgid "Create or delete permissions."
msgstr "建立或刪除權限。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:157
msgid "Create or delete roles"
msgstr "建立或刪除角色"

#: i18n/templates.c:2858
msgid "Create state"
msgstr "建立狀態"

#: i18n/templates.c:3137
msgid "Create transition"
msgstr "建立流轉"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:157
msgid "Created"
msgstr "建立於"

#: i18n/templates.c:947
#: i18n/templates.c:992
msgid "Created by"
msgstr "建立者"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:459
msgid "Created new group"
msgstr "建立新群組"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:180
msgid "Created new quicklink"
msgstr "建立新快速連結"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:496
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:266
msgid "Created new user"
msgstr "建立新用戶"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:154
msgid "Created replacement."
msgstr "建立替換。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:191
msgid "Creating database entry"
msgstr "建立資料庫記錄"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:105
msgid "Creation Date"
msgstr "建立的日期"

#: lib/browse/Criteria.inc:886
#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:225
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:107
#: i18n/templates.c:803
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: i18n/templates.c:4277
#: i18n/templates.c:4367
#: i18n/templates.c:4424
#: i18n/templates.c:4640
msgid "Criteria"
msgstr "標準"

#: i18n/templates.c:4265
#: i18n/templates.c:4355
#: i18n/templates.c:4421
#: i18n/templates.c:4628
msgid "Criteria Group"
msgstr "標準群組"

#: i18n/templates.c:1475
msgid "Current Conditional Fieldsets"
msgstr "目前的制約性數值集"

#: i18n/templates.c:4298
#: i18n/templates.c:4445
msgid "Current Fields in Set"
msgstr "目前在集中的數值"

#: i18n/templates.c:2438
msgid "Current Groups"
msgstr "目前群組"

#: i18n/templates.c:1463
msgid "Current Name"
msgstr "目前的名字"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:74
msgid "Current file name"
msgstr "目前檔案名稱"

#: i18n/templates.c:4850
msgid "Current help assignments"
msgstr "目前的幫助任務"

#: i18n/templates.c:2333
msgid "Current users"
msgstr "目前用戶"

#: i18n/templates.c:2972
msgid "Current workflow settings"
msgstr "目前工作流程設置"

#: admin.php:66
#: admin.php:96
#: lib/templating/kt3template.inc.php:125
#: lib/templating/kt3template.inc.php:219
msgid "DMS Administration"
msgstr "DMS管理"

#: dashboard.php:55
#: dashboard.php:70
#: help.php:62
#: lib/templating/kt3template.inc.php:123
#: lib/templating/kt3template.inc.php:223
#: lib/templating/kt3template.inc.php:238
#: preferences.php:59
#: preferences.php:89
msgid "Dashboard"
msgstr "顯示板"

#: lib/validation/errorviewer.inc.php:130
msgid "Database error:"
msgstr "資料庫錯誤："

#: i18n/templates.c:128
#: i18n/templates.c:206
#: i18n/templates.c:320
#: i18n/templates.c:398
#: i18n/templates.c:596
#: i18n/templates.c:605
#: i18n/templates.c:1307
#: i18n/templates.c:1352
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: lib/browse/Criteria.inc:889
msgid "Date Created"
msgstr "建立日期"

#: lib/browse/Criteria.inc:898
msgid "Date Modified"
msgstr "日期已修改"

#: i18n/templates.c:71
#: i18n/templates.c:149
#: i18n/templates.c:263
#: i18n/templates.c:341
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: i18n/templates.c:23
msgid "De-allocate Key"
msgstr "解除密鑰分配"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:420
#: i18n/templates.c:506
#: i18n/templates.c:509
#: i18n/templates.c:884
#: i18n/templates.c:890
#: i18n/templates.c:1157
#: i18n/templates.c:1232
#: i18n/templates.c:1421
#: i18n/templates.c:1430
#: i18n/templates.c:1889
#: i18n/templates.c:1907
#: i18n/templates.c:2162
#: i18n/templates.c:2180
#: i18n/templates.c:2264
#: i18n/templates.c:2270
#: i18n/templates.c:2432
#: i18n/templates.c:2444
#: i18n/templates.c:2495
#: i18n/templates.c:2504
#: i18n/templates.c:2546
#: i18n/templates.c:2555
#: i18n/templates.c:2588
#: i18n/templates.c:2597
#: i18n/templates.c:2615
#: i18n/templates.c:2681
#: i18n/templates.c:2819
#: i18n/templates.c:3101
#: i18n/templates.c:3176
#: i18n/templates.c:3194
#: i18n/templates.c:3215
#: i18n/templates.c:3404
#: i18n/templates.c:3512
#: i18n/templates.c:3677
#: i18n/templates.c:3680
#: i18n/templates.c:3929
#: i18n/templates.c:4595
#: i18n/templates.c:4598
#: i18n/templates.c:4763
#: i18n/templates.c:4832
#: i18n/templates.c:4865
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:487
msgid "Delete Aborted. Unexpected failure to copydocument: "
msgstr "刪除中止。複製文件時發生不可預期的失敗："

#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:323
msgid "Delete Aborted. Unexpected failure to delete document: "
msgstr "刪除中止。刪除文件時發生不可預期的失敗："

#: i18n/templates.c:2603
msgid "Delete Dynamic Condition"
msgstr "刪除動態條件"

#: i18n/templates.c:3389
msgid "Delete Files and Folders"
msgstr "刪除檔案和資料夾"

#: i18n/templates.c:4769
msgid "Delete Permission"
msgstr "刪除權限"

#: i18n/templates.c:2114
#: i18n/templates.c:2120
msgid "Delete Unit"
msgstr "刪除單元"

#: i18n/templates.c:2609
msgid "Delete a condition"
msgstr "刪除一個條件"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:226
msgid "Delete folder"
msgstr "刪除資料夾"

#: i18n/templates.c:2123
msgid "Delete unit"
msgstr "刪除單元"

#: i18n/templates.c:2117
msgid "Delete unit <strong>#name#</strong> from the system"
msgstr "從系統中刪除 <strong>#name#</strong> 單元"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:41
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:70
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:149
#: i18n/templates.c:3941
msgid "Deleted Documents"
msgstr "已刪除文件"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:87
msgid "Deleted Entry"
msgstr "刪除記錄"

#: i18n/templates.c:3671
msgid "Deleting a document marks it as no longer being displayed.  The document management system does not remove the document entirely, and it can be restored at a later stage."
msgstr "刪除一個文件將其標記為不可見。文件管理系統並不徹底刪除文件，該文件在以後可被還原。"

#: i18n/templates.c:2606
msgid "Deleting a dynamic condition will potentially change the permissions on a number of items in the document management system.  Users may experience a lack of access to documents that they usually have access to if you continue with this action."
msgstr "刪除一個動態條件將潛在地改變文件管理系統中許多項目的權限。如果您繼續這個操作，用戶可能失去對他們原來可以訪問的文件的訪問權限。"

#: i18n/templates.c:3956
msgid "Deletion Comment"
msgstr "關於刪除的註釋"

#: lib/documentmanagement/DocumentType.inc:156
msgid "Demo Delegator"
msgstr "演示委派者"

#: i18n/templates.c:3275
#: i18n/templates.c:3284
#: i18n/templates.c:3293
#: i18n/templates.c:3308
#: i18n/templates.c:3518
#: i18n/templates.c:3569
#: i18n/templates.c:3620
#: i18n/templates.c:3629
#: i18n/templates.c:3638
#: i18n/templates.c:4181
#: i18n/templates.c:4208
#: i18n/templates.c:4217
#: i18n/templates.c:4226
msgid "Denied"
msgstr "拒絕"

#: i18n/templates.c:4397
msgid "Dependencies for value \""
msgstr "值\"的依賴性 ？？？"

#: i18n/templates.c:4394
msgid "Dependencies saved. (at"
msgstr "依賴性已保存。？？？"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:224
msgid "Describe the changes made to the document."
msgstr "描述對文件所作的修改。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:233
msgid "Describe the reason for the state change, or the conclusion reached through discussion"
msgstr "描述修改狀態的原因，或經過討論所達成的結論"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1041
msgid "Describe why this document qualifies to be changed from its current state to the destination state of the transition chosen."
msgstr "描述為什麼文件有資格從選定流轉的目前狀態改變到目的狀態。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:60
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:103
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:108
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:159
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:54
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:83
#: i18n/templates.c:1679
#: i18n/templates.c:3923
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:671
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1242
msgid "Destination State"
msgstr "目的狀態"

#: browse.php:539
msgid "Destination folder"
msgstr "目的資料夾"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:46
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:155
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:117
msgid "Details updated"
msgstr "詳細資料已更新"

#: i18n/templates.c:2711
msgid "Diagnostic"
msgstr "診斷的"

#: i18n/templates.c:1712
#: i18n/templates.c:2006
#: i18n/templates.c:3047
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: i18n/templates.c:1127
#: i18n/templates.c:1130
msgid "Disable Admin Mode"
msgstr "禁用管理模式"

#: i18n/templates.c:1997
msgid "Disable/Enable"
msgstr "禁用/啟用"

#: i18n/templates.c:3038
msgid "Disabled"
msgstr "禁用的"

#: i18n/templates.c:1721
msgid "Disabled values"
msgstr "禁用的值"

#: i18n/templates.c:1949
msgid "Disassociate Fieldsets"
msgstr "解除數值集關聯"

#: i18n/templates.c:683
msgid "Disclaimers"
msgstr "放棄"

#: plugins/ktstandard/KTDisclaimers.php:40
msgid "Disclaimers Plugin"
msgstr "放棄外掛"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:112
msgid "Discussion"
msgstr "討論"

#: lib/browse/Criteria.inc:916
msgid "Discussion Threads"
msgstr "討論主題"

#: lib/actions/documentaction.inc.php:177
#: lib/actions/folderaction.inc.php:156
msgid "Dispatcher component of action not implemented."
msgstr "操作群組件的分發尚未實現。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:48
msgid "Display Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:41
#: i18n/templates.c:4760
msgid "Display Name"
msgstr "顯示名稱"

#: i18n/templates.c:629
#: i18n/templates.c:653
msgid "Distinguished Name (LDAP DN)"
msgstr "識別名稱 (LDAP DN)"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:95
msgid "Distinguished name"
msgstr "識別名稱"

#: i18n/templates.c:2612
msgid "Do you still wish to continue with deleting this item?"
msgstr "您要繼續刪除本項目嗎？"

#: i18n/templates.c:122
#: i18n/templates.c:200
#: i18n/templates.c:314
#: i18n/templates.c:392
#: i18n/templates.c:4055
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:468
#, php-format
msgid "Document \"%s\" Deleted."
msgstr "文件 「 %s」 被刪除。"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:98
#, php-format
msgid "Document \"%s\" renamed."
msgstr "文件 「 %s」 被更名。"

#: edit.php:103
#: lib/actions/documentaction.inc.php:167
#: view.php:75
msgid "Document Actions"
msgstr "文件操作"

#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:45
#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:61
msgid "Document Checkout"
msgstr "文件簽出"

#: lib/templating/kt3template.inc.php:229
#: i18n/templates.c:4076
msgid "Document Details"
msgstr "文件詳細資料"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:43
msgid "Document Discussions Plugin"
msgstr "文件討論外掛"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:48
#: plugins/ktcore/admin/manageConditionals.php:48
#: i18n/templates.c:1967
msgid "Document Field Management"
msgstr "文件數值管理"

#: i18n/templates.c:2666
msgid "Document Fields"
msgstr "文件數值"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:170
#: i18n/templates.c:1862
msgid "Document Fieldsets"
msgstr "文件數值集"

#: i18n/templates.c:941
#: i18n/templates.c:986
msgid "Document Filename"
msgstr "文件檔案名稱"

#: view.php:259
#: view.php:306
msgid "Document History"
msgstr "文件歷史"

#: i18n/templates.c:1169
#: i18n/templates.c:1343
#: i18n/templates.c:4235
msgid "Document History for KnowledgeTree New UI Presentation"
msgstr "KnowledgeTree新用戶界面演示的文件歷史"

#: lib/browse/Criteria.inc:895
#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:389
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:109
#: i18n/templates.c:968
#: i18n/templates.c:1007
msgid "Document ID"
msgstr "文件標識 (ID)"

#: plugins/network/gotodocumentid/GoToDocumentIdPlugin.php:42
msgid "Document Jump Dashlet"
msgstr "文件跳轉小標貼"

#: i18n/templates.c:3884
msgid "Document Link Type Management"
msgstr "文件連結類型管理"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:46
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:75
#: i18n/templates.c:869
msgid "Document Links"
msgstr "文件連結"

#: i18n/templates.c:4154
msgid "Document Metadata allows you to provide additional, important information about this document that can be used to classify and report on its contents.  The exact information required depends on the <strong>Document Type</strong> you selected above.  Some of this information may be <strong>required</strong>, so please review the list of requested information carefully before finishing the process."
msgstr "文件元數據使得您能夠提供關於此文件附加的重要訊息，可用於對內容進行分類和報告。所需要的確切的訊息取決於您在上面選擇的 <strong>文件類型</strong>。某些訊息可能是 <strong>必需</strong>，因此在完成這個步驟前仔細檢查必需內容的列資料表。"

#: plugins/ktcore/admin/manageConditionals.php:47
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:137
#: i18n/templates.c:1964
msgid "Document Metadata and Workflow Configuration"
msgstr "文件元數據和工作流程配置"

#: i18n/templates.c:3947
#: i18n/templates.c:3989
#: i18n/templates.c:4010
#: i18n/templates.c:4028
#: i18n/templates.c:4079
msgid "Document Name"
msgstr "文件名字"

#: i18n/templates.c:3950
msgid "Document Path"
msgstr "文件路徑"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:135
msgid "Document Storage"
msgstr "文件儲存"

#: i18n/templates.c:4118
msgid "Document Storage Verification"
msgstr "文件儲存確認"

#: i18n/templates.c:410
msgid "Document Summary for \"#name#\""
msgstr "文件 「#name#」 的概要"

#: lib/browse/Criteria.inc:904
msgid "Document Text"
msgstr "文件文本"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:319
#: i18n/templates.c:938
msgid "Document Title"
msgstr "文件標題"

#: lib/browse/Criteria.inc:892
#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:89
#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:71
#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:77
#: plugins/ktcore/KTPortlets.php:84
#: i18n/templates.c:758
#: i18n/templates.c:956
#: i18n/templates.c:998
#: i18n/templates.c:1934
#: i18n/templates.c:1988
msgid "Document Type"
msgstr "文件類型"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:44
#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:124
msgid "Document Type Management"
msgstr "文件類型管理"

#: browse.php:214
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:166
#: i18n/templates.c:1883
#: i18n/templates.c:1970
#: i18n/templates.c:2021
msgid "Document Types"
msgstr "文件類型"

#: i18n/templates.c:749
msgid "Document Types with no pre-allocated workflow will either have no workflow set (for new documents) or keep their old workflow (for documents which have had their type changed)."
msgstr "沒有預分配工作流程的文件類型要麼沒有工作流程設置(對新文件)，要麼保持其原來的工作流程(對改變了類型的文件)。"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:89
#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:71
#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:77
msgid "Document Types, defined by the administrator, are used to categorise documents. Please select a Document Type from the list below."
msgstr "文件類型由管理員定義，用於對文件進行分類。請從下面的列資料表中選擇一個文件類型。"

#: i18n/templates.c:2960
msgid "Document Workflow"
msgstr "文件工作流程"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:199
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:672
msgid "Document added"
msgstr "文件已新增"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:206
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:679
msgid "Document archived"
msgstr "文件已歸檔"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:994
msgid "Document archived."
msgstr "文件已歸檔。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:973
#, php-format
msgid "Document archived: %s"
msgstr "文件 %s 已歸檔"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:203
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:676
msgid "Document checked in"
msgstr "文件已簽入"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:204
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:677
msgid "Document checked out"
msgstr "文件已簽出"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:890
msgid "Document copied."
msgstr "文件被複製"

#: i18n/templates.c:2969
msgid "Document has no assigned workflow."
msgstr "文件沒有已分配的工作流程"

#: i18n/templates.c:1076
#: i18n/templates.c:1088
#: i18n/templates.c:1106
#: i18n/templates.c:1115
#: i18n/templates.c:2954
#: i18n/templates.c:4739
msgid "Document is no longer available"
msgstr "文件不再可見"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:284
msgid "Document link created"
msgstr "文件連結已建立"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:326
msgid "Document link deleted"
msgstr "文件連結已刪除"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:202
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:675
msgid "Document modified"
msgstr "文件已修改"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:205
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:678
msgid "Document moved"
msgstr "文件被移動"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/adminReports.php:210
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/latestchanges.php:45
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/latestchanges.php:58
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/rssfeed.php:49
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/standardReports.php:376
#: plugins/network/topdownloads/TopDownloadsPlugin.php:159
#: plugins/network/topdownloads/TopDownloadsPlugin.php:172
#: plugins/network/userhistory/UserHistoryEntities.inc.php:62
#: plugins/network/userhistory/UserHistoryEntities.inc.php:142
msgid "Document no longer exists."
msgstr "文件不再存在。"

#: i18n/templates.c:4184
msgid "Document permissions"
msgstr "文件權限"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:200
#: lib/dashboard/Notification.inc.php:201
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:673
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:674
msgid "Document removed"
msgstr "文件已移除"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:207
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:680
msgid "Document restored"
msgstr "文件被還原"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:732
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:792
msgid "Document to copy"
msgstr "待複製的文件"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:530
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:592
msgid "Document to move"
msgstr "待移動的文件"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:84
msgid "Document type could not be deleted"
msgstr "文件類型不能刪除"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:72
msgid "Document type created"
msgstr "文件類型被建立"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:88
msgid "Document type deleted"
msgstr "文件類型被刪除"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:103
msgid "Document type disabled"
msgstr "文件類型被禁用"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:118
msgid "Document type enabled"
msgstr "文件類型被啟用"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:79
msgid "Document type still in use, could not be deleted"
msgstr "文件類型仍在使用，不能刪除"

#: i18n/templates.c:2009
msgid "Document types"
msgstr "文件類型"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:423
msgid "Document with that filename already exists in this folder, and appears to be invalid.  Please contact the system administrator."
msgstr "該名字的文件已經存在於本資料夾，並好像是無效的。請聯繫系統管理員。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:426
msgid "Document with that filename already exists in this folder, but it has been archived or deleted and is still available for restoration.  To prevent it being overwritten, you are not allowed to add a document with the same title or filename."
msgstr "該檔案名稱的文件已經存在於本資料夾，但已被歸檔或刪除，仍可進行還原。為防止被覆蓋，不允許您新增檔案名稱或標題與之相同的文件。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:428
msgid "Document with that filename already exists in this folder."
msgstr "該檔案名稱的文件已存在於本資料夾。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:439
msgid "Document with that title already exists in this folder, and appears to be invalid.  Please contact the system administrator."
msgstr "該標題的文件已存在於本資料夾，並好像是無效的。請聯繫系統管理員。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:442
msgid "Document with that title already exists in this folder, but it has been archived or deleted and is still available for restoration.  To prevent it being overwritten, you are not allowed to add a document with the same title or filename."
msgstr "該標題的文件已存在於本資料夾，但已被歸檔或刪除，仍可進行還原。為防止被覆蓋，不允許您新增檔案名稱或標題與之相同的文件。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:444
msgid "Document with that title already exists in this folder."
msgstr "該標題的文件已存在於本資料夾。"

#: i18n/templates.c:431
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: i18n/templates.c:737
msgid "Documents may be associated on creation or modification with a workflow. Workflow assignment may occur on a per <strong>Folder</strong> or per <strong>Document Type</strong> basis and only one mode may be selected for the system. In order to automatically associate documents with a workflow, please select the appropriate plugin from the list below."
msgstr "文件在工作流程建立或修改時可被關聯。工作流程的分派可基於 <strong>資料夾</strong> 或 <strong>檔案類型</strong>，但系統中只能選擇一個模式。為在工作流程中自動進行文件關聯，請在下資料表中選擇合適的外掛。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:276
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:280
msgid "Documents start in this state"
msgstr "本狀態下啟動的文件"

#: i18n/templates.c:3944
msgid "Documents which are deleted by users are hidden from view but still available for restoration.  Since \"soft deletes\" consume system resources, it is possible to <strong>expunge</strong> these documents.  Alternatively, you can <strong>restore</strong> them as necessary."
msgstr "被用戶刪除的文件在查看時被隱藏，但仍可被還原。由於「軟刪除」消耗系統的資源，這些文件可以被 <strong>永久刪除</strong>。或者，您可以在必要的時候 <strong>還原</strong>它們。"

#: browse.php:402
#: browse.php:496
#: browse.php:562
#: browse.php:728
#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:310
#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:407
msgid "Documents: "
msgstr "文件："

#: i18n/templates.c:2738
#: i18n/templates.c:2777
msgid "Don't show me this again."
msgstr "不要再顯示。"

#: i18n/templates.c:1319
msgid "Down"
msgstr "下移"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:380
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:58
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: lib/browse/BrowseColumns.inc.php:417
#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:377
msgid "Download Document"
msgstr "下載的文件"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:108
msgid "Download File"
msgstr "下載檔案"

#: i18n/templates.c:4676
#: i18n/templates.c:4679
msgid "Download PHP information"
msgstr "下載PHP訊息"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:160
#: i18n/templates.c:2525
#: i18n/templates.c:3296
msgid "Dynamic Conditions"
msgstr "動態條件"

#: i18n/templates.c:2528
msgid "Dynamic Conditions give the administrator the cability to define what permissions are applied to document within a folder based on a set of rules. These rules may be applied to the document's metadata, contents, or transactional information. Dynamic Conditions are applied on a per folder basis and may be setup from the folder's permissions section."
msgstr "動態條件使得管理員有能力定義基於一群組規則來給一個資料夾內的文件分配何種權限。這些規則應用於文件的元數據、內容或者事務處理的訊息。動態條件的應用基於資料夾方式，並在資料夾權限部分進行設置。"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:71
msgid "Dynamic condition deleted"
msgstr "動態條件被刪除"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:173
#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:208
msgid "Dynamic condition saved"
msgstr "動態條件已保存"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:530
msgid "Dynamic permission added"
msgstr "動態權限已新增"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:560
msgid "Dynamic permission removed"
msgstr "動態權限已移除"

#: i18n/templates.c:3500
msgid "Dynamic permissions"
msgstr "動態權限"

#: i18n/templates.c:1490
msgid "Each behaviour can cause a number of other behaviours &mdash; in the field's <strong>child</strong> fields &mdash; to become available.  By assigning values to behaviours, and creating relationships between behaviours, you can create extremely complex relationships between available lookup values."
msgstr "每個行為都能引起許多另外－在數值的 <strong>子</strong> 數值中－的行為變為可見。通過給行為賦值，並在行為之間建立聯繫，您可以在可用的查詢值之間建立極其複雜的關係。"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:226
msgid "Each unit has an associated folder.  While the unit is being deleted, there may be some documents within the associated folder.  By unselecting this option, they will not be removed."
msgstr "每個單元都存在一個關聯的資料夾。當單元在被刪除時，在關聯的資料夾中可能存在一些文件。通過清除這個選項，它們將不會被刪除。"

#: i18n/templates.c:68
#: i18n/templates.c:260
msgid "Each user will have performed a large number of different actions.  In order to make the report more useful, please specify more details about the information you need."
msgstr "每個用戶都將執行大量不同的操作。為使報告更加有用，請指定您所需訊息的更多的細節。"

#: i18n/templates.c:698
#: i18n/templates.c:1241
#: i18n/templates.c:1415
#: i18n/templates.c:1424
#: i18n/templates.c:1427
#: i18n/templates.c:1481
#: i18n/templates.c:1841
#: i18n/templates.c:1886
#: i18n/templates.c:1904
#: i18n/templates.c:1994
#: i18n/templates.c:2000
#: i18n/templates.c:2159
#: i18n/templates.c:2177
#: i18n/templates.c:2261
#: i18n/templates.c:2267
#: i18n/templates.c:2429
#: i18n/templates.c:2441
#: i18n/templates.c:2492
#: i18n/templates.c:2501
#: i18n/templates.c:2519
#: i18n/templates.c:2522
#: i18n/templates.c:2543
#: i18n/templates.c:2552
#: i18n/templates.c:2585
#: i18n/templates.c:2594
#: i18n/templates.c:3035
#: i18n/templates.c:3044
#: i18n/templates.c:3173
#: i18n/templates.c:3191
#: i18n/templates.c:3926
#: i18n/templates.c:4829
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:310
#, php-format
msgid "Edit %s's groups"
msgstr "編輯 %s 的群組"

#: i18n/templates.c:1526
msgid "Edit Behaviour"
msgstr "編輯行為"

#: i18n/templates.c:4778
msgid "Edit Categorisation"
msgstr "編輯分類"

#: i18n/templates.c:1484
msgid "Edit Complex Conditional Metadata"
msgstr "編輯複雜型制約的元數據"

#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:39
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:41
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:66
#: plugins/ktstandard/KTDisclaimers.php:50
msgid "Edit Disclaimers"
msgstr "編輯？？？"

#: config/siteMap.inc:43
msgid "Edit Document"
msgstr "編輯文件"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:135
msgid "Edit Dynamic Condition"
msgstr "編輯動態條件"

#: i18n/templates.c:1670
msgid "Edit Field"
msgstr "編輯數值"

#: i18n/templates.c:4295
#: i18n/templates.c:4442
msgid "Edit Fieldset"
msgstr "編輯數值集"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:105
#, php-format
msgid "Edit Group (%s)"
msgstr "編輯群組(%s)"

#: i18n/templates.c:2096
msgid "Edit Group Details"
msgstr "編輯群組的詳細資料"

#: i18n/templates.c:3350
#: i18n/templates.c:3374
#: i18n/templates.c:3377
msgid "Edit Groups"
msgstr "編輯群組"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:195
msgid "Edit Help files"
msgstr "編輯幫助檔案"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:73
msgid "Edit LDAP info"
msgstr "編輯 LDAP 訊息"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:855
#: i18n/templates.c:4685
msgid "Edit Lookup Tree"
msgstr "編輯查詢數"

#: i18n/templates.c:1418
msgid "Edit Provider Information"
msgstr "編輯提供者訊息"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:55
#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:96
#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:186
#: plugins/network/quicklinks/QuicklinksPlugin.php:52
msgid "Edit Quicklinks"
msgstr "編輯快速連結"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:136
#: search/booleanSearch.php:220
msgid "Edit Search"
msgstr "編輯搜索"

#: i18n/templates.c:2357
msgid "Edit Unit Details"
msgstr "編輯單元的詳細資料"

#: i18n/templates.c:2336
msgid "Edit User Details"
msgstr "編輯用戶的詳細資料"

#: i18n/templates.c:3347
#: i18n/templates.c:3368
#: i18n/templates.c:3371
msgid "Edit Users"
msgstr "編輯用戶"

#: i18n/templates.c:4586
msgid "Edit View"
msgstr "編輯視圖"

#: i18n/templates.c:3899
msgid "Edit a link type"
msgstr "編輯一個連結類型"

#: i18n/templates.c:1388
msgid "Edit an authentication source"
msgstr "編輯一個認證源"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:128
#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:129
#: search/booleanSearch.php:213
msgid "Edit an existing condition"
msgstr "編輯一個已存的條件"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:293
msgid "Edit field"
msgstr "編輯數值"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:73
msgid "Edit help item"
msgstr "編輯幫助項"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:403
msgid "Edit metadata"
msgstr "編輯元數據"

#: i18n/templates.c:3242
#: i18n/templates.c:3548
msgid "Edit permissions"
msgstr "編輯權限"

#: i18n/templates.c:1454
msgid "Edit provider configuration"
msgstr "編輯提供者配置"

#: i18n/templates.c:1448
msgid "Edit standard configuration"
msgstr "編輯標準配置"

#: i18n/templates.c:2867
msgid "Edit state properties"
msgstr "編輯狀態特性"

#: i18n/templates.c:2747
msgid "Edit the [email] section of the config.ini file to set your email server and the sending address of the KnowledgeTree server."
msgstr "編輯 config.ini 檔案的 [email] 部分，以設置您的電子郵件伺服器和KnowledgeTree伺服器的發送地址。"

#: i18n/templates.c:4793
#: i18n/templates.c:4796
msgid "Edit this help page."
msgstr "編輯本幫助頁面。"

#: i18n/templates.c:2717
#: i18n/templates.c:2720
msgid "Edit this introduction."
msgstr "編輯本介紹。"

#: i18n/templates.c:3143
msgid "Edit transition properties"
msgstr "編輯流轉特性"

#: i18n/templates.c:3200
msgid "Edit workflow properties"
msgstr "編輯工作流程特性"

#: i18n/templates.c:1196
msgid "Editing"
msgstr "編輯"

#: i18n/templates.c:1649
msgid "Editing Fieldset Rules (Simple)"
msgstr "編輯數值集規則(簡單)"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:120
#, php-format
msgid "Editing authentication source: %s"
msgstr "編輯認證源：%s"

#: i18n/templates.c:1499
msgid "Editing behaviour <strong>Jack</strong>"
msgstr "編輯行為 <strong>Jack</strong>"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:65
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:68
msgid "Editing: "
msgstr "編輯："

#: i18n/templates.c:155
#: i18n/templates.c:347
msgid "Either select a range in which to view the actions, or specify the       number of days into the past to view."
msgstr "選擇要查看的操作的一個日期範圍，或者指定要查看過去多少天的操作。"

#: i18n/templates.c:77
#: i18n/templates.c:269
msgid "Either select a range in which to view the users actions, or specify the       number of days into the past to view."
msgstr "選擇要查看的用戶操作的一個日期範圍，或者指定要查看過去多少天的操作。"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:248
#: i18n/templates.c:839
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:122
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:175
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:213
#: preferences.php:68
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:123
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:176
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:214
#: preferences.php:69
msgid "Email Notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:430
msgid "Email Plugin"
msgstr "電子郵件外掛"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:281
msgid "Email addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#: i18n/templates.c:836
msgid "Email document"
msgstr "通過電子郵件發送文件"

#: i18n/templates.c:2744
msgid "Email has not been configured on this server.  Emailing of documents and sending of notifications are disabled."
msgstr "本伺服器未配置電子郵件。通過電子郵件發送文件和通知被禁用。"

#: lib/email/Email.inc:97
#: lib/email/Email.inc:151
#: lib/email/Email.inc:211
#: lib/email/Email.inc:246
#: lib/email/Email.inc:267
msgid "Email is not configured."
msgstr "電子郵件未配置。"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:419
msgid "Email sent"
msgstr "電子郵件已發送"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:365
msgid "Empty lookup not added"
msgstr "空的查詢未被新增"

#: i18n/templates.c:1727
#: i18n/templates.c:2003
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: i18n/templates.c:1139
#: i18n/templates.c:1142
msgid "Enable Admin Mode"
msgstr "啟用管理模式"

#: i18n/templates.c:17
#: i18n/templates.c:3041
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:178
msgid "Enter a new password for the account."
msgstr "輸入該帳號的新密碼。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:68
msgid "Enter part of the group's name.  e.g. <strong>ad</strong> will match <strong>administrators</strong>."
msgstr "輸入群組名的一部分，如 <strong>ad</strong> 將匹配 <strong>administrators</strong>。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:68
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/adminReports.php:37
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/standardReports.php:56
#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:47
#: plugins/wintools/baobabUserManagement.php:80
msgid "Enter part of the person's username.  e.g. <strong>ra</strong> will match <strong>brad</strong>."
msgstr "輸入帳號的一部分，如 <strong>ra</strong> 將匹配 <strong>brad</strong>。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:634
msgid "Error adding Fields"
msgstr "新增數值時發生錯誤"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:147
msgid "Error assigning workflow."
msgstr "分派工作流程時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:844
msgid "Error building tree. Is this a valid tree-lookup field?"
msgstr "建立樹時發生錯誤。這是一個有效的樹型查詢數值嗎？"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:734
msgid "Error changing to complex"
msgstr "修改為複雜型時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:691
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:719
msgid "Error changing to simple"
msgstr "修改為簡單型時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:425
msgid "Error creating allocation"
msgstr "建立指派時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:65
msgid "Error creating permission"
msgstr "建立權限時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:84
msgid "Error deleting permission"
msgstr "刪除權限時發生錯誤"

#: search/booleanSearch.php:168
msgid "Error deleting search"
msgstr "刪除搜索時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:77
msgid "Error finding permission"
msgstr "搜尋權限時發生錯誤"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:332
msgid "Error getting permission"
msgstr "獲取權限時發生錯誤"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:251
msgid "Error re-ordering quicklinks"
msgstr "重排序快速連結時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:81
msgid "Error retrieving list of types."
msgstr "獲取類型列資料表時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:218
msgid "Error retrieving username"
msgstr "獲取帳號時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:905
msgid "Error saving state"
msgstr "保存狀態時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:826
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1096
msgid "Error saving state enabled actions"
msgstr "保存啟用狀態的操作時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1335
msgid "Error saving transition"
msgstr "保存流轉時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1058
msgid "Error saving transitions"
msgstr "保存流轉時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:503
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:549
msgid "Error saving workflow"
msgstr "保存工作流程時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:782
msgid "Error saving workflow controlled actions"
msgstr "保存主控數值時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:653
msgid "Error setting master field"
msgstr "設置主控數值時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:768
msgid "Error updating actions:"
msgstr "更新操作時發生錯誤："

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:120
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:99
msgid "Error updating item"
msgstr "更新項目時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:235
#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:453
#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:484
#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:516
#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:553
msgid "Error updating permissions"
msgstr "更新權限時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:742
msgid "Error updating transitions:"
msgstr "更新流轉時發生錯誤："

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:102
msgid "Every fieldset needs to have a system name (used internally by the document management system).  For fieldsets which you create, this is automatically created by the system, but for fieldsets created by plugins, this controls how the fieldset works."
msgstr "每個數值集需要有一個系統名(文件管理系統內部使用)。對於您建立的數值集，系統自動建立該系統名；但對於外掛建立的數值集，這控制數值集如何工作。"

#: i18n/templates.c:2537
msgid "Existing Conditions"
msgstr "已有的條件"

#: i18n/templates.c:4817
msgid "Existing Fieldsets"
msgstr "已有的數值集"

#: i18n/templates.c:2576
msgid "Existing Searches"
msgstr "已有的搜索"

#: i18n/templates.c:4856
msgid "Existing customised help pages"
msgstr "已有的定制幫助頁面"

#: i18n/templates.c:689
msgid "Existing disclaimers"
msgstr "已有的？？？"

#: i18n/templates.c:1868
msgid "Existing document fieldsets"
msgstr "已有的文件數值集"

#: i18n/templates.c:1982
msgid "Existing document types"
msgstr "已有的文件類型"

#: i18n/templates.c:2669
msgid "Existing generic document fields"
msgstr "已有的一般文件數值"

#: i18n/templates.c:1754
#: i18n/templates.c:1835
#: i18n/templates.c:2639
msgid "Existing members"
msgstr "已有的成員"

#: i18n/templates.c:1625
msgid "Existing ordering"
msgstr "已有的排序"

#: i18n/templates.c:4745
msgid "Existing permissions"
msgstr "已有的權限"

#: search/booleanSearch.php:279
msgid "Existing search"
msgstr "已有的搜索"

#: i18n/templates.c:797
msgid "Existing threads"
msgstr "已有的討論"

#: i18n/templates.c:1706
msgid "Existing values"
msgstr "已有的值"

#: i18n/templates.c:3023
msgid "Existing workflows"
msgstr "已有的工作流程"

#: i18n/templates.c:3959
msgid "Expunge"
msgstr "永久刪除"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/adminReports.php:10
msgid "Extended Transaction History Information"
msgstr "延伸的操作歷史訊息"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/ExtendedTransactionInfoPlugin.php:45
#: i18n/templates.c:35
msgid "Extended Transaction Information"
msgstr "延伸的操作訊息"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/ExtendedTransactionInfoPlugin.php:54
msgid "Extended Transaction Reports"
msgstr "延伸的操作報告"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:488
#, php-format
msgid "Failed to add %s to %s"
msgstr "未能將 %s 加到 %s"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1039
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1043
msgid "Failed to allocate as specified."
msgstr "未能按指定分配。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:1142
msgid "Failed to change name of behaviour."
msgstr "未能修改行為的名字。"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:604
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:659
msgid "Failed to change the role allocation."
msgstr "未能修改角色的分配。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:155
#, php-format
msgid "Failed to check out the document: %s"
msgstr "未能簽出文件：%s"

#: notify.php:86
msgid "Failed to clear notifications."
msgstr "未能清除通知。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:852
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:863
msgid "Failed to copy document: "
msgstr "未能複製文件："

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:998
msgid "Failed to create permission assignment: "
msgstr "未能建立權限分配："

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:414
msgid "Failed to create the role allocation."
msgstr "未能建立角色分配。"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:80
msgid "Failed to delete search"
msgstr "未能刪除搜索"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:144
msgid "Failed to expunge"
msgstr "未能永久刪除"

#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:111
#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:119
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:371
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:379
msgid "Failed to force the document's checkin."
msgstr "未能進行強制文件簽入"

#: plugins/ktstandard/workflow/TypeAssociator.php:103
msgid "Failed to get type mapping: "
msgstr "未能獲得類型匹配："

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:136
msgid "Failed to locate template"
msgstr "未能定位模板"

#: browse.php:688
msgid "Failed to move the folder: "
msgstr "未能移動資料夾："

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:499
#, php-format
msgid "Failed to remove %s from %s"
msgstr "未能從 %2$s 移除 %1$s"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:84
#, php-format
msgid "Failed to remove that column: %s"
msgstr "未能移除該列：%s"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:238
msgid "Failed to restore"
msgstr "未能獲取文件：%s"

#: lib/browse/DocumentCollection.inc.php:484
#, php-format
msgid "Failed to retrieve documents: %s"
msgstr "未能獲取文件：%s"

#: lib/browse/DocumentCollection.inc.php:478
#, php-format
msgid "Failed to retrieve folders: %s"
msgstr "未能獲取資料夾：%s"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:166
msgid "Failed to set group details."
msgstr "未能設置群組的詳細資料。"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:211
msgid "Failed to set unit details."
msgstr "未能設置單元的詳細資料。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1129
#, php-format
msgid "Failed to update the notification lists: %s"
msgstr "未能更新通知列資料表：%s"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:91
msgid "Failed to update user"
msgstr "未能更新用戶"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:125
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:271
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:424
#: preferences.php:145
msgid "Failed to update user."
msgstr "未能更新用戶。"

#: preferences.php:193
msgid "Failed to update your details."
msgstr "未能更新您的詳細資料。"

#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:338
msgid "Failure deleting folders."
msgstr "刪除資料夾失敗。"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:713
msgid "Failure to generate folderlisting."
msgstr "未能生產資料夾列資料表。"

#: i18n/templates.c:1838
msgid "Field Name"
msgstr "數值的名字"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:628
msgid "Field cannot be its own parent field"
msgstr "數值不能是其自身的父數值"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:283
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:285
msgid "Field created"
msgstr "數值被建立"

#: i18n/templates.c:4331
#: i18n/templates.c:4478
msgid "Field has conditions attached to it."
msgstr "數值存在附屬的條件。"

#: i18n/templates.c:1622
msgid "Field ordering"
msgstr "數值排序"

#: i18n/templates.c:1673
msgid "Field properties"
msgstr "數值特性"

#: i18n/templates.c:1880
#: i18n/templates.c:2678
msgid "Fields"
msgstr "數值"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:120
msgid "Fields may be of type \"Normal\", \"Lookup\", or \"Tree\". Normal fields are simple text entry fields. Lookups are drop-down controls populated with values by your chosen values. Tree fields provide a rich means of selecting values from tree-like information structures."
msgstr "數值可分為「標準」、「查詢」和「樹」三種類型。標準數值是簡單的文本記錄數值。查詢數值是您所選擇的值生成的一個下拉列資料表控件。樹數值提供了從樹形訊息結構中選擇值的豐富的手段。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:637
msgid "Fields ordered"
msgstr "數值被排序"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:543
msgid "Fields removed"
msgstr "數值被移除"

#: i18n/templates.c:4775
msgid "Fields that have lookup categories."
msgstr "具有查詢分類的數值"

#: i18n/templates.c:4301
#: i18n/templates.c:4313
#: i18n/templates.c:4448
#: i18n/templates.c:4460
msgid "Fields which are currently not included in any set can be added to this set."
msgstr "目前未包含在任何數值集中的數值可被新增到本數值集。"

#: i18n/templates.c:1736
#: i18n/templates.c:1781
#: i18n/templates.c:1946
#: i18n/templates.c:2621
msgid "Fieldset"
msgstr "數值集"

#: i18n/templates.c:4340
#: i18n/templates.c:4487
msgid "Fieldset cannot be made conditional. One of the fields must not be a lookup."
msgstr "數值集不可成為制約性。其中有一個數值必須不是查詢數值。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:233
msgid "Fieldset created"
msgstr "數值集被建立"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:748
msgid "Fieldset deleted"
msgstr "數值集被刪除"

#: i18n/templates.c:1751
#: i18n/templates.c:1829
#: i18n/templates.c:2636
msgid "Fieldset members"
msgstr "數值集成員"

#: i18n/templates.c:1739
#: i18n/templates.c:1790
#: i18n/templates.c:2624
msgid "Fieldset properties"
msgstr "數值集特性"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:212
msgid "Fieldsets associated."
msgstr "數值集被關聯。"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:193
msgid "Fieldsets removed."
msgstr "數值集被移除。"

#: i18n/templates.c:1478
msgid "Fieldsets that are marked as conditional."
msgstr "被標注為制約性的數值集。"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:70
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:223
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: lib/browse/Criteria.inc:901
msgid "File Size"
msgstr "檔案大小"

#: i18n/templates.c:944
#: i18n/templates.c:989
msgid "File is a"
msgstr "檔案是一個"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:261
msgid "File uploads are disabled in your PHP configuration"
msgstr "您的PHP配置中，檔案上傳被禁止"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:801
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: i18n/templates.c:3458
#: i18n/templates.c:3461
#: i18n/templates.c:3590
#: i18n/templates.c:3593
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: i18n/templates.c:2774
msgid "Find out what's new in <strong>KT 3</strong>."
msgstr "發現 <strong>KT 3</strong> 中的新特性。"

#: i18n/templates.c:4388
msgid "Finish with this column's behaviours."
msgstr "完成本列的行為。"

#: plugins/ktcore/KTPortlets.php:83
#: i18n/templates.c:2015
#: i18n/templates.c:2498
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:92
#, php-format
msgid "Folder \"%s\" renamed to \"%s\"."
msgstr "檔案「%s」更名為「%s」。"

#: browse.php:177
#: lib/actions/folderaction.inc.php:137
msgid "Folder Actions"
msgstr "資料夾操作"

#: plugins/ktcore/folder/Transactions.php:72
#: i18n/templates.c:1298
msgid "Folder History"
msgstr "資料夾歷史"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:196
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:669
msgid "Folder added"
msgstr "檔案已新增"

#: i18n/templates.c:1037
#: i18n/templates.c:1061
msgid "Folder is no longer available"
msgstr "資料夾不再可用"

#: plugins/ktcore/KTFolderActions.php:54
msgid "Folder name"
msgstr "資料夾名字"

#: i18n/templates.c:3470
msgid "Folder permissions for \"#foldername#\""
msgstr "資料夾「#foldername#」的權限"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:197
#: lib/dashboard/Notification.inc.php:198
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:670
#: lib/subscriptions/subscriptions.inc.php:671
msgid "Folder removed"
msgstr "資料夾已移除。"

#: plugins/ktcore/folder/Transactions.php:41
#: plugins/ktcore/folder/Transactions.php:46
msgid "Folder transactions"
msgstr "資料夾事務交易"

#: lib/browse/browseutil.inc.php:194
#: i18n/templates.c:428
msgid "Folders"
msgstr "資料夾"

#: browse.php:819
msgid "Folders and Documents Deleted."
msgstr "資料夾和文件被刪除。"

#: i18n/templates.c:3707
msgid "Folders are one way of organising documents in the document management system.  Folders provide meaning in the traditional file storage way - through a file path."
msgstr "資料夾是文件管理系統中管理文件的一種方法。資料夾通過檔案路徑的方式體現了傳統檔案儲存的意思。"

#: browse.php:393
#: browse.php:487
#: browse.php:553
#: browse.php:716
#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:313
#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:410
msgid "Folders: "
msgstr "資料夾："

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:170
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:358
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:612
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:593
msgid "For security purposes, you cannot remove your own administration priviledges."
msgstr "作為安全考慮，您不可以移除您自己的管理優先級。"

#: i18n/templates.c:1544
msgid "For the majority of conditional cases, simply walking through a test is sufficient.  You can do that below for the fieldset you have selected."
msgstr "對大多數制約性情況，簡單地走一遍測試就夠了。下面您可以為您所選擇的數值集進行該操作。"

#: i18n/templates.c:4091
msgid "Force Checkin"
msgstr "強制簽入"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:225
msgid "Force Original Filename"
msgstr "強制為原始檔案名稱"

#: i18n/templates.c:2036
msgid "Force the user to change their password on their next login."
msgstr "強制用戶在下次登錄時修改其密碼。"

#: i18n/templates.c:2030
#: i18n/templates.c:2033
msgid "Force user to change password"
msgstr "強制用戶修改密碼。"

#: i18n/templates.c:3911
msgid "From this panel you can edit or delete existing link types."
msgstr "從本面板您可以編輯或刪除已有的連結類型。"

#: i18n/templates.c:542
msgid "Full login history for users"
msgstr "用戶的完整登錄歷史"

#: plugins/ktstandard/KTIndexer.php:34
msgid "Full-text Content Indexing"
msgstr "全文本內容索引"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:61
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:104
#: i18n/templates.c:1874
#: i18n/templates.c:2675
msgid "Generic"
msgstr "一般的"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:115
msgid "Generic Date Function"
msgstr "一般日期功能"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:329
msgid "Generic Document Information"
msgstr "一般文件訊息"

#: i18n/templates.c:932
#: i18n/templates.c:980
msgid "Generic Information"
msgstr "一般訊息"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:345
msgid "Give a reason for cancelling this checkout."
msgstr "給出取消本次簽出的理由。"

#: i18n/templates.c:140
msgid "Global Activity"
msgstr "全局操作"

#: i18n/templates.c:332
msgid "Global Activity in \"#folder#\""
msgstr "資料夾「#folder#」上的全局操作"

#: i18n/templates.c:440
msgid "Go"
msgstr "轉到"

#: plugins/ktstandard/KTBulkExportPlugin.php:154
#, php-format
msgid "Go <a href=\"%s\">here</a> to download the zip file if you are not automatically redirected there"
msgstr "請訪問 <a href=\"%s\">here</a> 以下載該 zip 檔案，如果您沒有被自動轉向那兒的話。"

#: i18n/templates.c:3299
#: i18n/templates.c:3506
#: i18n/templates.c:3524
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:584
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:586
#, php-format
msgid "Group \"%s\" created."
msgstr "群組「%s」已建立。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:616
#, php-format
msgid "Group \"%s\" deleted."
msgstr "群組「%s」已刪除。"

#: i18n/templates.c:2129
msgid "Group Administration"
msgstr "群組管理"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:45
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:47
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:96
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:221
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:517
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:629
msgid "Group Management"
msgstr "群組管理"

#: i18n/templates.c:2435
msgid "Group Memberships"
msgstr "群組成員資格"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:68
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:108
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:524
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:418
#: i18n/templates.c:626
#: i18n/templates.c:2153
msgid "Group Name"
msgstr "群組名"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:258
msgid "Group Restrictions"
msgstr "群組限制"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:645
msgid "Group currently has no subgroups."
msgstr "目前沒有子群組。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:177
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:179
msgid "Group details updated."
msgstr "群組的詳細資料已更新。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:385
msgid "Group's name"
msgstr "群組的名字"

#: i18n/templates.c:2939
#: i18n/templates.c:3278
#: i18n/templates.c:3623
#: i18n/templates.c:4211
msgid "Group:"
msgstr "群組："

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:391
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:333
#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:260
#: i18n/templates.c:2846
#: i18n/templates.c:2882
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: i18n/templates.c:2135
msgid "Groups allow you to assign permissions and roles to a number of different users at once."
msgstr "群組使得您可以同時為許多不同的用戶分配權限和角色。"

#: i18n/templates.c:2084
msgid "Groups may contain other groups, allowing for a convenient way to build tree's of users and efficiently assign security privileges."
msgstr "群組可以包含其它群組，使得可以便利地建立用戶樹，並有效的分配安全權限。"

#: i18n/templates.c:3575
msgid "Groups must be allocated to roles to ensure that the workflow transition this role is supposed to support can be acted upon by a user."
msgstr "群組必須被分派到角色，以確保該角色所應支援的工作流程流轉能夠應用戶的要求而得以執行。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:333
#: i18n/templates.c:3362
#: i18n/templates.c:3854
msgid "Groups:"
msgstr "群組："

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1255
msgid "Guard"
msgstr "守護"

#: i18n/templates.c:4529
#: i18n/templates.c:4565
msgid "Guard Condition"
msgstr "守護條件"

#: i18n/templates.c:4526
#: i18n/templates.c:4562
msgid "Guard Condition for Transition"
msgstr "流轉的守護條件"

#: i18n/templates.c:4541
msgid "Guard Groups"
msgstr "守護群組"

#: i18n/templates.c:4538
msgid "Guard Groups for Transition"
msgstr "流轉的守護條件"

#: i18n/templates.c:4517
msgid "Guard Permissions"
msgstr "守護權限"

#: i18n/templates.c:4553
msgid "Guard Roles"
msgstr "守護角色"

#: i18n/templates.c:4550
msgid "Guard Roles for Transition"
msgstr "流轉的守護角色"

#: i18n/templates.c:4514
msgid "Guard permissions for Transition"
msgstr "流轉的守護權限"

#: i18n/templates.c:3158
msgid "Guards"
msgstr "守護"

#: plugins/ktstandard/workflow/adminpage.php:86
msgid "Handler removed."
msgstr "處理器已刪除。"

#: plugins/ktstandard/workflow/adminpage.php:105
msgid "Handler set."
msgstr "處理器已設置。"

#: config/siteMap.inc:59
#: help.php:63
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:47
#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:49
#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:64
msgid "Help Administration"
msgstr "幫助管理"

#: dashboard.php:69
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: i18n/templates.c:1148
#: i18n/templates.c:1151
msgid "How do I search?"
msgstr "如何進行搜索？"

#: i18n/templates.c:4820
msgid "Human Name"
msgstr "適合閱讀的名字"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:225
msgid "If this is checked, the uploaded document must have the same filename as the original."
msgstr "如果本項被選中，則上傳的文件必須具有與原檔案一致的檔案名稱。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:176
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:214
msgid "If this is specified then the user will have notifications sent to the email address entered above.  If it is not set, then the user will only see notifications on the <strong>Dashboard</strong>"
msgstr "如果本項被指定，則用戶將收到發送到上面輸入的 email 地址的通知。如果未設置，則用戶僅可在<strong>面板</strong>上看到通知。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:123
msgid "If this is specified then the user will have notifications sent to the email address entered above.  If it isn't set, then the user will only see notifications on the <strong>Dashboard</strong>"
msgstr "如果本項被指定，則用戶將收到發送到上面輸入的 email 地址的通知。如果未設置，則用戶僅可在<strong>面板</strong>上看到通知。"

#: preferences.php:69
msgid "If this is specified then the you will receive certain notifications.  If it is not set, then you will only see notifications on the <strong>Dashboard</strong>"
msgstr "如果本項被指定，則用戶將收到特定的通知。如果未設置，則用戶僅可在<strong>面板</strong>上看到通知。"

#: i18n/templates.c:2768
msgid "If this is your first KnowledgeTree installation, or if you've just upgraded from KnowledgeTree 2.x, we've put together some information which might help you get to grips with the new system."
msgstr "如果這是您首次安裝 KnowledgeTree，或您剛從2.x版升級，我們收集了一些可能有助於您掌握新系統的訊息。"

#: i18n/templates.c:3875
msgid "If you are unable to perform an action on this document that you think you should be able to, or wish to request a change in location, metadata values, or workflow status, you can use this form to contact the owner of the document and/or the administrators to request this change."
msgstr "如果您不能對本文件進行您認為應該可以進行的操作，或者希望請求對文件路徑、元數據值或工作流程狀態的一個修改，您可以使用這個資料表單來聯繫文件的擁有者或管理者來請求這個修改。"

#: i18n/templates.c:3710
msgid "If you do not intend to add a folder, you should <a href=\"#link#\">cancel this action</a>."
msgstr "如果您不打算新增一個資料夾，您應該 <a href=\"#link#\">取消</a>這個操作。"

#: i18n/templates.c:3659
msgid "If you do not intend to archive this document, you should <a href=\"#link#\">cancel the archive</a>."
msgstr "如果您不打算歸檔這個文件，您應該 <a href=\"#link#\">取消</a>這個歸檔。"

#: i18n/templates.c:3722
msgid "If you do not intend to change the document, or you do not wish to prevent others from changing the document, you should rather use the action menu to <strong>cancel this checkout</strong>."
msgstr "如果您不打算修改該文件，或者您不希望阻止其他人修改該文件，您應該使用操作菜單來 <strong>取消簽出</strong>的操作。"

#: i18n/templates.c:3674
msgid "If you do not intend to delete this document, you should <a href=\"#link#\">cancel the deletion</a>."
msgstr "如果您不打算刪除這個文件，您應該 <a href=\"#link#\">取消</a>這個刪除。"

#: i18n/templates.c:3743
#: i18n/templates.c:3863
msgid "If you do not intend to move this document, you should <a href=\"#link#\">cancel the move</a>."
msgstr "如果您不打算歸移動個文件，您應該 <a href=\"#link#\">取消</a>這個移動。"

#: i18n/templates.c:3320
#: i18n/templates.c:3419
#: i18n/templates.c:4145
msgid "If you do not need to modify any the metadata for this document (see below), then you can simply click \"Add\" here to finish the process and add the document."
msgstr "如果您不打算修改該文件的任何元數據(如下)，您可以簡單地點擊這兒的「新增」來完成整個步驟，並新增該文件。"

#: i18n/templates.c:3803
msgid "If you do not want to have this document be checked-out, please give a reason and cancel the checkout."
msgstr "如果您不希望該文件被簽出，請給出原因並取消簽出。"

#: i18n/templates.c:4673
msgid "If you feel that the information presents to much specific information about your system (e.g. you feel that it would be a security risk to reveal aspects of it),  please do sanitise the information, or ask us if you can mail it directly to the developer who is dealing with your issue."
msgstr "如果您覺得該訊息顯示了太多您的系統的特有內容(例如，您覺得顯示這方面的訊息可能會是一個安全隱患)，請刪減這些訊息；或詢問我們看是否能夠直接發郵件給負責處理您的問題的研發人員。"

#: lib/dispatcher.inc.php:218
msgid "If you feel that this is incorrect, please report both the action and your username to a system administrator."
msgstr "如果您覺得這是錯誤的，請將您的帳號和操作一起報告給系統管理員。"

#: i18n/templates.c:1460
msgid "If you have converted a simple conditional fieldset to a complex one, it may be useful to rename some of the system-generated names.  You can do that here."
msgstr "如果您將一個簡單型制約轉換為複雜型，重命名系統生成的名字可能有所幫助。您可在這兒進行操作。"

#: i18n/templates.c:1928
msgid "If you have moved the location of KnowledgeTree on your server filesystem, or installed or removed plugins, the plugins must be re-read from the filesystem"
msgstr "如果您在伺服器檔案系統上移動了KnowledgeTree的路徑，或安裝、刪除了外掛，則外掛必須從檔案系統中重新讀取。"

#: i18n/templates.c:437
msgid "If you know the numeric ID of a document, type it in here and press \"go\""
msgstr "如果您知道某文件的數字ID，在這兒輸入並按「轉至」"

#: i18n/templates.c:1229
msgid "If you require assistance from an administrator to perform one of these tasks, use the Request Assistance action."
msgstr "如果您要求從管理員獲得幫助以執行這些任務的一個，請使用「請求協助」的操作。"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:114
msgid "If you specify an automatic workflow, new documents will automatically enter that workflow's starting state.  Setting this to \"No Automatic Workflow\" will mean that users can choose the appropriate workflow."
msgstr "如果您指定了一個自動工作流程，新文件將自動進入到工作流程的開始狀態。將本項設為「非自動工作流程」資料表示用戶可以選取恰當的工作流程。"

#: plugins/ktstandard/ImmutableActionPlugin.php:8
msgid "Immutable action plugin"
msgstr "不可變操作外掛"

#: i18n/templates.c:3425
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: i18n/templates.c:3410
msgid "Import files into \"#foldername#\""
msgstr "將檔案導入到「#foldername#」"

#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:46
#: i18n/templates.c:3413
msgid "Import from Server Location"
msgstr "從伺服器的路徑導入"

#: i18n/templates.c:3332
#: i18n/templates.c:3839
msgid "In many cases, workflow actions will be assigned to certain <strong>roles</strong>     (e.g. Manager, Interviewer, Researcher, Journalist).  You can assign these roles     to specific groups in particular areas of the document management system."
msgstr "很多情況下，工作流程操作將分配到特定的<strong>角色</strong>(如，經理、面試官、研究員、記者等)。在文件管理系統的特定區數值內，您可以將這些角色分派到特殊的群組。 "

#: i18n/templates.c:1613
msgid "In order to have a chain of conditions, one initial field must be shown to the user.  This is called the <strong>master field</strong>."
msgstr "為了獲得一個條件鏈，必須為用戶顯示一個初始化的數值。這被成為<strong>主控數值</strong>。"

#: i18n/templates.c:3971
msgid "In order to keep the documents which are visible useful to end users it is possible to <strong>archive</strong> old documents.  Users who want to see these old documents need to request their restoration. These requests will typically be done within the system and will generate a notification to you."
msgstr "為保持對最終用戶有用的文件是可見的，有可能<strong>歸檔</strong>老的文件。需要查看這些老文件的用戶需要請求對它們進行還原。這些請求通常在系統內部發生，並將產生一個通知給您。"

#: i18n/templates.c:4694
msgid "In order to organise the options into a \"tree\", you   need to add subcategories at each level.  The \"top\" level is called the root, and   holds all the toplevel items.  \"Root\" will not be shown to the final user, but   provides a single \"parent\" to the toplevel items."
msgstr "為將選擇組織為一個「樹」，您需要在每個層次上增加子類。「頂」層被稱為根，並包含所有的頂層的項目。「根」將不顯示給最終用戶，但為頂層的項目提供了單個的「父親」。"

#: i18n/templates.c:146
#: i18n/templates.c:338
msgid "In order to refine the kind of information shown to you, please provide further information below."
msgstr "為了最佳化顯示給您的訊息種類，請在下面提供更詳細的訊息。"

#: i18n/templates.c:1283
msgid "In some circumstances it is useful to view all documents of a given <strong>document type</strong>. Select a <strong>document type</strong> from the list below to view all relevant documents."
msgstr "某些場合下，查看給定 <strong>文件類型 </strong>的所有文件是有用的。從下面的列資料表中選擇一個<strong>文件類型</strong>以查看所有相關的文件。"

#: i18n/templates.c:1256
msgid "In some circumstances it is useful to view all documents with a given value for a lookup field.  Select the <strong>value</strong> from the list below to view all relevant documents."
msgstr "某些場合下，查看具有給定的查詢數值值的所有文件是有用的。從下面的列資料表中選擇一個<strong>值</strong>以查看所有相關的文件。"

#: i18n/templates.c:1289
msgid "In some circumstances it is useful to view all documents with a given value for a lookup field.  Select the lookup field from the list below to view all relevant documents."
msgstr "某些場合下，查看具有給定的查詢數值值的所有文件是有用的。從下面的列資料表中選擇查詢數值以查看所有相關的文件。"

#: lib/session/Session.inc:173
#, php-format
msgid "Incompatible database version (%s, expected version %s) - contact the administrator"
msgstr "資料庫版本不兼容(%s，要求的版本是 %s) - 聯繫管理員"

#: i18n/templates.c:1784
msgid "Incomplete"
msgstr "不完全的"

#: i18n/templates.c:2696
msgid "Indexer Status"
msgstr "索引器狀態"

#: i18n/templates.c:2873
msgid "Inform Which Users?"
msgstr "通知哪些用戶？"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:205
msgid "Information about this system and how to get support."
msgstr "本系統的訊息以及如何獲得支援的訊息。"

#: i18n/templates.c:2837
msgid "Informed Users"
msgstr "已通知的用戶"

#: i18n/templates.c:3488
msgid "Inherit permissions"
msgstr "繼承權限"

#: i18n/templates.c:443
msgid "Inline View"
msgstr "隊列視圖"

#: plugins/network/inlineview/InlineViewPlugin.php:64
msgid "Inline View of Documents"
msgstr "文件的隊列視圖"

#: i18n/templates.c:2201
msgid "Instead of manually creating the group within the document management system, the group can be found within an authentication source (such as an LDAP directory) that has already been configured.  This ensures that the group is correctly set up with limited intervention from the administrator, and that the group's membership will be maintained as it is in the authentication source."
msgstr "除了在文件管理系統中手工建立群組，從已經配置的認證源 (如LDAP目錄) 內部也可以建立群組。這確保在管理員的介入有限的情況下群組得到正確的設置，且群組的成員資格維持和認證源中一致。"

#: i18n/templates.c:2408
msgid "Instead of manually creating the user within the document management system, the user can be found within an authentication source (such as an LDAP directory) that has already been configured.  This ensures that the user is correctly set up with limited intervention from the administrator, and that the user will not need to remember an additional password for the document management system."
msgstr "除了在文件管理系統中手工建立用戶，從已經配置的認證源 (如LDAP目錄) 內部也可以建立用戶。這確保在管理員的介入有限的情況下用戶得到正確的設置，且用戶不需要為文件管理系統記住額外的密碼。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:58
msgid "Insufficient permissions to perform action"
msgstr "執行該操作的權限不夠"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:69
msgid "Inter-document linking"
msgstr "文件間連結"

#: browse.php:798
msgid "Invalid Document selected."
msgstr "選擇了無效的文件。"

#: edit.php:77
#: edit.php:137
#: edit.php:202
#: edit.php:272
msgid "Invalid Document."
msgstr "無效的文件。"

#: browse.php:787
msgid "Invalid Folder selected."
msgstr "選擇了非法的資料夾。"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:397
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:439
msgid "Invalid Role."
msgstr "非法的角色"

#: plugins/ktstandard/workflow/adminpage.php:89
msgid "Invalid assignment"
msgstr "無效的分配"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:294
msgid "Invalid authentication source"
msgstr "非法的認證源"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:82
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:108
#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:161
msgid "Invalid document id specified. Aborting expunge"
msgstr "指定的文件 ID 非法。放棄永久刪除。"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:185
msgid "Invalid document id specified. Aborting restore"
msgstr "指定的文件 ID 非法。放棄還原。"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:142
#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:168
msgid "Invalid document id specified. Aborting restore."
msgstr "指定的文件 ID 非法。放棄還原。"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:305
msgid "Invalid document link selected."
msgstr "指定的文件連結非法。"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:310
msgid "Invalid document selected."
msgstr "選擇的文件非法。"

#: view.php:372
msgid "Invalid document to compare against."
msgstr "被比較的文件非法。"

#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:98
#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:102
msgid "Invalid document type provided"
msgstr "提供的文件類型非法。"

#: edit.php:288
msgid "Invalid document type specified for change."
msgstr "指定進行修改的文件類型非法。"

#: browse.php:619
msgid "Invalid document."
msgstr "無效的文件。"

#: preferences.php:169
msgid "Invalid email address."
msgstr "非法的電子郵件地址。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:797
msgid "Invalid field."
msgstr "無效的數值。"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:156
msgid "Invalid folder chosen"
msgstr "選擇的資料夾非法"

#: browse.php:333
#: browse.php:424
#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:65
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:135
#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:102
msgid "Invalid folder selected."
msgstr "已選擇非法的資料夾。"

#: browse.php:684
msgid "Invalid folder."
msgstr "非法的資料夾。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1122
msgid "Invalid groups specified"
msgstr "指定的群組非法"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:67
#, php-format
msgid "Invalid identifier provided for: %s"
msgstr "為%s提供的識別符非法"

#: plugins/wintools/baobabKeyManagement.php:66
#, php-format
msgid "Invalid license: %s"
msgstr "無效的授權證：%s"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:263
msgid "Invalid link type selected."
msgstr "選擇的連結類型非法。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:401
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:421
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:442
msgid "Invalid lookup selected"
msgstr "選擇的查詢非法"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:463
msgid "Invalid lookups selected"
msgstr "選擇的查詢非法"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:129
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:198
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:251
msgid "Invalid parent document selected."
msgstr "選擇的父文件非法。"

#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:101
msgid "Invalid path provided"
msgstr "提供的路徑非法"

#: help.php:197
msgid "Invalid return key from help system."
msgstr "幫助系統返回值非法。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1115
msgid "Invalid roles specified"
msgstr "指定的角色非法"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:204
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:257
msgid "Invalid target document selected."
msgstr "指定的目標文件非法。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1069
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:342
msgid "Invalid transition"
msgstr "無效的流轉"

#: edit.php:182
msgid "Invalid type selected."
msgstr "選擇的類型非法。"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/adminReports.php:62
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/standardReports.php:83
msgid "Invalid user selected."
msgstr "選擇的用戶非法。"

#: i18n/templates.c:4043
msgid "It may be necessary to override the <strong>checked-out</strong> status of a document if"
msgstr "可能有必要覆蓋一個文件的<strong>簽出</strong>狀態，如果"

#: i18n/templates.c:1313
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:97
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:145
msgid "Item deleted"
msgstr "項目已刪除"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:122
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:101
msgid "Item updated"
msgstr "項目已更新"

#: i18n/templates.c:2750
msgid "Items that require your attention"
msgstr "需要您關注的項目"

#: i18n/templates.c:3398
msgid "Items to delete"
msgstr "要刪除的項目"

#: i18n/templates.c:3689
#: i18n/templates.c:3782
msgid "Items to move"
msgstr "要移動的項目"

#: i18n/templates.c:3161
msgid "Items which control whether a given user can perform this transition     on a specific document. <strong>All of these must allow the user to perform the transition.</strong>"
msgstr "控制指定用戶是否能在指定的文件上執行這個流轉的項目。<strong>所有這些都必須允許該用戶執行這個流轉</strong>。"

#: i18n/templates.c:425
msgid "Items you've viewed recently within the DMS."
msgstr "您在DMS系統中最近查看過的項目。"

#: i18n/templates.c:434
msgid "Jump To Document"
msgstr "跳轉到文件"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:119
msgid "KTIS Administration"
msgstr "KTIS 管理"

#: i18n/templates.c:26
msgid "Key Assigned"
msgstr "密鑰已分配"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:122
msgid "Key Overview"
msgstr "密鑰概述"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:837
msgid "Keyword moved to base of tree."
msgstr "關鍵詞被移動到樹的底部。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:832
msgid "Keywords added to category."
msgstr "關鍵詞已新增至分類。"

#: i18n/templates.c:4712
msgid "Keywords which are directly below the   <strong>Root</strong> are considered \"free\" &mdash; they are not attached to   a subcategory.  Only free keywords can be associated with a subcategory.  To   free a keyword, click on the \"unlink\" command next to it in the preview tree below."
msgstr "直接列<strong>根</strong>下的關鍵字被認為是「自由」的，它們不附加到子類上。只有自由的關鍵字可以與子類進行關聯。為了「自由」化一個關鍵字，點擊下面的預覽樹中關鍵字旁邊的「解除連結」命令。"

#: i18n/templates.c:4703
msgid "Keywords which are directly below the   <strong>Root</strong> are considered \"free\" &mdash; they are not attached to   a subcategory.  Only free keywords can be associated with a subcategory.  To   free a keyword, click on the \"unlink\" command next to it in the preview tree below.   Deleting a subcategory will automatically unlink all keywords below it (including   those in subcategories of the subcategory)."
msgstr "直接列<strong>根</strong>下的關鍵字被認為是「自由」的，它們不附加到子類上。只有自由的關鍵字可以與子類進行關聯。為了「自由」化一個關鍵字，點擊下面的預覽樹中關鍵字旁邊的「解除連結」命令。刪除一個子類將自動其下屬關鍵字的連結 (包括子類的子類下的關鍵字)。"

#: i18n/templates.c:4664
msgid "KnowledgeTree Issue Tracker"
msgstr "KnowledgeTree 問題跟蹤系統"

#: i18n/templates.c:218
msgid "KnowledgeTree Recent Documents"
msgstr "KnowledgeTree 最近的文件"

#: i18n/templates.c:4508
msgid "KnowledgeTree Version"
msgstr "KnowledgeTree 版本"

#: i18n/templates.c:1367
msgid "KnowledgeTree Version: #version#"
msgstr "KnowledgeTree 版本：#version#"

#: i18n/templates.c:2765
msgid "KnowledgeTree administrator's Guide"
msgstr "KnowledgeTree 管理員手冊"

#: i18n/templates.c:2474
msgid "KnowledgeTree allows administrators the ability to create <strong>Units</strong> that model the organisation's business units. Units may have their own administrators and groups may be assigned to these units."
msgstr "KnowledgeTree 使得管理員有能力建立<strong>單元</strong>來作為組織的業務單元的模型。具有自身的管理員和群組的單元也可分派到這些單元。"

#: plugins/ktstandard/KTLDAPAuthenticationPlugin.php:41
msgid "LDAP Authentication"
msgstr "LDAP 認證"

#: plugins/ktstandard/KTLDAPAuthenticationPlugin.php:36
msgid "LDAP Authentication Plugin"
msgstr "LDAP 認證外掛"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:210
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:417
msgid "LDAP DN"
msgstr "LDAP 基準識別名"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:43
msgid "LDAP Search Password"
msgstr "LDAP 搜索密碼"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:42
msgid "LDAP Search User"
msgstr "LDAP 搜索用戶"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:40
msgid "LDAP Server"
msgstr "LDAP 伺服器"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapauthenticationprovider.inc.php:39
msgid "LDAP authentication provider"
msgstr "LDAP 認證提供者"

#: i18n/templates.c:4502
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: i18n/templates.c:3953
msgid "Last Modification"
msgstr "最後的更改"

#: i18n/templates.c:812
msgid "Last activity"
msgstr "最近操作"

#: i18n/templates.c:581
msgid "Last login"
msgstr "最近登錄"

#: i18n/templates.c:530
#: i18n/templates.c:566
#: i18n/templates.c:569
msgid "Last login information"
msgstr "最近登錄的訊息"

#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:75
msgid "Last login reporting"
msgstr "最近登錄報告"

#: i18n/templates.c:953
#: i18n/templates.c:995
msgid "Last update by"
msgstr "最後更新"

#: i18n/templates.c:2735
msgid "Learn about KnowledgeTree 3."
msgstr "瞭解 KnowledgeTree 3。"

#: i18n/templates.c:461
#: i18n/templates.c:854
#: i18n/templates.c:866
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:219
msgid "Link Type"
msgstr "連結類型"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:174
msgid "Link Type Management"
msgstr "連結類型管理"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:133
msgid "Link Type created."
msgstr "連結類型已建立。"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:117
msgid "Link Type updated."
msgstr "連結類型已更新。"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:157
msgid "Link types deleted."
msgstr "連結類型已刪除。"

#: i18n/templates.c:887
msgid "Linked <b>from</b> this document"
msgstr "<b>從</b>這個文件連結"

#: i18n/templates.c:1943
msgid "Linked Fieldsets"
msgstr "已連結的數值集"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:82
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:88
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:89
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: i18n/templates.c:893
msgid "Links <b>to</b> this document"
msgstr "連結<b>到</b>這個文件"

#: i18n/templates.c:4403
msgid "Loading Dependencies for value \""
msgstr "載入值的依賴性："

#: i18n/templates.c:3992
#: i18n/templates.c:4061
#: i18n/templates.c:4082
msgid "Location"
msgstr "路徑"

#: i18n/templates.c:1052
#: i18n/templates.c:1097
msgid "Location is no longer available"
msgstr "路徑不再可用"

#: lib/templating/kt3template.inc.php:314
#: i18n/templates.c:4490
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:145
#: i18n/templates.c:536
msgid "Login activity"
msgstr "登錄活動"

#: login.php:151
#: login.php:162
msgid "Login failed.  Please check your username and password, and try again."
msgstr "登錄失敗。請檢查您的帳號和密碼並重試。"

#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:131
#: i18n/templates.c:557
#: i18n/templates.c:584
msgid "Login history"
msgstr "登錄歷史"

#: config/siteMap.inc:62
#: lib/templating/kt3template.inc.php:308
#: lib/templating/kt3template.inc.php:311
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: lib/documentmanagement/DocumentField.inc:166
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:116
#: i18n/templates.c:1772
#: i18n/templates.c:2657
msgid "Lookup"
msgstr "查詢"

#: plugins/ktcore/KTPortlets.php:85
msgid "Lookup Value"
msgstr "查詢值"

#: browse.php:198
#: i18n/templates.c:1694
msgid "Lookup Values"
msgstr "查詢值"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:371
msgid "Lookup added"
msgstr "查詢已新增"

#: i18n/templates.c:1691
msgid "Lookup fields may be composed of an arbitrary number of values. These values may be added to the Lookup field by entering them in below. If these values are being generated by, or synchronised to, an external datasource, toggling the <strong>Sticky</strong> attribute of a value will ensure that it will not be modified by changes in the external datasource list."
msgstr "查詢數值可由任意數量的值群組成。這些值可通過在下面輸入而新增到該查詢數值。如果這些值是由外部數據源生成或者同步到外部數據源，標記一個值的<strong>粘連</strong>屬性將確保該值不會被外部數據源列資料表的改變而改變。"

#: i18n/templates.c:4784
msgid "Lookup fields without categories."
msgstr "沒有分類的查詢數值。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:469
msgid "Lookup stickiness toggled"
msgstr "查詢粘連被標記"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:426
msgid "Lookups disabled"
msgstr "查詢已禁用"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:447
msgid "Lookups enabled"
msgstr "查詢已啟用"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:405
msgid "Lookups removed"
msgstr "查詢已刪除"

#: i18n/templates.c:2741
msgid "Mail server status"
msgstr "郵件伺服器狀態"

#: plugins/ktstandard/ImmutableActionPlugin.php:25
msgid "Make immutable"
msgstr "使得不可改變"

#: i18n/templates.c:4322
#: i18n/templates.c:4469
msgid "Make this fieldset conditional"
msgstr "使該數值集變為制約性的"

#: i18n/templates.c:4826
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: i18n/templates.c:3050
msgid "Manage Actions"
msgstr "管理操作"

#: i18n/templates.c:3908
msgid "Manage Existing Link Types"
msgstr "管理已有的連結類型"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:147
#: i18n/templates.c:2447
msgid "Manage Groups"
msgstr "管理群組"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:530
msgid "Manage Groups for Role"
msgstr "管理角色的群組"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:531
#, php-format
msgid "Manage Groups for Role \"%s\""
msgstr "管理角色「%s」的群組"

#: plugins/wintools/baobabKeyManagement.php:23
#: plugins/wintools/baobabKeyManagement.php:28
msgid "Manage Keys"
msgstr "管理密鑰"

#: i18n/templates.c:4772
msgid "Manage Lookup Trees"
msgstr "管理查詢樹"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:36
#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:37
msgid "Manage Permissions"
msgstr "管理權限"

#: i18n/templates.c:467
msgid "Manage Quicklinks"
msgstr "管理快速連結"

#: i18n/templates.c:3077
msgid "Manage States"
msgstr "管理說明"

#: i18n/templates.c:2081
msgid "Manage Sub-Groups in #name#"
msgstr "管理 #name# 的子群組"

#: i18n/templates.c:2792
#: i18n/templates.c:3119
msgid "Manage Transitions"
msgstr "管理流轉"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:144
#: i18n/templates.c:2165
#: i18n/templates.c:2183
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用戶"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:484
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:485
msgid "Manage Users for Role"
msgstr "管理角色的用戶"

#: i18n/templates.c:2222
#: i18n/templates.c:2228
#: i18n/templates.c:2318
msgid "Manage Users in #name#"
msgstr "管理 #name# 的用戶"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:12
msgid "Manage Views"
msgstr "管理視圖"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:136
msgid "Manage checked-out, archived and deleted documents."
msgstr "管理簽出、歸檔和刪除的文件"

#: plugins/ktcore/admin/manageConditionals.php:198
#: i18n/templates.c:1583
msgid "Manage complex conditional"
msgstr "管理複雜的制約性"

#: i18n/templates.c:1817
msgid "Manage conditional"
msgstr "管理制約性"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:605
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:1037
msgid "Manage conditional field"
msgstr "管理制約性數值"

#: plugins/ktcore/admin/manageConditionals.php:88
#: plugins/ktcore/admin/manageConditionals.php:161
#: i18n/templates.c:1556
msgid "Manage conditional fieldset"
msgstr "管理制約性數值集"

#: i18n/templates.c:4334
#: i18n/templates.c:4481
msgid "Manage conditions."
msgstr "管理條件"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:161
msgid "Manage criteria which determine whether a user is permitted to perform a system action."
msgstr "管理決定某用戶是否被允許執行一個系統操作的標準"

#: i18n/templates.c:1703
msgid "Manage lookup tree"
msgstr "管理查詢樹"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:380
#, php-format
msgid "Manage members of %s"
msgstr "管理 %s 的成員"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:224
#, php-format
msgid "Manage members of group %s"
msgstr "管理群組 %s 的成員"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:202
msgid "Manage plugins"
msgstr "管理外掛"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:199
msgid "Manage saved searches - searches available by default to all users."
msgstr "管理保存的搜索 - 缺省地對所有用戶都可用的搜索"

#: i18n/templates.c:3239
#: i18n/templates.c:3248
#: i18n/templates.c:3476
#: i18n/templates.c:3545
#: i18n/templates.c:3554
#: i18n/templates.c:4190
msgid "Manage security"
msgstr "管理安全性"

#: plugins/ktcore/admin/manageConditionals.php:90
#: i18n/templates.c:1592
msgid "Manage simple conditional"
msgstr "管理簡單的制約性"

#: i18n/templates.c:2168
#: i18n/templates.c:2186
msgid "Manage sub-groups"
msgstr "管理子群組"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:118
msgid "Manage subscriptions"
msgstr "管理訂閱"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:167
msgid "Manage the different classes of document which can be added to the system."
msgstr "管理可被新增到系統的不同的文件分類"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:171
msgid "Manage the different types of information that can be associated with classes of documents."
msgstr "管理可被關聯到該文件分類的不同類型的訊息"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:175
msgid "Manage the different ways documents can be associated with one another."
msgstr "管理可將文件關聯到另外文件的不同方式"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:211
msgid "Manage views"
msgstr "管理視圖"

#: i18n/templates.c:4688
msgid "Many \"lookup\" fields make sense in a hierachy: countries are part of continents and sub-continents, school classes are part of grades and programs, Powerbooks are Apple Macs, while Thinkpads are made by Lenovo.  This page will allow you to arrange the lookups in the field in a hierachy.  All changes are immediately stored, so when you are done simply navigate back to the field menu."
msgstr "很多「查詢」數值在分層結構中費用有意義：國家是大陸或者次大陸的一部分，班級是年紀的一部分，Powerbook是Apple Mac(的一部分)，而ThinkPad是Lenovo的產品。這個頁面使得您可以以分層的方式來組織數值的查詢。所有變動都是立即保存的，因此當您完成後您可簡單的回到數值菜單。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:330
msgid "Mass import"
msgstr "批量導入"

#: i18n/templates.c:1601
#: i18n/templates.c:1610
msgid "Master field"
msgstr "主控數值"

#: lib/metadata/metadatautil.inc.php:550
msgid "Master field has no values which are assigned to behaviours."
msgstr "主控數值沒有分配到行為的值。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:655
msgid "Master field set"
msgstr "主控數值集"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:128
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:178
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:216
msgid "Maximum Sessions"
msgstr "最多的連接數"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:916
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1072
msgid "May not delete items from an active workflow"
msgstr "不能從活動的工作流程刪除項目"

#: i18n/templates.c:3587
msgid "Member groups"
msgstr "成員群組"

#: i18n/templates.c:3455
msgid "Member users"
msgstr "管理用戶"

#: i18n/templates.c:1175
#: i18n/templates.c:4241
msgid "Metadata Version"
msgstr "元數據版本"

#: i18n/templates.c:2708
msgid "Mime Types"
msgstr "Mime類型"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:139
msgid "Miscellaneous"
msgstr "Miscellaneous"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:127
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:177
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:215
#: preferences.php:70
msgid "Mobile Number"
msgstr "移動電話號碼"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:106
msgid "Modification Date"
msgstr "更改的日期"

#  由"已被更改"改為－更改於
#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:170
msgid "Modified"
msgstr "更改於"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:633
msgid "Modify Group Details"
msgstr "更改群組的詳細資料"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:158
msgid "Modify User Details"
msgstr "更改用戶的詳細資料"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:497
#: i18n/templates.c:1235
#: i18n/templates.c:3686
#: i18n/templates.c:3698
#: i18n/templates.c:3746
#: i18n/templates.c:3755
#: i18n/templates.c:3779
#: i18n/templates.c:3794
#: i18n/templates.c:3866
#: i18n/templates.c:3869
#: i18n/templates.c:4577
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: i18n/templates.c:4574
msgid "Move Action for Transition"
msgstr "移動流轉的操作"

#: i18n/templates.c:3683
#: i18n/templates.c:3776
msgid "Move Files and Folders"
msgstr "移動檔案和資料夾"

#: browse.php:530
msgid "Move cancelled."
msgstr "移動已取消。"

#: browse.php:694
msgid "Move completed."
msgstr "移動已完成。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:431
msgid "Moves Document"
msgstr "移動文件"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:432
msgid "Moves the document to another folder."
msgstr "移動該文件至另一資料夾。"

#: i18n/templates.c:3740
#: i18n/templates.c:3860
msgid "Moving a document relocates the document within the document repository."
msgstr "移動一個文件將在文件文件庫中重新放置該文件。"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:288
msgid "Multiple Selection"
msgstr "多重選取"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:815
msgid "Must enter a name for the new category."
msgstr "必須為新的類別輸入一個名稱。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:795
msgid "Must select a field to edit."
msgstr "必須選取一個數值以進行編輯。"

#: lib/browse/Criteria.inc:880
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:59
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:101
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:107
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:53
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:82
#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:49
#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:59
#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:65
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:121
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:174
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:412
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:439
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:611
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:664
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:861
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1235
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:46
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:72
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:125
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:212
#: preferences.php:67
#: i18n/templates.c:11
#: i18n/templates.c:53
#: i18n/templates.c:245
#: i18n/templates.c:551
#: i18n/templates.c:575
#: i18n/templates.c:650
#: i18n/templates.c:692
#: i18n/templates.c:1442
#: i18n/templates.c:1676
#: i18n/templates.c:1742
#: i18n/templates.c:1763
#: i18n/templates.c:1871
#: i18n/templates.c:2423
#: i18n/templates.c:2627
#: i18n/templates.c:2648
#: i18n/templates.c:2672
#: i18n/templates.c:3029
#: i18n/templates.c:3920
#: i18n/templates.c:4841
#: i18n/templates.c:4859
msgid "Name"
msgstr "名字(名稱)"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:181
msgid "Name changed."
msgstr "名稱已改變。"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:85
msgid "Name of condition"
msgstr "條件的名稱"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:1146
msgid "Names changed."
msgstr "名稱已改變。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:102
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:157
#: i18n/templates.c:1745
#: i18n/templates.c:2630
#: i18n/templates.c:4823
#: i18n/templates.c:4844
msgid "Namespace"
msgstr "名字空間"

#: i18n/templates.c:2534
#: i18n/templates.c:2573
msgid "New"
msgstr "新建"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:141
#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:142
msgid "New Help File"
msgstr "新建幫助檔案"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:116
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:117
msgid "New Link"
msgstr "新建連結"

#: i18n/templates.c:1466
msgid "New Name"
msgstr "新建名稱"

#: i18n/templates.c:452
#: i18n/templates.c:455
msgid "New Quicklink"
msgstr "新建快速連結"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:65
msgid "New Saved Search"
msgstr "新建保存的搜索"

#: i18n/templates.c:2825
msgid "New State"
msgstr "新建狀態"

#: i18n/templates.c:905
msgid "New Version Available"
msgstr "新的版本已經發佈"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:75
msgid "New file name"
msgstr "新檔案名稱"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:55
msgid "New folder name"
msgstr "新資料夾名"

#: search/booleanSearch.php:269
msgid "New search"
msgstr "新建搜索"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:198
msgid "New thread created"
msgstr "新主題已建立"

#: i18n/templates.c:2729
msgid "New to Document Management, or to KnowledgeTree&trade; 3?  We've written some quick documentation to help you along"
msgstr "對文件管理系統或者KnowledgeTree&trade; V3不熟悉？我們已經編寫了一些快速指南文件來幫助您"

#: i18n/templates.c:2465
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: i18n/templates.c:1811
#: i18n/templates.c:1895
#: i18n/templates.c:1901
#: i18n/templates.c:2687
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: i18n/templates.c:2561
msgid "No Conditions have been defined."
msgstr "未定義條件"

#: i18n/templates.c:29
msgid "No Key Assigned"
msgstr "未分配密鑰"

#: i18n/templates.c:2600
msgid "No Saved Searches have been defined."
msgstr "為定義保存的搜索"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:75
msgid "No Such search"
msgstr "沒有這樣的搜索"

#: i18n/templates.c:137
#: i18n/templates.c:215
#: i18n/templates.c:329
#: i18n/templates.c:407
msgid "No Transactions matched your query."
msgstr "沒有符合您查詢的事務。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:118
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:531
msgid "No Unit"
msgstr "沒有單元"

#: i18n/templates.c:416
msgid "No Workflow"
msgstr "沒有工作流程"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:61
msgid "No Workflow Selected."
msgstr "沒有工作流程被選擇。"

#: browse.php:324
#: browse.php:525
msgid "No action selected."
msgstr "沒有操作被選擇。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:379
msgid "No action specified"
msgstr "沒有指定的操作"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:66
msgid "No action specified."
msgstr "沒有指定的操作。"

#: i18n/templates.c:2924
msgid "No actions are controlled by this workflow, so all actions are available when documents are in this state."
msgstr "沒有操作被這個工作流程控制，因此當文件處於這個狀態時所有操作都是可用的。"

#: i18n/templates.c:2855
msgid "No actions are controlled by this workflow."
msgstr "沒有操作被這個工作流程控制。"

#: i18n/templates.c:3071
msgid "No actions are controlled by this workflow.  All actions will be available at all states."
msgstr "沒有操作被這個工作流程控制。所有狀態下全部的操作都是可用的。"

#: i18n/templates.c:3182
msgid "No actions are performed when this transition occurs."
msgstr "當這個流轉發生時沒有操作被執行。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:259
msgid "No actions available."
msgstr "沒有可用的操作。"

#: i18n/templates.c:1409
msgid "No additional authentication sources have been defined."
msgstr "沒有已經定義的附加的認證源。"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:168
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:190
msgid "No authentication provider chosen"
msgstr "沒有選擇認證提供者"

#: i18n/templates.c:764
msgid "No automatic workflow"
msgstr "沒有自動工作流程"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:100
msgid "No automatic workflow."
msgstr "沒有自動工作流程。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:154
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:269
msgid "No body provided"
msgstr "沒有提供正文"

#: lib/templating/smartytemplate.inc.php:289
msgid "No breadcrumbs available"
msgstr "沒有可用的導航條"

#: i18n/templates.c:4601
msgid "No columns have been added to this view"
msgstr "沒有新增到本視圖的列"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:407
msgid "No condition must be fulfilled before this transition becomes available."
msgstr "在次流轉變為可用之前，沒有必須要完成的條件。"

#: lib/workflow/workflowtrigger.inc.php:101
msgid "No configuration has been implemented for this plugin."
msgstr "這個外掛未實現任何配置。"

#: i18n/templates.c:4790
msgid "No content specified for this help file yet. <strong>Edit it first.</strong>"
msgstr "本幫助檔案尚未指定內容。 <strong>請先編輯</strong>"

#: i18n/templates.c:3005
msgid "No defined workflows"
msgstr "沒有已定義的工作流程"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:108
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:87
msgid "No description given"
msgstr "未提供描述"

#: edit.php:73
#: edit.php:133
#: edit.php:198
#: edit.php:267
msgid "No document specified for editing."
msgstr "為指定進行編輯的文件。"

#: i18n/templates.c:4067
msgid "No documents are currently checked out."
msgstr "目前沒有被簽出的文件。"

#: i18n/templates.c:3965
msgid "No documents are marked as deleted."
msgstr "沒有被標記為已刪除的文件。"

#: plugins/ktstandard/KTBulkExportPlugin.php:71
msgid "No documents found to export"
msgstr "沒有發現要導出的文件"

#: search/booleanSearch.php:258
#: search/simpleSearch.php:164
msgid "No documents or folders match this query."
msgstr "沒有符合本次查詢的文件或者資料夾。"

#: i18n/templates.c:3998
#: i18n/templates.c:4016
#: i18n/templates.c:4037
msgid "No documents were selected."
msgstr "沒有被選中的文件。"

#: i18n/templates.c:4304
#: i18n/templates.c:4451
msgid "No fields associated with this fieldset."
msgstr "沒有與本數值集關聯的數值。"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:219
msgid "No fieldsets"
msgstr "沒有數值集"

#: i18n/templates.c:1961
msgid "No fieldsets are available to be added.  To add a fieldset, please go to DMS Administration"
msgstr "沒有可新增的數值集。欲新增一數值集，請訪問DMS的管理界面。"

#: i18n/templates.c:1952
msgid "No fieldsets are currently associated with this type."
msgstr "沒有目前關聯到此類型的數值集。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:255
msgid "No file was selected to be uploaded to the document management system"
msgstr "沒有被選中以上傳到文件管理系統的檔案"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:246
msgid "No file was uploaded"
msgstr "沒有檔案被上傳"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:89
msgid "No filename given"
msgstr "未提供檔案名稱"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:70
msgid "No folder name given"
msgstr "未提供資料夾名"

#: browse.php:534
msgid "No folder selected."
msgstr "沒有選中的資料夾。"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:103
msgid "No folders available in this location."
msgstr "本路徑上沒有可用的資料夾。"

#: lib/browse/DocumentCollection.inc.php:68
#: lib/browse/DocumentCollection.inc.php:315
msgid "No folders or documents in this location."
msgstr "本路徑上沒有資料夾或文件。"

#: i18n/templates.c:4316
#: i18n/templates.c:4325
#: i18n/templates.c:4463
#: i18n/templates.c:4472
msgid "No free fields."
msgstr "沒有自由的數值。"

#: i18n/templates.c:4706
msgid "No free keywords.  Use the \"unlink\" action on a keyword to make it available."
msgstr "沒有自由的關鍵字。請在關鍵字上使用「解除連結」操作以讓其變為可用。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:323
msgid "No group is required to perform this transition"
msgstr "沒有群組被請求以執行此流轉"

#: i18n/templates.c:2885
msgid "No groups or roles are defined in the DMS."
msgstr "DMS中為定義群組或者角色。"

#: i18n/templates.c:4868
msgid "No help files have been customised."
msgstr "沒有幫助檔案已被客戶化。"

#: help.php:83
#: help.php:84
msgid "No help page specified."
msgstr "為指定幫助頁面。"

#: i18n/templates.c:2714
msgid "No indicated problem."
msgstr "沒有已指出的問題。"

#: i18n/templates.c:1508
msgid "No items have been assigned with the current \t\t parent behaviour."
msgstr "沒有項目被指派到目前的 \t\t 父行為。"

#: i18n/templates.c:1334
msgid "No items in the category."
msgstr "分類中沒有項目。"

#: i18n/templates.c:2762
msgid "No items require your attention."
msgstr "沒有要求您關注的項目。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:828
msgid "No keywords selected"
msgstr "未選定關鍵字"

#: i18n/templates.c:3938
msgid "No link administrator changeable link types available."
msgstr "沒有連結管理員可修改的連結類型。"

#: i18n/templates.c:857
msgid "No link types are defined. Please ask the administrator to add them."
msgstr "未定義連結類型。請請求管理員進行新增。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:531
msgid "No longer conditional"
msgstr "不再是制約性的"

#: browse.php:259
msgid "No lookup fields available."
msgstr "沒有可用的查詢數值。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:396
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:416
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:437
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:458
msgid "No lookups selected"
msgstr "未選中查詢"

#: i18n/templates.c:1604
msgid "No master field is set, please select the master field"
msgstr "沒有已設置的主控數值，請選擇主控數值"

#: edit.php:277
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:87
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:161
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:202
#: plugins/ktcore/KTFolderActions.php:68
msgid "No name given"
msgstr "未提供名字"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:162
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:186
msgid "No name provided"
msgstr "未提供名字"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:153
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:207
msgid "No name was given for the fieldset"
msgstr "沒有為此數值集給出名稱"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:381
msgid "No name was given for this item"
msgstr "沒有為此項目給出名稱"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:410
msgid "No password confirmation was provided"
msgstr "沒有提供密碼確認"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:408
msgid "No password was provided"
msgstr "未提供密碼"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:393
msgid "No permissions are changed in this state."
msgstr "在此狀態下沒有權限被修改。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:118
#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:127
msgid "No permissions are required to perform this transition"
msgstr "沒有權限被要求以執行本流轉"

#: i18n/templates.c:2945
msgid "No permissions have been created within KnowledgeTree."
msgstr "KnowledgeTree內部沒有建立任何權限。"

#: i18n/templates.c:4136
msgid "No problems found - database is consistent with the contents of the repository."
msgstr "未發現問題 - 資料庫和文件庫的內容一致。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:606
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:816
msgid "No reason given"
msgstr "未給出理由"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:346
msgid "No reason provided"
msgstr "未提供理由"

#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:402
msgid "No recipients set"
msgstr "未設置接收者"

#: i18n/templates.c:32
#: i18n/templates.c:563
#: i18n/templates.c:590
#: i18n/templates.c:2189
#: i18n/templates.c:2450
msgid "No results for your search."
msgstr "您的搜索沒有結果。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:234
msgid "No role is required to perform this transition"
msgstr "沒有角色被要求以執行本流轉。"

#: i18n/templates.c:3386
#: i18n/templates.c:3857
msgid "No roles defined in the Role Administration area."
msgstr "在角色管理區數值沒有角色被定義。"

#: i18n/templates.c:4196
msgid "No roles or groups have been defined or have permissions."
msgstr "沒有角色或群組已被定義或具有權限。"

#: i18n/templates.c:3473
msgid "No roles or groups have been defined.  Permissions can only be allocated to roles and groups."
msgstr "沒有角色或群組已被定義。權限只可分配給角色和群組。"

#: i18n/templates.c:3263
#: i18n/templates.c:3608
msgid "No roles, groups, or users have been defined or have permissions."
msgstr "沒有角色、群組或用戶已被定義或具有權限。"

#: search/booleanSearch.php:88
msgid "No search parameters given"
msgstr "未給出搜索的參數"

#: i18n/templates.c:623
msgid "No search specified, or no results for your search.  Please choose some criteria from the list above to find groups."
msgstr "沒有指定的搜索，或您的搜索沒有結果。請從上面的列資料表中選擇一些標準來尋找群組。"

#: i18n/templates.c:647
msgid "No search specified, or no results for your search.  Please choose some criteria from the list above to find users."
msgstr "沒有指定的搜索，或您的搜索沒有結果。請從上面的列資料表中選擇一些標準來尋找用戶。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:150
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:265
msgid "No subject provided"
msgstr "未提供主題"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:395
msgid "No subscriptions were chosen"
msgstr "沒有已選中的訂閱"

#: browse.php:347
msgid "No such action."
msgstr "沒有該操作。"

#: lib/browse/columnregistry.inc.php:62
#, php-format
msgid "No such column: %s"
msgstr "沒有該列：%s"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:218
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:291
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:375
msgid "No such group."
msgstr "沒有該群組。"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:480
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:526
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:575
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:630
msgid "No such role allocation."
msgstr "沒有該角色分配。"

#: search/booleanSearch.php:124
#: search/booleanSearch.php:161
msgid "No such search"
msgstr "沒有該搜索"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:303
msgid "No such user."
msgstr "沒有該用戶。"

#: lib/browse/columnregistry.inc.php:73
#, php-format
msgid "No such view: %s"
msgstr "沒有這個視圖：%s"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:114
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:93
msgid "No title given"
msgstr "未給出標題"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:376
msgid "No transitions available"
msgstr "沒有可用的流轉"

#: i18n/templates.c:2915
msgid "No transitions have been defined for this workflow."
msgstr "沒有未本工作定義的流轉。"

#: i18n/templates.c:2906
msgid "No transitions lead to this state."
msgstr "沒有導向本狀態的流轉。"

#: i18n/templates.c:3542
#: i18n/templates.c:4169
msgid "No users have permissions on this item."
msgstr "沒有具有對本項目有權限的用戶。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:343
msgid "No users to be notified."
msgstr "沒有需要通知的用戶。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:375
msgid "No valid LDAP group chosen"
msgstr "未選擇合法的 LDAP 群組"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:319
msgid "No valid LDAP user chosen"
msgstr "未選擇合法的 LDAP 用戶"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:84
msgid "No value"
msgstr "沒有值"

#: i18n/templates.c:962
#: i18n/templates.c:965
#: i18n/templates.c:1004
#: i18n/templates.c:2966
msgid "No workflow"
msgstr "沒有工作流程"

#: lib/documentmanagement/Document.inc:208
#: lib/ktentity.inc:636
msgid "Non-numeric identifier"
msgstr "非數字的標識符"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:84
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:442
msgid "None - documents cannot use this workflow."
msgstr "不行 - 文件不能使用被工作流程。"

#: lib/documentmanagement/DocumentField.inc:163
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:114
#: i18n/templates.c:1769
#: i18n/templates.c:2654
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: lib/documentmanagement/DocumentField.inc:204
msgid "Not Required"
msgstr "非必須的"

#: i18n/templates.c:3914
#: i18n/templates.c:3983
#: i18n/templates.c:4004
#: i18n/templates.c:4022
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: i18n/templates.c:776
msgid "Note that documents which are moved into this folder will change to use this workflow, and if their previous workflow was different they will lose any progress they have made in that workflow."
msgstr "請注意被移動到本資料夾的文件將變為使用本工作流程，且如果它們先前的工作流程不一樣的話，它們將丟失在那個工作流程中所完成的任何進展。"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:477
msgid "Note that the options which are available depends on previous choices within this fieldset."
msgstr "請注意可用的選項依賴於本數值集的上一次選擇。"

#: notify.php:91
msgid "Notifications cleared."
msgstr "通知已清除。"

#: i18n/templates.c:3104
#: i18n/templates.c:3218
msgid "Notified groups & roles:"
msgstr "已通知的群組和角色："

#: i18n/templates.c:4400
msgid "Now editing field \""
msgstr "現在編輯數值：「"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:45
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:145
msgid "Object Classes"
msgstr "對像分類"

#: plugins/network/quicklinks/Quicklink.inc.php:83
msgid "Object no longer exists"
msgstr "目標不再存在"

#: i18n/templates.c:3833
msgid "Once the document has been downloaded, you should <a href=\"#link#\">return to the document view</a>."
msgstr "一旦文件下載完畢，您應當<a href=\"#link#\">返回到文件視圖</a>。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:671
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1242
msgid "Once this transition is complete, which state should the document be in?"
msgstr "一旦本流轉完成，文件應當處於哪個狀態？"

#: i18n/templates.c:1406
msgid "Only the standard database authentication is currently available. If you need to use a different authentication type (e.g. LDAP) you will need to ensure that the Plugin is enabled."
msgstr "目前只有標準的資料庫認證可用。如果您需要使用其他的認證類型 (例如LDAP)，您需要確保對應的外掛已經啟用。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:110
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "打開包含的資料夾"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:420
msgid "Opening Containing Folder"
msgstr "正在打開包含的資料夾"

#: i18n/templates.c:1640
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: i18n/templates.c:1631
msgid "Order Fields"
msgstr "對數值排序"

#: i18n/templates.c:2516
msgid "Organisation Name"
msgstr "組織名稱"

#: i18n/templates.c:2507
msgid "Orgnisation Administration"
msgstr "組織管理"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:247
msgid "Original folder no longer exists.  Document will be restored in the root folder."
msgstr "原始的檔案不再存在。文件將被還原到根資料夾。"

#: i18n/templates.c:2
msgid "Orphaned Folders"
msgstr "孤立資料夾"

#: plugins/browseabledashlet/BrowseableDashletPlugin.php:35
msgid "Orphaned Folders Plugin"
msgstr "孤立資料夾外掛"

#: i18n/templates.c:3365
msgid "Override Parent Allocation"
msgstr "覆蓋父分配"

#: i18n/templates.c:3257
msgid "Override permissions"
msgstr "覆蓋權限"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:184
msgid "Override the checked-out status of documents if a user has failed to do so."
msgstr "用戶未成功的情況下，覆蓋文件的簽出狀態。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:1042
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:64
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:69
#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:178
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:124
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:221
#: preferences.php:97
#: i18n/templates.c:2069
#: i18n/templates.c:4499
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:415
msgid "Password and confirmation password do not match"
msgstr "密碼和密碼確認不匹配"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:231
msgid "Password changed"
msgstr "密碼已修改"

#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:61
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: i18n/templates.c:2984
msgid "Perform Transition"
msgstr "執行流轉"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:208
msgid "Performs a check to see if the documents in your repositories all are stored on the back-end storage (usually on disk)."
msgstr "執行一個檢查，已查看您的文件庫中的文件是否儲存在後端的儲存設備上 (通常情況是在磁盤上)。"

#: i18n/templates.c:4757
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: lib/dispatcher.inc.php:217
msgid "Permission Denied"
msgstr "訪問被拒絕"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:44
msgid "Permission Restrictions"
msgstr "授權限制"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:67
msgid "Permission created"
msgstr "權限被建立"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:86
msgid "Permission deleted"
msgstr "權限被刪除"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:22
#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:26
#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:155
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:155
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:56
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:183
#: i18n/templates.c:3602
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1048
msgid "Permissions Allocated."
msgstr "權限已分配。"

#: i18n/templates.c:4748
msgid "Permissions are descriptors used to ascertain whether groups of users have access to certain functionality. The built-in permissions below facilitate the default functionality of the DMS and can't be changed. Plugin developers may choose to add additional permissions below that manage access to their plugins functionality."
msgstr "權限是用於確定用戶群組是否能夠訪問特定的功能的描述字。下面的內建權限使DMS的缺省功能更加易用，並且不能修改。外掛開發者可以選擇在下面增加額外的權限來管理他們的外掛的功能。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1018
msgid "Permissions for workflow assigned"
msgstr "工作流程的權限已被分配"

#: i18n/templates.c:3110
#: i18n/templates.c:3224
msgid "Permissions overridden:"
msgstr "權限已被覆蓋: "

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:490
msgid "Permissions updated"
msgstr "權限已更新"

#: i18n/templates.c:4811
msgid "Please be aware that - depending on your selections - new values may become available."
msgstr "請注意 - 依據您的選擇 - 新的值可能變為可用。"

#: i18n/templates.c:2282
msgid "Please choose a location to place your unit folder."
msgstr "請選擇一個路徑以放置您的單元資料夾。"

#: i18n/templates.c:1793
msgid "Please complete the following fields to edit the fieldset's properties and then click <strong>Change</strong>. Required fields are marked with a red square."
msgstr "請完成下面的數值以編輯數值集的屬性，並點擊<strong>修改</strong>。必填的數值以紅色的框標示。"

#: i18n/templates.c:2378
msgid "Please complete the form below to add a new user. Fields marked with a red square are required. By default, users are created using KnowledgeTree's builtin authentication provider. Should you wish to use an external authentication provider such as LDAP, please ensure that the provider's plugin is registered and use the form on the User Management page."
msgstr "請完成下面的資料表單以新增一個新用戶。紅色方框標記的數值為必填。缺省地，用戶採用KnowledgeTree內建的認證提供者來建立。如果您希望採用外部的認證提供者(如LDAP)，請確保該提供者的外掛已經註冊，並使用用戶管理頁面中的資料表單。"

#: i18n/templates.c:2342
msgid "Please complete the form below to edit the user. Fields marked with a red square are required. By default, users are created using KnowledgeTree's builtin authentication provider. Should you wish to use an external authentication provider such as LDAP, please ensure that the provider's plugin is registered and enabled."
msgstr "請完成下面的資料表單以編輯該用戶。紅色方框標記的數值為必填。缺省地，用戶採用KnowledgeTree內建的認證提供者來建立。如果您希望採用外部的認證提供者(如LDAP)，請確保該提供者的外掛已經註冊並啟用。"

#: i18n/templates.c:4073
msgid "Please confirm that this is the document that you wish to check-in."
msgstr "請確認這是您想要簽入的文件。"

#: search/booleanSearch.php:108
msgid "Please either enter a name, or select a search to save over"
msgstr "請輸入一個名稱，或選擇一個搜索以 (save over?)"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:108
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:125
msgid "Please enter information for all fields."
msgstr "請為全部的數值輸入訊息。"

#: i18n/templates.c:2213
msgid "Please enter the Group's details below and then click <strong>create group</strong>. Fields marked with a red square are required."
msgstr "請在下面輸入群組的詳細資料然後點擊<strong>建立群組</strong>。紅色方框標記的數值為必填的。"

#: i18n/templates.c:2462
msgid "Please enter the Unit's details below and then click <strong>create unit</strong>. Fields marked with a red square are required."
msgstr "請在下面輸入單元的詳細資料然後點擊<strong>建立單元</strong>。紅色方框標記的數值為必填的。"

#: i18n/templates.c:4493
msgid "Please enter your details below to login."
msgstr "請在下面輸入您的詳細資料以便登錄。"

#: login.php:146
msgid "Please enter your password."
msgstr "請輸入您的密碼。"

#: login.php:142
msgid "Please enter your username."
msgstr "請輸入您的帳號。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:359
msgid "Please give a reason for cancelling the check-out."
msgstr "請給出取消簽出的理由。"

#: i18n/templates.c:3395
msgid "Please give a reason for deleting these files.  This will be recorded in the documents' \"Transaction History\""
msgstr "請給出刪除這些檔案的理由。這將記錄在文件的「操作歷史」中。"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:83
#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:105
msgid "Please give the role a name."
msgstr "請給出角色的名稱。"

#: i18n/templates.c:3695
msgid "Please give these final details."
msgstr "請給出這些最終的細節。"

#: i18n/templates.c:1268
#: i18n/templates.c:1274
msgid "Please note"
msgstr "請注意"

#: i18n/templates.c:2834
msgid "Please note that additional configuration is possible on states beyond what is specified here (e.g. which users to notify about the document, etc).  Please edit the state to access and modify these other properties."
msgstr "請注意在此指定之外的狀態中存在額外的配置是可能的 (如：關於該文件要通知哪些用戶，等等)。請編輯該狀態來訪問和修改這些其它的屬性。"

#: i18n/templates.c:3338
msgid "Please note that changing role allocations may take a some time, depending on the number of folders below this one."
msgstr "請注意修改角色的分配可能要花一些時間，取決於這個角色下的資料夾的數量。"

#: i18n/templates.c:2993
msgid "Please note that changing the workflow on a document will start the workflow at the beginning of the new workflow.  <strong>This is true even if the new workflow is identical to the old one.</strong>"
msgstr "請注意修改一個文件上的工作流程將在新工作流程的起點啟動該工作流程。 <strong>即使新工作流程與老的一模一樣也是如此。</strong>"

#: search/simpleSearch.php:143
msgid "Please provide a search term"
msgstr "請提供搜索的資料表達式"

#: i18n/templates.c:686
msgid "Please select a disclaimer to customise."
msgstr "請選擇一個聲明以進行定制。"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:64
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:166
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:214
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:504
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:519
msgid "Please select a user first."
msgstr "請先選擇一個用戶。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:260
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:405
msgid "Please select a user to modify first."
msgstr "請先選擇一個要修改的用戶。"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:157
msgid "Please select a valid document type"
msgstr "請選擇一個合法的文件類型"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:102
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:143
msgid "Please select a valid group."
msgstr "請選擇一個合法的群組。"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:100
#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:122
msgid "Please select a valid role first."
msgstr "請先選擇一個合法的角色。"

#: browse.php:338
#: browse.php:432
msgid "Please select documents or folders first."
msgstr "請先選擇文件或資料夾。"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:140
msgid "Please select one or more link types to delete."
msgstr "請選擇要刪除的一個或多個連結類型。"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:505
msgid "Please select one or more permissions."
msgstr "請選擇一個或多個權限。"

#: i18n/templates.c:755
msgid "Please select the appropriate workflows for each document type."
msgstr "請為每個文件類型選擇適當的工作流程。"

#: i18n/templates.c:2840
#: i18n/templates.c:2876
msgid "Please select which roles or groups should be informed when this state is reached."
msgstr "請選擇當到達本狀態時要通知哪些角色或群組。"

#: i18n/templates.c:3134
msgid "Please select which states this transition should be available from.  <strong>Note</strong> that transitions are never available from their target state, even if you specify it below."
msgstr "請選擇本流轉應從哪些狀態可用。<strong>注意</strong>從流轉的目標狀態來看，該流轉永遠不可用，即使您在下面進行指定。"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:70
msgid "Please specify a link type to edit."
msgstr "請指定要編輯的連結類型。"

#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:101
msgid "Please specify a link type to update."
msgstr "請指定要更新的連結類型。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:146
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:563
msgid "Please specify a name for the group."
msgstr "請為該群組指定一個名稱。"

#: i18n/templates.c:914
msgid "Please visit <a href=\"http://www.ktdms.com\">www.ktdms.com</a> to find out more."
msgstr "請訪問<a href=\"http://www.ktdms.com\">www.ktdms.com</a>獲取更多。"

#: plugins/ktcore/admin/plugins.php:44
#: i18n/templates.c:1916
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: plugins/ktstandard/workflow/adminpage.php:57
msgid "Plugins providing workflow allocators."
msgstr "提供工作流程分配者的外掛。"

#: plugins/ktcore/admin/plugins.php:72
msgid "Plugins read from the filesystem"
msgstr "從檔案系統讀入的外掛"

#: plugins/ktcore/admin/plugins.php:67
msgid "Plugins updated"
msgstr "外掛已更新"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:129
msgid "Possible cause"
msgstr "可能的原因"

#: i18n/templates.c:785
#: i18n/templates.c:788
msgid "Post a reply"
msgstr "發資料表一個回復"

#: config/siteMap.inc:56
#: lib/templating/kt3template.inc.php:235
#: lib/templating/kt3template.inc.php:310
#: preferences.php:52
#: i18n/templates.c:2054
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設置"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:348
msgid "Prevents this transition from occuring if the condition specified is not met for the document."
msgstr "如果文件指定的條件未滿足，則防止本流轉的發生"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:259
msgid "Prevents users who are not members of the specified group from using this transition."
msgstr "防止非指定群組的成員的用戶使用本流轉。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:45
msgid "Prevents users who do not have the specified permission from using this transition."
msgstr "防止不具有指定權限的用戶使用本流轉。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:149
msgid "Prevents users who do not have the specified role from using this transition."
msgstr "防止不具有指定角色的用戶使用本流轉。"

#: i18n/templates.c:4718
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:670
msgid "Problem assigning role groups"
msgstr "分配角色群組時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:465
msgid "Problem assigning role to parent allocation"
msgstr "分配角色到父分配時發生錯誤"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:615
msgid "Problem assigning role users"
msgstr "分配角色用戶時發生錯誤"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:240
msgid "Problem retrieving quicklinks"
msgstr "取回快速連結時發生錯誤"

#: plugins/professional-reporting/ProfessionalReportingPlugin.php:27
msgid "Professional Reporting"
msgstr "專業報資料表"

#: i18n/templates.c:4808
msgid "Project Details"
msgstr "項目的詳細資料"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:356
#, php-format
msgid "Provided variable %s is not a valid %s"
msgstr "所提供的值 %s 不是一個合法的 %s"

#: i18n/templates.c:1445
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: i18n/templates.c:1451
msgid "Provider configuration"
msgstr "提供者配置"

#: lib/authentication/authenticationprovider.inc.php:82
#: lib/authentication/authenticationprovider.inc.php:86
msgid "Provider does not support editing"
msgstr "提供者不支援編輯"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:90
msgid "Quicklink deleted"
msgstr "快速連結已刪除"

#: i18n/templates.c:446
msgid "Quicklinks"
msgstr "快速連結"

#: plugins/network/quicklinks/QuicklinksPlugin.php:42
msgid "Quicklinks Plugin"
msgstr "快速連結外掛"

#: i18n/templates.c:470
msgid "Quicklinks allow the administrator to create and order a collection of links to documents and folders, which will display on users' dashboards."
msgstr "快速連結使得管理員能夠建立和排列一群組到文件和資料夾的連結，這些將顯示的用戶的面板上。"

#: i18n/templates.c:473
msgid "Quicklinks are links to documents and folders which you use often."
msgstr "快速連結是到您經常使用的文件和資料夾的連結。"

#: i18n/templates.c:521
msgid "Re-order"
msgstr "重排序"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:187
#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:188
#: i18n/templates.c:488
#: i18n/templates.c:512
#: i18n/templates.c:515
msgid "Re-order Quicklinks"
msgstr "重排快速連結次序"

#: i18n/templates.c:494
msgid "Re-order quicklinks"
msgstr "重排快速連結次序"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:257
msgid "Re-ordered quicklinks"
msgstr "已重排序的快速連結"

#: i18n/templates.c:1925
msgid "Read plugins from filesystem"
msgstr "從檔案系統讀入外掛"

#: i18n/templates.c:2771
msgid "Read the admin introduction."
msgstr "閱讀管理引導。"

#: browse.php:540
#: browse.php:748
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:134
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:224
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:345
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:447
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:594
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:794
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:947
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:233
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1041
msgid "Reason for transition"
msgstr "流轉的理由"

#: i18n/templates.c:98
#: i18n/templates.c:176
#: i18n/templates.c:290
#: i18n/templates.c:368
msgid "Recent Downloads"
msgstr "最近的下載"

#: i18n/templates.c:101
#: i18n/templates.c:179
#: i18n/templates.c:293
#: i18n/templates.c:371
msgid "Recent Uploads"
msgstr "最近的上傳"

#: i18n/templates.c:224
msgid "Recently Added/Changed Documents"
msgstr "最近新增/修改的文件"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:202
msgid "Register new plugins, disable plugins, and so forth"
msgstr "註冊新外掛，禁用外掛，等等"

#: i18n/templates.c:881
msgid "Relationship"
msgstr "關係"

#: i18n/templates.c:1718
#: i18n/templates.c:1733
#: i18n/templates.c:3503
#: i18n/templates.c:4307
#: i18n/templates.c:4373
#: i18n/templates.c:4412
#: i18n/templates.c:4454
#: i18n/templates.c:4646
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: i18n/templates.c:1820
msgid "Remove conditional"
msgstr "移除制約性"

#: i18n/templates.c:1757
#: i18n/templates.c:1850
#: i18n/templates.c:2642
msgid "Remove fields"
msgstr "移除數值"

#: i18n/templates.c:713
msgid "Remove subscription"
msgstr "移除訂閱"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:354
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:507
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:589
msgid "Removed from groups"
msgstr "已從群組中移除"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:46
#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:41
#: i18n/templates.c:3434
#: i18n/templates.c:3437
#: i18n/templates.c:3767
#: i18n/templates.c:3770
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: i18n/templates.c:1457
#: i18n/templates.c:1469
#: i18n/templates.c:1643
#: i18n/templates.c:1646
msgid "Rename Behaviours"
msgstr "重命名行為"

#: i18n/templates.c:3761
msgid "Rename document"
msgstr "重命名文件"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:51
msgid "Rename folder"
msgstr "重命名資料夾"

#: i18n/templates.c:3428
msgid "Renaming folder: #name#"
msgstr "重命名資料夾： #name#"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:135
msgid "Replacement already exists. Editing the existing copy instead of replacing."
msgstr "替換已經存在。請編輯已有的拷貝而非進行替換。"

#: i18n/templates.c:809
msgid "Replies"
msgstr "回復"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:311
msgid "Reply posted"
msgstr "回復已發資料表"

#: plugins/professional-reporting/ProfessionalReportingPlugin.php:37
msgid "Report on usage of KnowledgeTree"
msgstr "KnowledgeTree使用情況報告"

#: plugins/professional-reporting/ProfessionalReportingPlugin.php:36
msgid "Reporting"
msgstr "報告"

#: plugins/professional-reporting/ProfessionalReportingPlugin.php:41
msgid "Reports on user activities - login history and last login information."
msgstr "用戶活躍性報告 - 登錄歷史和最近登錄的訊息"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:38
#: i18n/templates.c:3878
#: i18n/templates.c:3881
msgid "Request Assistance"
msgstr "請求協助"

#: i18n/templates.c:1370
msgid "Request created in #timing#s"
msgstr "#timing#秒內建立的請求"

#: lib/documentmanagement/DocumentField.inc:202
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:109
#: i18n/templates.c:74
#: i18n/templates.c:86
#: i18n/templates.c:152
#: i18n/templates.c:164
#: i18n/templates.c:266
#: i18n/templates.c:278
#: i18n/templates.c:344
#: i18n/templates.c:356
#: i18n/templates.c:1010
#: i18n/templates.c:1013
#: i18n/templates.c:1016
#: i18n/templates.c:1019
#: i18n/templates.c:1022
#: i18n/templates.c:1025
#: i18n/templates.c:1028
#: i18n/templates.c:1031
#: i18n/templates.c:1685
msgid "Required"
msgstr "請求的"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:311
#, php-format
msgid "Required value %s not set"
msgstr "請求的值 %s 未設置"

#: i18n/templates.c:1931
msgid "Reread plugins"
msgstr "重新讀入外掛"

#: i18n/templates.c:4160
msgid "Resolved permissions per user"
msgstr "按用戶分解的權限"

#: i18n/templates.c:3533
msgid "Resolved permissions per user for \"#foldername#\""
msgstr "「#foldername#」的按用戶分解的權限"

#: i18n/templates.c:3962
#: i18n/templates.c:3977
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: i18n/templates.c:4031
msgid "Restore To"
msgstr "還原到"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:187
msgid "Restore old (archived) documents, usually at a user's request."
msgstr "還原老的(歸檔的)文件，通常應用戶的請求而進行。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:190
msgid "Restore or Expunge Deleted Documents"
msgstr "還原或者永久刪除已刪除的文件"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:190
msgid "Restore previously deleted documents, or permanently expunge them."
msgstr "還原先前刪除的文件，或者永久刪除它們。"

#: i18n/templates.c:2018
msgid "Restrict document types"
msgstr "限制文件類型"

#: i18n/templates.c:4430
msgid "Return items which match"
msgstr "返回匹配的項目"

#: i18n/templates.c:4262
#: i18n/templates.c:4352
#: i18n/templates.c:4625
msgid "Return items which match &nbsp;#options# of the <strong>criteria groups</strong> specified."
msgstr "返回匹配指定的<strong>標準群組</strong> 的#options#的項目。 "

#: i18n/templates.c:4274
msgid "Return items which match &nbsp;#options# of the criteria specified below."
msgstr "返回匹配下面指定的標準的#options#的項目。 "

#: i18n/templates.c:4364
#: i18n/templates.c:4637
msgid "Return items which match &nbsp;#options# of the criteria specified."
msgstr "返回匹配下面指定的標準的#options#的項目。 "

#: i18n/templates.c:4799
#: i18n/templates.c:4802
msgid "Return to where you came from."
msgstr "返回到您進來的地方"

#: i18n/templates.c:3341
#: i18n/templates.c:3845
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:93
#, php-format
msgid "Role \"%s\" created."
msgstr "角色「%s」已建立。"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:132
#, php-format
msgid "Role \"%s\" deleted. "
msgstr "角色「%s」已刪除。"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:115
#, php-format
msgid "Role \"%s\" updated."
msgstr "角色「%s」已更新。"

#: i18n/templates.c:2237
msgid "Role Administration"
msgstr "角色管理"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:45
#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:46
msgid "Role Management"
msgstr "角色管理"

#: i18n/templates.c:2258
msgid "Role Name"
msgstr "角色名稱"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:148
msgid "Role Restrictions"
msgstr "角色限制"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:432
msgid "Role allocation created."
msgstr "角色分配已建立。"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:472
msgid "Role now uses parent."
msgstr "角色現在使用parent。"

#: i18n/templates.c:2933
#: i18n/templates.c:3266
#: i18n/templates.c:3611
#: i18n/templates.c:4199
msgid "Role or Group"
msgstr "角色或群組"

#: i18n/templates.c:2936
#: i18n/templates.c:3269
#: i18n/templates.c:3614
#: i18n/templates.c:4202
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:157
#: i18n/templates.c:2843
#: i18n/templates.c:2879
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:339
msgid "Roles:"
msgstr "角色"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:968
msgid "Root"
msgstr "根"

#: i18n/templates.c:2558
msgid "Run Condition"
msgstr "運行條件"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:87
#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:63
#: i18n/templates.c:635
#: i18n/templates.c:668
#: i18n/templates.c:1250
#: i18n/templates.c:1391
#: i18n/templates.c:2870
#: i18n/templates.c:2912
#: i18n/templates.c:3149
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: i18n/templates.c:1205
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: i18n/templates.c:4523
#: i18n/templates.c:4535
#: i18n/templates.c:4547
#: i18n/templates.c:4559
#: i18n/templates.c:4571
#: i18n/templates.c:4583
msgid "Save Trigger"
msgstr "保存觸發器"

#: i18n/templates.c:1244
msgid "Save this search"
msgstr "保存本搜索"

#: search/booleanSearch.php:232
#: i18n/templates.c:728
msgid "Saved Search"
msgstr "保存的搜索"

#: search/booleanSearch.php:233
msgid "Saved Search: "
msgstr "保存的搜索："

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:40
#: i18n/templates.c:725
#: i18n/templates.c:1154
msgid "Saved Searches"
msgstr "保存的搜索"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:198
#: i18n/templates.c:2564
msgid "Saved searches"
msgstr "保存的搜索"

#: i18n/templates.c:2567
msgid "Saved searches are searches which are particular to your location For example, you could define a search which returns all documents in a particular workflow state, or all documents which are considered \"common\" within your organisation (leave policy, newsletters, etc.) based on a category or fieldset value."
msgstr "保存的搜索是對您的路徑獨有的搜索。例如，您可以定義一個返回特定的工作流程狀態下所有文件的搜索，或返回您的組織裡基於分類或者數值集的值的被視作「通用」 (休假政策、時事通訊等)的所有文件的搜索。"

#: lib/templating/kt3template.inc.php:232
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:113
#: plugins/ktcore/KTPortlets.php:33
#: search/booleanSearch.php:215
#: i18n/templates.c:716
#: i18n/templates.c:4292
#: i18n/templates.c:4385
#: i18n/templates.c:4658
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:44
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:144
msgid "Search Attributes"
msgstr "搜索屬性"

#: plugins/ktstandard/SearchDashletPlugin.php:36
msgid "Search Dashlet Plugin"
msgstr "搜索小標貼外掛"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:83
msgid "Search Deleted"
msgstr "搜索已刪除"

#: i18n/templates.c:2579
msgid "Search Name"
msgstr "搜索名稱"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:139
msgid "Search Password"
msgstr "搜索密碼"

#: search/booleanSearch.php:230
msgid "Search Results"
msgstr "搜索結果"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:138
msgid "Search User"
msgstr "搜索用戶"

#: i18n/templates.c:617
msgid "Search for group"
msgstr "搜索群組"

#: i18n/templates.c:2144
msgid "Search for groups"
msgstr "搜索群組"

#: i18n/templates.c:641
msgid "Search for user"
msgstr "搜索用戶"

#: i18n/templates.c:44
#: i18n/templates.c:236
#: i18n/templates.c:2414
msgid "Search for users"
msgstr "搜索用戶"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:69
msgid "Search not deleted"
msgstr "搜索未刪除"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:171
#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:206
#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:173
#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:209
#: search/booleanSearch.php:147
msgid "Search not saved"
msgstr "搜索未保存"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:175
#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:211
#: search/booleanSearch.php:151
msgid "Search saved"
msgstr "搜索已保存"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:131
msgid "Security Management"
msgstr "安全管理"

#: view.php:495
#: i18n/templates.c:4229
msgid "Select Document Version to compare against"
msgstr "選取要比較的文件版本"

#: i18n/templates.c:1472
msgid "Select Fieldset"
msgstr "選擇數值集"

#: i18n/templates.c:41
#: i18n/templates.c:233
msgid "Select User"
msgstr "選擇用戶"

#: i18n/templates.c:4610
msgid "Select View"
msgstr "選擇視圖"

#: i18n/templates.c:1286
msgid "Select a Field"
msgstr "選擇一個數值"

#: i18n/templates.c:1253
msgid "Select a Value"
msgstr "選擇一個值"

#: i18n/templates.c:1517
#: i18n/templates.c:1532
msgid "Select a behaviour"
msgstr "選擇一個行為"

#: i18n/templates.c:1529
msgid "Select a behaviour from this list to change the         items which are available."
msgstr "從本列資料表中選擇一個行為，以修改那些可用的項目。"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:50
msgid "Select a column to add to the view.  Please note that while you can add multiple copies of a column, they will all behave as a single column"
msgstr "選擇要新增到視圖的列。請注意當您新增一個列的多分拷貝時，它們將全部象單個列一樣資料表現。"

#: i18n/templates.c:1280
msgid "Select a document type"
msgstr "選擇一個文件類型"

#: i18n/templates.c:1985
msgid "Select a document type from the list below to change its details, or use the enable/disable buttons to change its availability state."
msgstr "從下面的列資料表中選擇一個文件類型以修改其細節，或使用啟用/禁用按鈕來改變其可用性狀態。"

#: i18n/templates.c:863
msgid "Select a link type."
msgstr "選擇一個連結類型。"

#: i18n/templates.c:848
msgid "Select a target document to link to."
msgstr "選擇一個要連結到的目標文件"

#: i18n/templates.c:3026
msgid "Select a workflow to modify. To enable a disabled workflow, edit it and set a proper starting state."
msgstr "選擇一個要更改的工作流程。為啟用一個已禁用的工作流程，編輯它並設置一個正確的其實狀態。"

#: i18n/templates.c:779
msgid "Select appropriate workflow"
msgstr "選擇適當的工作流程"

#: i18n/templates.c:2012
msgid "Select document types allowed in folder"
msgstr "選擇資料夾下允許的文件類型"

#: i18n/templates.c:3491
msgid "Select roles and groups for whom you wish to change permission assignement from the box on the left, and move them over to the box on the right using the button with right-pointing arrows. You can then allocate or remove permissions from these entities and save by pressing the 'Update Permission Assignments' button'."
msgstr "請從左邊的候選框中選擇您希望修改權限設置的角色和群組，並用右箭頭的按鈕將它們移動到右邊的框中。然後您可以從這些項目中分配或者移除權限，並按「更新權限分配」按鈕進行保存。"

#: i18n/templates.c:3059
msgid "Select the actions you want this workflow to control from the list below.  Actions you do not specify will be available no matter what the state of the document."
msgstr "請從下面的列資料表中選擇您希望本工作流程進行控制的操作。不管文件在什麼狀態，您未指定的操作都將是可用的。"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:146
msgid "Select the fieldsets which you wish to associate with this document type"
msgstr "請選擇您希望與這個文件類型進行關聯的數值集"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:392
msgid "Select the groups from the left-hand list that you would like to add to this group and then click the <b>right pointing arrows</b>. Once you have added all the groups that you require, press <b>save changes</b>. Only groups that are logically capable of being included in this group will be available to be added."
msgstr "從左邊的列資料表中選擇您想要新增到這個群組裡面的群組然後點擊<b>右箭頭</b>。一旦完成所有您要新增的群組，按「保存修改」。只有邏輯上可被包含的群組才可用於被新增。"

#: i18n/templates.c:3581
msgid "Select the groups which should be part of this role."
msgstr "選擇那些應是本角色的一部分的群組。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:334
msgid "Select the groups which this user should belong to from the left-hand list and then click the <strong>right pointing arrows</strong>. Once you have added all the groups that you require, press <strong>save changes</strong>."
msgstr "從左邊的列資料表中選擇這個用戶應屬於的群組然後點擊<strong>右箭頭</strong>。一旦完成所有您要新增的群組，按<strong>保存修改</strong>。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:232
msgid "Select the state to move this discussion into"
msgstr "選擇要將本討論移動到的狀態"

#: i18n/templates.c:3146
msgid "Select the target state of the transition, and select the permission, group, and/or role necessary to perform the transition.  Selecting more than one of permission, group, or role will require that the user wishing to perform the transition fulfil every requirement."
msgstr "選擇該流轉的目標狀態，並選擇必要的權限、群組和/或角色來執行這個流轉。選擇多餘一個的權限、群組或角色將要求想要執行該流轉的用戶滿足每一個需求。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1265
msgid "Select the trigger to add to this transition.  Each trigger indicates whether it controls who can see this transition, what occurs when the transition is performed, or both."
msgstr "選擇要新增到這個流轉上的觸發器。每個觸發器顯示出它是否控制誰可以看到這個流轉、當流轉被執行時會發生什麼，或者兩者都顯示。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:248
msgid "Select the users which should be part of this group from the left-hand list and then click the <strong>right pointing arrows</strong>. Once you have added all the users that you require, press <strong>save changes</strong>."
msgstr "從左邊的列資料表中選擇應屬這個群組的用戶然後點擊<strong>右箭頭</strong>。一旦完成所有您要新增的用戶，按<strong>保存修改</strong>。"

#: i18n/templates.c:3449
msgid "Select the users which should be part of this role."
msgstr "選擇那些應是這個角色的一部分的用戶。"

#: i18n/templates.c:89
#: i18n/templates.c:167
#: i18n/templates.c:281
#: i18n/templates.c:359
msgid "Select what kind of report you'd like to view."
msgstr "選擇您要查看的報告類型。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:102
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:136
msgid "Server name"
msgstr "伺服器名稱"

#: lib/session/Session.inc:238
msgid "Session timed out"
msgstr "對話超時"

#: i18n/templates.c:2921
msgid "Set allowed actions"
msgstr "設置允許的操作"

#: i18n/templates.c:3062
msgid "Set controlled actions"
msgstr "設置受控的操作"

#: i18n/templates.c:2930
msgid "Set controlled permissions"
msgstr "設置受控的權限"

#: i18n/templates.c:1607
msgid "Set master field"
msgstr "設置主控數值"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:673
msgid "Set to complete"
msgstr "設置為完成"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:110
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:526
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:420
msgid "Should all the members of this group be given <strong>system</strong> administration privileges?"
msgstr "這個群組的所有成員都給予<strong>系統</strong>管理優先級嗎？"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:109
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:525
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:419
msgid "Should all the members of this group be given <strong>unit</strong> administration privileges?"
msgstr "這個群組的所有成員都給予<strong>單元</strong>管理優先級嗎？"

#: i18n/templates.c:116
#: i18n/templates.c:194
#: i18n/templates.c:308
#: i18n/templates.c:386
msgid "Show #max# of #total# transactions."
msgstr "顯示#total#個事務中的#max#個事務。"

#: i18n/templates.c:104
#: i18n/templates.c:182
#: i18n/templates.c:296
#: i18n/templates.c:374
msgid "Show Items"
msgstr "顯示項目"

#: search/simpleSearch.php:135
msgid "Simple Search"
msgstr "簡單搜索"

#: lib/browse/Criteria.inc:913
msgid "Simple Search Text"
msgstr "檢索搜索文本"

#: i18n/templates.c:5
msgid "Since KnowledgeTree only shows you the folders and documents you are allowed to see, there are some placed that you can view but can't get to &mdash; for example, if they are in a folder you are not allowed to see.  These are called \"orphaned folders\" since you can't access their parents and they are are listed below."
msgstr "由於KnowledgeTree僅為您顯示您被允許查看的資料夾和文件，因此有些地方您可以查看但是不能進入；例如，如果它們是在一個您被禁止查看的資料夾中的時候。這些被稱為「孤立資料夾」，因為您不能訪問其父資料夾但是它們本身卻被列在下面。"

#: i18n/templates.c:614
msgid "Since there may be many groups in the system, please provider a few letters from the groups's name to begin."
msgstr "由於系統中存在許多群組，請給出群組名的一些字母來開始搜尋。"

#: i18n/templates.c:2147
msgid "Since there may be many groups in the system, please type a few letters from the group's name to begin. Alternatively, <a href=\"#link#\">view all groups</a> (note that this action may take some time if you have many groups)."
msgstr "由於系統中存在許多群組，請在群組名處輸入一些字母來開始。或者， 請<a href=\"#link#\">查看所有群組</a> (注意如果群組很多的話本操作將會花費一定時間)。"

#: i18n/templates.c:638
msgid "Since there may be many users in the system, please provider a few letters from the person's user name to begin."
msgstr "由於系統中存在許多用戶，請提供用戶的帳號的一些字母來開始。"

#: i18n/templates.c:47
#: i18n/templates.c:239
msgid "Since there may be many users in the system, please select a group from the list below, or type a few letters from the person's username to begin."
msgstr "由於系統中存在許多用戶，請在下面的列資料表中選擇一個群組，或輸入用戶的帳號的一些字母來開始。"

#: i18n/templates.c:2417
msgid "Since there may be many users in the system, please select a group from the list below, or type a few letters from the person's username to begin. Alternatively, <a href=\"#link#\">view all users</a> (note that this may be very slow if you have many users)."
msgstr "由於系統中存在許多用戶，請在下面的列資料表中選擇一個群組，或輸入用戶的帳號的一些字母來開始。或者， 請<a href=\"#link#\">查看所有用戶</a> (注意如果用戶很多的話本操作將相當緩慢)。"

#: i18n/templates.c:545
msgid "Since there may be many users in the system, please select a user from the list below, or type a few letters from the person's username to begin. Alternatively, <a href=\"#link#\">view all users</a> (note that this may be very slow if you have many users)."
msgstr "由於系統中存在許多用戶，請在下面的列資料表中選擇一個用戶，或輸入用戶的帳號的一些字母來開始。或者， 請<a href=\"#link#\">查看所有用戶</a> (注意如果用戶很多的話本操作將相當緩慢)。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:122
msgid "Since this is a conditional fieldset, fields may be of type \"Lookup\", or \"Tree\". Lookups are drop-down controls populated with values by your chosen values. Tree fields provide a rich means of selecting values from tree-like information structures."
msgstr "由於這是一個制約性數值集，數值可能為「查詢」或「樹」類型。查詢是根據您選擇的值而彈出的下拉列資料表控件。樹數值以類似樹型訊息結構的方式提供選取值的豐富的方法。"

#: plugins/ktcore/KTDashlets.php:59
msgid "Since you are a system administrator, you can see this message. Please click \"edit\" below here to create some welcome content, since there is no welcome content available in your language."
msgstr "由於您是系統管理員，您可以看到這個消息。因為沒有您的語言的歡迎內容，請點擊下面的「編輯」來建立一些。"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:328
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:103
msgid "Single Selection"
msgstr "單個選取"

#: i18n/templates.c:3131
msgid "Source States"
msgstr "源狀態"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:203
msgid "Source created"
msgstr "源已建立"

#: i18n/templates.c:3056
msgid "Specify Controlled Actions"
msgstr "指定受控的操作"

#: i18n/templates.c:3392
msgid "Specify Reason for Delete"
msgstr "說明刪除的原因"

#: i18n/templates.c:65
#: i18n/templates.c:143
#: i18n/templates.c:257
#: i18n/templates.c:335
msgid "Specify Search Details"
msgstr "指定搜索的細節"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:69
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:124
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:221
msgid "Specify an initial password for the user."
msgstr "指定一個用戶的初始密碼。"

#: i18n/templates.c:2210
msgid "Specify group details"
msgstr "說明群組的細節"

#: i18n/templates.c:3893
msgid "Specify the details for a new link type below."
msgstr "為下面新的連結類型說明細節。"

#: i18n/templates.c:3902
msgid "Specify the details for the link type below."
msgstr "說明下面新連結類型的細節。"

#: i18n/templates.c:107
#: i18n/templates.c:185
#: i18n/templates.c:299
#: i18n/templates.c:377
msgid "Specify the maximum items to show, or leave it at zero or blank to show all transactions matching your report"
msgstr "指定要顯示的最多項目數，或保留零值或者空白以顯示符合您報告的所有事務。"

#: i18n/templates.c:2459
msgid "Specify unit details"
msgstr "說明單元的細節"

#: i18n/templates.c:4532
#: i18n/templates.c:4568
msgid "Specify which condition the document must fulfill before this transition becomes available."
msgstr "在此流轉變為可用之前，說明該文件必須符合哪些條件。"

#: i18n/templates.c:4580
msgid "Specify which folder to which the document must be moved."
msgstr "指定文件必須移動到哪個資料夾。"

#: i18n/templates.c:4544
msgid "Specify which group the user will require in order to perform this transition."
msgstr "指定為了執行這個流轉該用戶需要哪些群組。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:150
msgid "Specify which organisational units are available within the repository."
msgstr "指明文件庫中哪個組織單元是可用的。"

#: i18n/templates.c:4520
msgid "Specify which permissions the user will require in order to perform this transition.  Note that the user will be required to have <strong>all</strong> these permissions."
msgstr "指定為了執行這個流轉該用戶需要哪些權限。請注意用戶將需要具有<strong>全部</strong>這些權限。"

#: i18n/templates.c:4556
msgid "Specify which role the user will require in order to perform this transition."
msgstr "指定為了執行這個流轉該用戶需要哪些角色。"

#: preferences.php:97
msgid "Specify your new password."
msgstr "指定您的新密碼。"

#: i18n/templates.c:1439
msgid "Standard configuration"
msgstr "標準配置"

#: i18n/templates.c:2996
msgid "Start Workflow"
msgstr "啟動工作流程"

#: i18n/templates.c:2987
msgid "Start workflow on document"
msgstr "啟動文件上的工作流程"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:447
msgid "Starting State"
msgstr "起始狀態"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:856
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:232
#: i18n/templates.c:815
#: i18n/templates.c:2861
#: i18n/templates.c:2978
#: i18n/templates.c:3098
#: i18n/templates.c:3212
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:964
msgid "State deleted."
msgstr "狀態已刪除。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:962
#, php-format
msgid "State deleted. Also deleted transitions ending in that state: %s"
msgstr "狀態已刪除。結束在狀態 %s 的流轉也被刪除。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:65
msgid "States"
msgstr "狀態"

#: i18n/templates.c:3032
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: i18n/templates.c:2171
msgid "Subgroups"
msgstr "子群組"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:45
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:121
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:223
#: i18n/templates.c:800
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:135
msgid "Subscribe to document"
msgstr "訂閱文件"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:307
msgid "Subscribe to folder"
msgstr "訂閱資料夾"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:374
msgid "Subscription Management"
msgstr "訂閱管理"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:45
msgid "Subscription Plugin"
msgstr "訂閱外掛"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:80
#: i18n/templates.c:710
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:425
msgid "Subscriptions removed"
msgstr "訂閱已移除"

#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:122
#, php-format
msgid "Successfully forced \"%s\" to be checked in."
msgstr "成功地強制「%s」簽入。"

#: i18n/templates.c:4661
msgid "Support and System Information"
msgstr "支援和系統訊息"

#: plugins/ktcore/admin/techsupport.php:37
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:205
msgid "Support and System information"
msgstr "支援和系統訊息"

#: i18n/templates.c:2324
msgid "Synchronise Users in #name#"
msgstr "同步名為#name#的用戶"

#: i18n/templates.c:1877
msgid "System"
msgstr "系統"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:110
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:526
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:420
msgid "System Administrators"
msgstr "系統管理"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:40
msgid "System Name"
msgstr "系統名稱"

#: i18n/templates.c:2732
msgid "Take the crash course."
msgstr "獲取崩潰的原因。"

#: i18n/templates.c:503
#: i18n/templates.c:875
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:593
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:793
#: i18n/templates.c:2285
#: i18n/templates.c:3749
#: i18n/templates.c:3788
#: i18n/templates.c:3818
msgid "Target folder"
msgstr "目標資料夾"

#: i18n/templates.c:1541
msgid "Test Instance"
msgstr "測試用例"

#: i18n/templates.c:4337
#: i18n/templates.c:4484
msgid "Test conditions"
msgstr "測試條件"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:78
msgid "That column is not for the specified view"
msgstr "該列不適於這個指定的視圖"

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:74
msgid "That column is required"
msgstr "該列是被要求的"

#: i18n/templates.c:38
msgid "The DMS tracks a large amount of activity by users.  Use these reports to get better information on who's doing what on the system. Note that transactions are only shown for documents you are allowed to view."
msgstr "DMS系統記錄用戶的大量活動。使用這些報告以獲得更多的誰在系統上幹什麼的訊息。請注意僅顯示您被允許查看的文件的事務。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:144
msgid "The LDAP attributes to use to search for users when given their name (one per line, examples: <strong>cn</strong>, <strong>mail</strong>)"
msgstr "當給出其名字時，用於搜索用戶的LDAP屬性 (每行一個，如：<strong>cn</strong>, <strong>mail</strong>)"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:145
msgid "The LDAP object classes to search for users (one per line, example: <strong>user</strong>, <strong>inetOrgPerson</strong>, <strong>posixAccount</strong>)"
msgstr "用於搜索用戶的LDAP對像類 (每行一個，如：<strong>user</strong>,  <strong>inetOrgPerson</strong>, <strong>posixAccount</strong>)"

#: plugins/ktstandard/KTBulkExportPlugin.php:221
msgid "The ZIP can only be downloaded once - if you cancel the download, you will need to reload the Bulk Export page."
msgstr "ZIP檔案僅可下載一次 - 如果您取消了下載，您需要重載批量導出頁面。"

#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:68
msgid "The archive file containing the documents you wish to add to the document management system."
msgstr "壓縮檔案包含了您希望新增到文件管理系統中的文件。"

#: i18n/templates.c:3416
msgid "The bulk import facility allows for a number of documents to be added to the document management system easily. Provide a path on the <strong>server</strong>, and all documents and folders within that path will be added to the document management system."
msgstr "批量導入功能使得可以方便地將一批文件新增到文件管理系統。給出<strong>伺服器</strong>上的一個路徑，所有該路徑下的文件和資料夾都將被新增到文件管理系統。"

#: i18n/templates.c:3317
msgid "The bulk upload facility allows for a number of documents to be added to the document management system. Provide an archive (ZIP) file from your local computer, and all documents and folders within that archive will be added to the document management system."
msgstr "批量上傳功能使得可以方便地將一批文件新增到文件管理系統。給出您本地計算機上的一個壓縮檔案(ZIP)，所有該壓縮檔案中的文件和資料夾都將被新增到文件管理系統。"

#: i18n/templates.c:4589
msgid "The columns included in this view are displayed below.  To add additional columns into the view, use the form below the list.  To remove items, click on the \"delete\" icon next to the column name.  Note that some columns may be required in a given view. Also, while you can have multiple copies of a given column in a specific view this is not recommended."
msgstr "本視圖中包括的列顯示如下。要新增更多的列到該視圖，使用下面的資料表單。要移除項目，點擊列名旁邊的「刪除」圖標。請注意特定的視圖中某些列可能是必須的。同樣，儘管您可以在一個指定的視圖中包括特定列的多個拷貝，但不推薦這樣使用。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:411
msgid "The condition required for this trigger has been deleted, so it is always available."
msgstr "本觸發器需求的條件已經被刪除，因此它將一直可用。"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:70
msgid "The contents of the document to be added to the document management system."
msgstr "要新增到文件管理系統中的文件的內容。"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:74
msgid "The current file name is shown below:"
msgstr "目前檔案的名稱顯示如下："

#: i18n/templates.c:872
msgid "The current links to and from this document are displayed below."
msgstr "目前連結至該文件和從該文件發起的連結顯示如下。"

#: i18n/templates.c:974
msgid "The data for this conditional metadata fieldset was not completely provided.  Provide the extra information, and save your changes afterwards."
msgstr "該制約性元數據數值集的數據未全部提供。請提供額外的訊息，然後保存您的修改。"

#: lib/import/bulkimport.inc.php:112
#: lib/import/bulkimport.inc.php:116
#, php-format
msgid "The document %s is already present in %s.  Ignoring."
msgstr "文件 %s 已存在於 %s。忽略本操作。"

#: i18n/templates.c:2948
msgid "The document <strong>#name#</strong> has changed to     state <strong>#state#</strong>, and you are specified as one of the users to inform     about documents in this state."
msgstr "文件 <strong>#name#</strong> 已被改變到狀態 <strong>#state#</strong>, 並且您被指定為當該文件處於本狀態時進行通知的用戶之一。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:644
#, php-format
msgid "The document is checked out and cannot be deleted: %s"
msgstr "文件已被簽出且不能刪除：%s"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:413
#, php-format
msgid "The document must match condition \"<strong>%s</strong>\"."
msgstr "文件必須匹配條件「<strong>%s</strong>」。"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:320
msgid "The document title is used as the main name of a document throughout KnowledgeTree&trade;."
msgstr "文件標題在KnowledgeTree&trade;中用作文件的主要名稱。"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:71
msgid "The document title is used as the main name of a document throughout KnowledgeTree."
msgstr "文件標題在KnowledgeTree中用作文件的主要名稱。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:581
msgid "The document was already in this folder"
msgstr "文件已經在這個資料夾中"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:559
#, php-format
msgid "The document will be moved to folder \"<a href=\"%s\">%s</a>\"."
msgstr "文件將被移動到資料夾「<a href=\"%s\">%s</a>」。"

#: plugins/network/gotodocumentid/GoToDocumentIdPlugin.php:85
msgid "The document you requested does not exist."
msgstr "您請求的文件不存在。"

#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:71
#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:102
msgid "The document you specified appears to be invalid."
msgstr "您指定的文件好像無效。"

#: i18n/templates.c:3830
msgid "The document you wish to check out will begin to download soon.  If it does not automatically start to download, you can use <a href=\"#link#\">this link</a> to start it yourself."
msgstr "您希望簽出的文件將馬上開始下載。如果未自動開始下載，您可使用<a href=\"#link#\">this link</a>來開始。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:122
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:175
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:213
msgid "The email address of the user.  Notifications and alerts are mailed to this address if <strong>email notifications</strong> is set below. e.g. <strong>jsmith@acme.com</strong>"
msgstr "用戶的電子郵件地址。如果下面的<strong>email notifications</strong>已設置，通知和告警將寄送到這個地址，如<strong>jsmith@acme.com</strong>"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:157
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:159
#, php-format
msgid "The field '%s' is a required field"
msgstr "數值 %s 是一個必須的數值"

#: i18n/templates.c:1580
msgid "The fieldset is currently designated as <strong>Complex</strong>"
msgstr "該數值集目前被指明為 <strong>複雜的</strong>"

#: i18n/templates.c:1589
msgid "The fieldset is currently designated as <strong>Simple</strong>"
msgstr "該數值集目前被指明為 <strong>簡單的</strong>"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:262
msgid "The file name of the uploaded file does not match the file name of the document in the system"
msgstr "上傳的檔案的檔案名稱和系統中文件的檔案名稱不匹配"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:79
msgid "The file you requested is not available - please contact the system administrator if this is incorrect."
msgstr "您請求的檔案不可用 - 如果不對，請聯繫系統管理員。"

#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:70
#, php-format
msgid "The folder %s already exists."
msgstr "資料夾%s已經存在。"

#: lib/import/bulkimport.inc.php:82
#, php-format
msgid "The folder %s is already present in %s.  Adding files into pre-existing folder."
msgstr "資料夾 %s 已經存在於 %s。新增檔案到預先存在的資料夾。"

#: i18n/templates.c:2288
msgid "The folder given below is where the unit folder will be created.  Use the folder collection and path below to browse to the folder you wish to create the unit folder into."
msgstr "下面給出的資料夾是單元資料夾將要建立的地方。使用下面的資料夾集合和路徑來瀏覽到您希望建立單元資料夾於內的資料夾。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:440
#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:451
msgid "The folder to which this document should be moved does not exist.  Cancelling the transition - please contact a system administrator."
msgstr "本檔案要移動到的資料夾不存在。取消該流轉 - 請聯繫系統管理員。"

#: browse.php:539
msgid "The folder which will contain the previously selected files and folders."
msgstr "將包含事先選取的檔案和資料夾的資料夾。"

#: i18n/templates.c:1202
msgid "The following document metadata is available for editing."
msgstr "下面的文件元數據可用於進行編輯。"

#: browse.php:415
msgid "The following documents can not be moved as they are either checked out, or controlled by a workflow"
msgstr "下面的文件不能被移動，因為它們要麼已被簽出，要麼受控於一個工作流程。"

#: i18n/templates.c:4106
#: i18n/templates.c:4133
msgid "The following files are present in the repository, but do not exist in the database."
msgstr "下列檔案在文件庫中存在，但是在資料庫中不存在。"

#: browse.php:412
msgid "The following folders can not be moved"
msgstr "下面的資料夾不能被移動"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:131
#, php-format
msgid "The following permissions are required: %s"
msgstr "要求具有下面的權限：%s"

#: i18n/templates.c:908
msgid "The following upgrade is available:"
msgstr "下面的升級可用："

#: i18n/templates.c:911
msgid "The following upgrades are available:"
msgstr "下面的升級可用："

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:121
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:174
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:212
msgid "The full name of the user.  This is shown in reports and listings.  e.g. <strong>John Smith</strong>"
msgstr "用戶的全名。這將顯示在報告和列資料表中，如 <strong>John Smith</strong>"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:327
msgid "The group required for this trigger has been deleted, so anyone can perform this action."
msgstr "這個觸發器所需求的群組已被刪除，所以任何人都可以執行此操作。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:385
msgid "The group's name, or part thereof, to find the group that you wish to add"
msgstr "群組的名稱，或者其一部分，用以找到您想要新增的群組"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:136
msgid "The host name or IP address of the LDAP server"
msgstr "LDAP伺服器的主機名或者IP地址"

#: i18n/templates.c:935
#: i18n/templates.c:983
msgid "The information in this section is stored by KnowledgeTree&trade; for every         document."
msgstr "每個文件這部分的訊息由KnowledgeTree&trade;儲存。"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:330
msgid "The information in this section is stored by KnowledgeTree&trade; for every document."
msgstr "每個文件這部分的訊息由KnowledgeTree&trade;儲存。"

#: plugins/ktcore/admin/managePermissions.php:40
msgid "The internal name used for the permission.  This should never be changed."
msgstr "用於該權限的內部名字。這決不應該修改。"

#: i18n/templates.c:3401
msgid "The items that you selected to delete."
msgstr "您所選擇要刪除的項目。"

#: i18n/templates.c:3692
#: i18n/templates.c:3785
msgid "The items that you selected to move."
msgstr "您所選擇要移動的項目。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:137
msgid "The location in the LDAP directory to start searching from (CN=Users,DC=mycorp,DC=com)"
msgstr "從LDAP目錄中開始搜索的位置 (CN=Users,DC=mycorp,DC=com)"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:417
msgid "The location of the group within the LDAP directory."
msgstr "LDAP目錄中群組的位置"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:210
msgid "The location of the user within the LDAP directory."
msgstr "LDAP目錄中用戶的位置"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:95
msgid "The location of this user in the LDAP tree"
msgstr "LDAP樹中用戶的位置"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:127
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:177
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:215
msgid "The mobile phone number of the user.  e.g. <strong>999 9999 999</strong>"
msgstr "用戶的移動電話號碼，如 <strong>+86 13901888888</strong>"

#: plugins/ktcore/KTFolderActions.php:54
msgid "The name for the new folder."
msgstr "新資料夾的名稱"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:418
msgid "The name the group will enter to gain access to KnowledgeTree.  e.g. <strong>accountants</strong>"
msgstr "要進入並訪問KnowledgeTree的群組的名稱。如， <strong>accountants</strong>"

#: search/booleanSearch.php:269
msgid "The name to save this search as"
msgstr "要將這個搜索保存為的名稱"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:75
msgid "The name to which the current file should be renamed."
msgstr "目前檔案將要更名為的名稱"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:55
msgid "The name to which the current folder should be renamed."
msgstr "目前資料夾將要更名為的名稱"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:139
msgid "The password for the user account in the LDAP directory that performs searches"
msgstr "在LDAP目錄中執行搜索的用戶的密碼"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:115
#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:207
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:248
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:467
#, php-format
msgid "The password must be at least %d characters long."
msgstr "密碼長度必須最少多於%d個字母"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:252
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:471
#: preferences.php:120
msgid "The passwords you specified do not match."
msgstr "您提供的密碼不匹配"

#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:61
msgid "The path containing the documents to be added to the document management system."
msgstr "包含將要新增到文件管理系統中文件的路徑。"

#: browse.php:540
msgid "The reason for moving these documents and folders, for historical purposes."
msgstr "移動這些文件和資料夾的理由，作為歷史性的用途。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:947
msgid "The reason for the archiving of this document.  This will be displayed when the archived document is to be displayed."
msgstr "歸檔該文件的理由。這將在要顯示歸檔的文件時候顯示。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:134
msgid "The reason for the checkout of this document for historical purposes, and to inform those who wish to check out this document."
msgstr "用作歷史用途的簽出本文件的理由，並通知那些想簽出本文件的用戶。"

#: browse.php:748
msgid "The reason for the deletion of these documents and folders for historical purposes."
msgstr "作為歷史用途的刪除這些文件和資料夾的理由。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:794
msgid "The reason for this document to be copied."
msgstr "要複製本文件的理由。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:594
msgid "The reason for this document to be moved."
msgstr "要移動本文件的理由。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:447
msgid "The reason for this document to be removed."
msgstr "要移除本文件的理由。"

#: lib/help/help.inc.php:150
msgid "The requested help language has no contents."
msgstr "請求的幫助語言沒有內容。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:238
msgid "The role required for this trigger has been deleted, so anyone can perform this action."
msgstr "這個觸發器所要求的角色已被刪除，因此任何人都可執行本操作。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:216
msgid "The string is too long: the maximum length in characters is "
msgstr "字串太長：字元最大的長度是"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:416
msgid "The system rejected your value for this field."
msgstr "系統拒絕了您提供的這個數值的值。"

#: i18n/templates.c:3068
msgid "The table below lists the actions you have specified as controlled by this workflow, and all the states within the workflow.  From here you can assign those actions to the various states in this workflow.  Checked items are available to users whose permissions would normally allow them when the document is in that state.  Unchecked items are not available to any users."
msgstr "下面的資料表格中列出了您指定的受控於這個工作流程的操作，以及這個工作流程中的所有的狀態。從這兒您可以將這些操作分配到這個工作流程的不同的狀態上。已標記的項目對那些當文件在那個狀態下通常被授權的用戶可用；未標記的項目對任何用戶都不可用。"

#: i18n/templates.c:422
msgid "The top downloads for the last 7 days.  Only documents which you are allowed to see are listed."
msgstr "最近7天內最多的下載。只有您被允許查看的文件被列出。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:121
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:223
msgid "The topic of discussion in this thread"
msgstr "這個議題中討論的主題"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1039
msgid "The transition listed will cause the document to change from its current state to the listed destination state."
msgstr "列出的流轉將引起文件從其目前的狀態改變到列出的目標狀態。"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:220
msgid "The type of link you wish to use"
msgstr "您希望使用的連結類型"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:55
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:81
#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:134
msgid "The type of source (e.g. <strong>LDAP</strong>)"
msgstr "源的類型 (如 <strong>LDAP</strong>)"

#: i18n/templates.c:2291
msgid "The unit administrators have additional rights within that portion of the document management system."
msgstr "單元管理原在文件管理系統的這個部分具有額外的權限。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:223
msgid "The updated document."
msgstr "更新過的文件。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:253
msgid "The uploaded file is larger than the MAX_FILE_SIZE directive that was specified in the HTML form"
msgstr "上傳的檔案大小超過 HTML 資料表單中指定的 MAX_FILE_SIZE 指令。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:252
msgid "The uploaded file is larger than the PHP upload_max_filesize setting"
msgstr "上傳的檔案大小超過 PHP中的 upload_max_filesize 設置。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:254
msgid "The uploaded file was not fully uploaded to the document management system"
msgstr "上傳的檔案未完整地上傳到文件管理系統"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:138
msgid "The user account in the LDAP directory to perform searches in the LDAP directory as (such as CN=searchUser,CN=Users,DC=mycorp,DC=com or searchUser@mycorp.com)"
msgstr "用於在 LDAP 目錄中執行搜索操作的 LDAP 用戶帳號 (如  CN=searchUser,CN=Users,DC=mycorp,DC=com 或 searchUser@mycorp.com)"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:329
#, php-format
msgid "The user must be a member of the group \"<strong>%s</strong>\"."
msgstr "用戶必須是群組「<strong>%s</strong>」的成員。"

#: i18n/templates.c:4088
msgid "The user who checked this document out is no longer valid."
msgstr "簽出這個文件的用戶已不再有效。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:240
#, php-format
msgid "The user will require the <strong>%s</strong> role."
msgstr "用戶將需要 <strong>%s</strong> 的角色。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:329
msgid "The user's name, or part thereof, to find the user that you wish to add"
msgstr "帳號，或其一部分，用來搜尋您希望新增的用戶"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:120
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:173
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:211
msgid "The username the user will enter to gain access to KnowledgeTree.  e.g. <strong>jsmith</strong>"
msgstr "將要進入訪問 KnowledgeTree的用戶的帳號。如 <strong>jsmith</strong>"

#: i18n/templates.c:1634
msgid "The value of the field"
msgstr "該數值的值"

#: i18n/templates.c:818
msgid "There are #closed# closed threads - use the \"View All\" option below to view them."
msgstr "有 #closed# 個關閉的議題 - 使用下面「查看所有」選項來查看。"

#: i18n/templates.c:2702
msgid "There are currently no active indexers registered.  No content indexing will occur."
msgstr "目前沒有註冊的啟用的索引器。不會發生內容的索引。"

#: i18n/templates.c:2273
msgid "There are currently no roles created within the system."
msgstr "系統中目前沒有已建立的角色。"

#: i18n/templates.c:3008
msgid "There are no defined workflows which can be started on this document.  An administrator can create workflows to map the lifecycle of a document.  Contact your administrator to discuss workflows."
msgstr "沒有已定義的可以在這個文件上啟動的工作流程。系統管理員可以建立匹配該文件生命週期的工作流程。請聯繫您的系統管理員討論工作流程的問題。"

#: i18n/templates.c:896
msgid "There are no links to or from this document."
msgstr "沒有連結到或從該文件發起的連結。"

#: i18n/templates.c:821
msgid "There are no open threads for this document."
msgstr "沒有該文件的開放的議題。"

#: i18n/templates.c:449
msgid "There are no quicklinks."
msgstr "沒有快速連結。"

#: i18n/templates.c:497
msgid "There are no system quicklinks."
msgstr "沒有系統的快速連結。"

#: lib/help/help.inc.php:239
#: lib/help/help.inc.php:243
msgid "There is no help available in your language for this plugin"
msgstr "該外掛沒有您的語言的幫助"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:969
msgid "There was a database error while trying to archive this file"
msgstr "嘗試歸檔該檔案時發生了一個資料庫錯誤"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:148
msgid "There was a problem checking out the document."
msgstr "簽出該文件時發生了一個錯誤。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:690
msgid "There was a problem deleting the document from storage."
msgstr "從儲存系統刪除該文件時發生了一個錯誤。"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:668
msgid "There was a problem deleting the document from the database."
msgstr "從資料庫刪除該文件時發生了一個錯誤。"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:155
msgid "There was a problem subscribing you to this document"
msgstr "將您訂閱到這個文件時發生了一個錯誤"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:328
msgid "There was a problem subscribing you to this folder"
msgstr "將您訂閱到這個資料夾時發生了一個錯誤"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:189
msgid "There was a problem unsubscribing you from this document"
msgstr "解除您對該文件的訂閱時發生了一個錯誤"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:362
msgid "There was a problem unsubscribing you from this folder"
msgstr "解除您對該資料夾的訂閱時發生了一個錯誤"

#: browse.php:634
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:630
msgid "There was a problem updating the document's location in the database"
msgstr "更新文件在資料庫中的位置時發生了一個錯誤"

#: browse.php:642
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:639
msgid "There was a problem updating the document's location in the repository storage"
msgstr "更新文件在儲存系統中的位置時發生了一個錯誤"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:174
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:283
msgid "There was an error adding the comment to the thread"
msgstr "新增評論到議題時發生了一個錯誤"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:165
msgid "There was an error creating a new thread"
msgstr "建立新議題時發生了一個錯誤"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:192
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:303
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:370
msgid "There was an error updating the thread with the new comment"
msgstr "更新有新的評論的議題時發生了一個錯誤"

#: i18n/templates.c:2753
msgid "These are the most recent #visible# notifications.  You have a total of #count# notifications waiting."
msgstr "這是最近的 #visible# 個通知。您總共有  #count# 個等待中的通知。"

#: i18n/templates.c:1550
msgid "These behaviours and the fields and values they allow are shown below for the active field."
msgstr "該活動數值的這些允許的行為、數值和值顯示如下。"

#: i18n/templates.c:4103
#: i18n/templates.c:4130
msgid "These documents have versions that are not present on the filesystem.  Consider restoring them from backups."
msgstr "這些文件具有檔案系統中不存在的版本。請考慮從備份中還原它們。"

#: lib/dashboard/dashlet.inc.php:37
msgid "This Dashlet is incomplete."
msgstr "該顯示面板不完整。"

#: lib/email/Email.inc:255
msgid "This bug can be found on this page"
msgstr "該bug可在本頁找到"

#: i18n/templates.c:1496
msgid "This column is not active."
msgstr "該列是不活躍的。"

#: i18n/templates.c:1787
msgid "This conditional fieldset cannot be used"
msgstr "該制約性數值集不能被使用"

#: i18n/templates.c:1565
msgid "This conditional fieldset is marked such that it cannot be used.  The system automatically checks whether the fieldset is useable, and if not it will prevent it being used in a \"conditional\" fashion.  Please correct the issues identified below."
msgstr "該制約性數值集標記為不能使用。系統自動檢查該數值集是否可用，如果不可用則防止其以「制約性」的方式使用。請更正下面指出的問題。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:715
msgid "This document can't be copied because it is checked out"
msgstr "因為文件被簽出，因此不能被複製"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:436
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:513
msgid "This document can't be deleted because it is checked out"
msgstr "因為文件被簽出，因此不能被刪除"

#: plugins/ktcore/document/Rename.php:62
msgid "This document can't be renamed because it is checked out"
msgstr "因為文件被簽出，因此不能被更名"

#: view.php:117
msgid "This document has been archived."
msgstr "該文件已被歸檔。"

#: view.php:105
msgid "This document has been archived.  Please contact the system administrator to have it restored if it is still needed."
msgstr "該文件已被歸檔。如果仍然需要，請聯繫系統管理員將其還原。"

#: view.php:119
msgid "This document has been deleted."
msgstr "該文件已被刪除。"

#: view.php:108
msgid "This document has been deleted.  Please contact the system administrator to have it restored if it is still needed."
msgstr "該文件已被刪除。如果仍然需要，請聯繫系統管理員將其還原。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:123
msgid "This document is already checked out"
msgstr "文件已經被簽出"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:210
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:332
msgid "This document is checked out, but not by you"
msgstr "文件已被簽出，但不是被您簽出的"

#: i18n/templates.c:1220
msgid "This document is currently checked out by #checkoutuser#, but you have sufficient priviledges to cancel their checkout."
msgstr "文件目前被#checkoutuser#簽出，但您有足夠的權限來取消他們的簽出。"

#: i18n/templates.c:1223
msgid "This document is currently checked out by #checkoutuser#.  You cannot make changes until that user checks it in.  If you have urgent modifications to make, please contact your KnowledgeTree Administrator."
msgstr "文件目前被#checkoutuser#簽出。在用戶簽出之前您不能進行修改。如果您要進行緊急的更改，請聯繫您的KnowledgeTree管理員。"

#: i18n/templates.c:1217
msgid "This document is currently checked out by <strong>you</strong>.  If this is incorrect, or you no longer need to make changes to it, please cancel the checkout."
msgstr "文件目前被<strong>您</strong>簽出。如果不對，或您不再想對其進行修改，請取消該簽出。"

#: i18n/templates.c:4112
msgid "This document is currently of type #doctype#.  If this is incorrect, you can change it here."
msgstr "該文件目前屬於類型 #doctype#。如果不對，您可以在此修改。"

#: browse.php:738
msgid "This document is immutable and cannot be deleted: "
msgstr "該文件是不可變的，不能被刪除："

#: i18n/templates.c:1226
msgid "This document is immutable.  No further content changes can be made to this document, and only administrators (in administration mode) can make changes to the metadata or can move or delete it."
msgstr "該文件是不可變的。不能對這個文件進行進一步的內容修改，且只有管理員(在管理模式下)可以修改其元數據或移動、刪除該文件。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:205
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:317
msgid "This document is not checked out"
msgstr "該文件未被簽出"

#: i18n/templates.c:1568
#: i18n/templates.c:1814
msgid "This error prevents this fieldset from being set to complete"
msgstr "該錯誤阻礙了這個數值集被設為完成"

#: i18n/templates.c:1658
msgid "This field is not controlled by the currently active group."
msgstr "該數值不是被目前活動的群組所控制的。"

#: i18n/templates.c:1826
msgid "This fieldset cannot be made conditional, since it contains fields which are not lookup types."
msgstr "該數值集不能被設為制約性的，因為它包含了不是查詢類型的數值。"

#: i18n/templates.c:3254
msgid "This folder <strong>inherits</strong> its permissions from #permission_source#."
msgstr "該資料夾從#permission_source# <strong>繼承</strong> 了它的權限。"

#: i18n/templates.c:3260
#: i18n/templates.c:3485
msgid "This folder defines its own permissions."
msgstr "該資料夾定義了其自身的權限。"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:260
msgid "This folder does not override its permissions"
msgstr "該資料夾沒有覆蓋其權限"

#: i18n/templates.c:2327
msgid "This group is synchronised from \tan authentication source, and direct changes can not be made to \tthe members of this group within the document management         system.  Select the button below to synchronise the group from         the authentication source."
msgstr "該群組是由一個認證源同步而來，不能在文件管理系統中直接修改該群組的成員。選擇下面的按鈕來從認證源同步該群組。"

#: plugins/ktstandard/workflow/TypeAssociator.php:51
msgid "This installation assigns workflows by Document Type. Configure this process here."
msgstr "本安裝(的系統)按文件類型分派工作流程。在此配置這個過程。"

#: i18n/templates.c:773
msgid "This installation of KnowledgeTree allocates workflows to documents by their location.  To specify the workflow to be used by all documents <strong>directly</strong> in this folder, please specify the workflow below.  Otherwise, users will be able to choose the workflow, and some documents may have no workflow attached."
msgstr "本安裝的KnowledgeTree系統按文件的位置來分配工作流程。為指定<strong>直接</strong>位於本資料夾下的所有文件使用的工作流程，請在下面指定。否則，用戶將可以選擇工作流程，並且一些文件可能沒有附加的工作流程。"

#: lib/workflow/workflowtrigger.inc.php:53
msgid "This is an abstract base class for the overall workflow trigger.  It should never actually be available for installation."
msgstr "這是整體上工作流程觸發器的抽像基本類，永遠不可用於進行實際的安裝。"

#: i18n/templates.c:920
msgid "This is the data assigned to the <strong>#name#</strong> aspect of this document."
msgstr "這是賦予該文件的<strong>#name#</strong>方面的數據。"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:153
msgid "This notification handler does not support publication."
msgstr "該通知處理器不支援發佈。"

#: i18n/templates.c:3206
msgid "This page allows you to get a quick overview of the workflow.  To modify items, either select them from the overview below, or use the \"Workflow\" menu on the left to create new ones."
msgstr "本頁面允許您獲得工作流程的一個快速概覽。要修改項目，要麼從下面的概述中選擇，或者使用左邊的「工作流程」菜單來建立一個新的。"

#: i18n/templates.c:3431
msgid "This page allows you to rename a folder."
msgstr "本頁面允許您重命名一個資料夾。"

#: i18n/templates.c:3764
msgid "This page allows you to rename the file name (not the document title) for a document."
msgstr "本頁面允許您重命名一個文件的檔案名稱(非文件標題)。"

#: i18n/templates.c:3842
msgid "This page allows you to see the roles as they apply to this particular document."
msgstr "本頁面允許您查看應用於該特定文件的角色。"

#: lib/templating/kt3template.inc.php:279
msgid "This page did not produce any content"
msgstr "本頁面沒有產生任何內容"

#: i18n/templates.c:1166
#: i18n/templates.c:4232
msgid "This page lists versions of document metadata and allows you to compare a metadata version with the current metadata content."
msgstr "本頁面列出了文件元數據的版本並允許您與目前的元數據內容比較其版本。"

#: i18n/templates.c:1340
msgid "This page provides details of all activities that have been carried out on the document."
msgstr "本頁面提供了該文件上已經完成的所有操作的細節。"

#: i18n/templates.c:1295
msgid "This page provides details of all activities that have been carried out on the folder."
msgstr "本頁面提供了該資料夾上已經完成的所有操作的細節。"

#: i18n/templates.c:4187
msgid "This page shows the permissions that apply to this specific document.  Where the folder view shows you information by role and group, this page shows the actual groups (and, if they are assigned directly to a role, the users) who have the different permissions. As a result, groups, users and roles with <strong>no</strong> permissions are not shown."
msgstr "本頁面顯示了應用到這個特定文件的權限。與資料夾視圖按角色和群組顯示訊息的方式不同，本頁面顯示實際的具有不同的權限的群組(且如果它們直接分派到一個角色，則還包括用戶)。作為結果，<strong>不</strong>具有權限的群組、用戶和角色不被顯示。"

#: i18n/templates.c:3236
#: i18n/templates.c:3605
msgid "This page shows the permissions that apply to this specific folder.  Only the roles or groups which have permissions assigned are shown."
msgstr "本頁面顯示了應用到這個特定資料夾的權限。只有分配了權限的角色和群組被顯示。"

#: i18n/templates.c:4163
msgid "This page shows the permissions that individual users have on this document.  Only the users which have permissions assigned are shown."
msgstr "本頁面顯示了特定用戶具有的對這個文件的權限。只有分配了權限的用戶被顯示。"

#: i18n/templates.c:3536
msgid "This page shows the permissions that individual users have on this folder.  Only the users which have permissions assigned are shown."
msgstr "本頁面顯示了特定用戶具有的對這個資料夾的權限。只有分配了權限的用戶被顯示。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:271
msgid "This state is unreachable."
msgstr "本狀態不可到達。"

#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:113
#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:229
#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:318
#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:402
#: plugins/ktcore/KTWorkflowTriggers.inc.php:548
msgid "This trigger has no configuration."
msgstr "本觸發器沒有配置。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:62
msgid "This will download a copy of the document and is not the same as Checking Out a document.  Changes to this downloaded file will not be managed in the DMS."
msgstr "不同於簽出文件，這將下載一個文件的拷貝。對下載的檔案進行的修改DMS將管理不到。"

#: i18n/templates.c:3095
#: i18n/templates.c:3209
msgid "This workflow does not define any states."
msgstr "本工作流程沒有定義任何狀態。"

#: i18n/templates.c:2810
msgid "This workflow does not define any transitions.  Use the \"Create a new transition\" link above to add new transitions."
msgstr "本工作流程沒有定義任何流轉。使用上面的「建立一個新流轉」連結來新增新的流轉。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:449
msgid "This workflow is currently disabled.  To enable it, please assign a starting state in the \"Edit workflow properties\" box."
msgstr "本工作目前被禁用。要啟用，請在「編輯工作流程屬性」框中指定一個起始狀態。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:376
msgid "Thread state changed"
msgstr "議題狀態已改變。"

#: lib/browse/BrowseColumns.inc.php:94
#: lib/browse/Criteria.inc:883
#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:71
#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:19
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:101
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:798
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: i18n/templates.c:1856
msgid "To add a new field, enter the field's name, description and field type below and then click <strong>Add field</strong>. If the field type requires additional lookup values you will be prompted to enter them."
msgstr "要增加一個新數值，在下面輸入數值的名稱、描述和數值類型然後點擊<strong>新增數值</strong>。如果數值類型需要額外的查詢值，將提示您輸入。"

#: i18n/templates.c:2396
msgid "To add users to the DMS authentication provider, you need to provide them with credentials through this section.  If you are using an external source of login information like <strong>LDAP</strong>, ensure the appropriate plugin is loaded and use the section below."
msgstr "要新增用戶到DMS的認證提供者中，您需要在此過程中為其提供安全憑證。如果您在使用象 <strong>LDAP</strong> 這樣的外部登錄資訊來源，需要確保已載入適當的外掛並在下面使用這些外掛。"

#: i18n/templates.c:4853
msgid "To customise a help file, please visit that file via the help system and click on <strong>customise this help file</strong>."
msgstr "為定制一個幫助檔案，請通過幫助系統訪問該檔案並點擊<strong>定制本幫助檔案</strong>。"

#: i18n/templates.c:1652
msgid "To make a value in a <strong>child field</strong> available to the user when another value is selected in a <strong>parent field</strong>, first ensure that the parent field is being edited (it will have \"save\" and \"done\" as the buttons at the bottom of the column) and then select the value for the parent field.  Now select the value(s) in the child column(s) you wish to be available to the user when the parent field's value is selected, and click \"save\".  Note you that you can use Ctrl-&lt;click&gt; to select multiple child values at the same time."
msgstr "為了當另一個<strong>父數值</strong>的值被選中的時候將<strong>子數值</strong>中的值變為對用戶可用，首先確保父數值處於編輯狀態 (列的底部將具有「保存」和「完成」的按鈕)， 然後選擇父數值的值；然後選擇子列中您希望當父數值值被選中時對用戶可用的值，並點擊「保存」。請注意您可以使用Ctrl＋點擊來同時選擇多個子數值的值。"

#: i18n/templates.c:1238
msgid "To modify this search, press the 'Edit' button."
msgstr "要修改這個搜索，請按「編輯」按鈕。"

#: search/booleanSearch.php:279
msgid "To save over one of your existing searches, select it here."
msgstr "要保存至您已存的搜索，請在這兒選擇。"

#: i18n/templates.c:1247
msgid "To save this search permanently, so that you can run it again at any time, fill in a name below and click 'Save'."
msgstr "為永久保存這個搜索，以便您在任何時刻都可重新運行，請在下面填入名字並點擊「保存」。"

#: i18n/templates.c:1976
msgid "To start the process of creating a new document type, please enter a name for the type below."
msgstr "要開始建立新文件類型的程序，請在下面的類型中輸入一個名稱。"

#: i18n/templates.c:1715
#: i18n/templates.c:1730
msgid "Toggle stickiness"
msgstr "切換置頂屬性"

#: lib/help/help.inc.php:175
msgid "Too few parts to the requested help location."
msgstr "要到達所請求幫助的位置的部件太少。"

#: i18n/templates.c:419
msgid "Top Downloads"
msgstr "最熱的下載"

#: plugins/network/topdownloads/TopDownloadsPlugin.php:39
msgid "Top Downloads for the last Week"
msgstr "上周最熱下載"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:903
#: i18n/templates.c:1292
#: i18n/templates.c:1337
msgid "Transaction History"
msgstr "操作歷史"

#: lib/browse/Criteria.inc:910
msgid "Transaction Text"
msgstr "事務文本"

#: i18n/templates.c:83
#: i18n/templates.c:161
#: i18n/templates.c:275
#: i18n/templates.c:353
msgid "Transaction Type"
msgstr "事務類型"

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:474
msgid "Transforming file"
msgstr "檔案轉換中"

#: i18n/templates.c:3140
msgid "Transition"
msgstr "流轉"

#: i18n/templates.c:2813
msgid "Transition Availability"
msgstr "流轉可用性"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:747
msgid "Transition Availability updated."
msgstr "流轉可用性已更新。"

#: i18n/templates.c:3152
msgid "Transition Triggers"
msgstr "流轉觸發器"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1086
msgid "Transition deleted."
msgstr "流轉已刪除。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1090
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1093
msgid "Transition performed"
msgstr "流轉已執行"

#: i18n/templates.c:2981
msgid "Transition to another workflow state"
msgstr "到另一個工作流程狀態的流轉"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1039
msgid "Transition to perform"
msgstr "待執行的流轉"

#: i18n/templates.c:3155
msgid "Transition triggers allow you to have special actions automatically     occur when a transition is performed, and to control who can perform the transition.  Some triggers     perform <strong>both</strong> of these functions, especially if performing the action requires that     certain conditions are in place before the action will occur."
msgstr "流轉觸發器使得您可以設置當一個流轉被執行時自動發生特定的操作，並控制誰可以執行該流轉。某些觸發器同時執行<strong>兩種</strong> 功能，特別是當執行該操作要求操作發生之前某些特定條件已具備的時候。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:66
#: i18n/templates.c:2897
msgid "Transitions"
msgstr "流轉"

#: i18n/templates.c:2900
msgid "Transitions are how documents move from one state to another.  Typically, most transitions can only be performed by people with a specific <strong>role</strong> (e.g. Manager) or part of a specific group (e.g. Marketing Department)."
msgstr "流轉是文件如何從一個狀態移動到另一個狀態的過程。典型地，大部分流轉僅能由個具有特定角色的人(如：經理)或某個特殊群組(如：市場部)的成員來執行。"

#: i18n/templates.c:2795
#: i18n/templates.c:3122
msgid "Transitions are what drive the workflow of documents. Each step that needs to be followed in the document's lifecycle could map to a transition, and can be allowed or denied by a combination of roles, permissions and groups."
msgstr "流轉是驅動文件的工作流程的機制。文件生命週期中需要遵循的每個步驟都可以映射到一個流轉，並且能夠按角色、權限和群組的群組合進行授權或拒絕。"

#: i18n/templates.c:3113
#: i18n/templates.c:3227
msgid "Transitions available:"
msgstr "可用的流轉："

#: i18n/templates.c:2909
msgid "Transitions from this state"
msgstr "從本狀態開始的流轉"

#: i18n/templates.c:2903
msgid "Transitions to this state"
msgstr "到本狀態的流轉"

#: i18n/templates.c:3116
#: i18n/templates.c:3230
msgid "Transitions to this state:"
msgstr "到本狀態的流轉："

#: lib/documentmanagement/DocumentField.inc:168
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:117
#: i18n/templates.c:1775
#: i18n/templates.c:2660
msgid "Tree"
msgstr "樹"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1265
#: i18n/templates.c:3167
#: i18n/templates.c:3185
msgid "Trigger"
msgstr "觸發器"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1388
msgid "Trigger added."
msgstr "觸發器已新增。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1498
msgid "Trigger deleted."
msgstr "觸發器已刪除。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1463
msgid "Trigger saved."
msgstr "觸發器已保存。"

#: lib/import/bulkimport.inc.php:88
#, php-format
msgid "Two folders named %s present in %s. Unable to decide which to use..."
msgstr "有兩個名為%s的資料夾存在於%s。不能確定用哪個..."

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:125
#: i18n/templates.c:878
#: i18n/templates.c:1682
#: i18n/templates.c:1766
#: i18n/templates.c:2651
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: i18n/templates.c:1844
msgid "Type Description"
msgstr "類型的描述"

#: plugins/ktstandard/workflow/TypeAssociator.php:148
msgid "Type mapping updated."
msgstr "類型映射已更新。"

#: i18n/templates.c:1940
msgid "Type-specific field sets"
msgstr "類型相關的數值集"

#: plugins/wintools/baobabKeyManagement.php:51
msgid "Unable to add license."
msgstr "不能新增授權證。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1373
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1384
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1413
msgid "Unable to add trigger."
msgstr "不能新增觸發器。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:317
#, php-format
msgid "Unable to add user \"%s\" to group \"%s\""
msgstr "不能將用戶「%s」新增到群組「%s」"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:549
#, php-format
msgid "Unable to add user to group \"%s\""
msgstr "不能新增用戶到群組「%s」"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1212
#, php-format
msgid "Unable to assign new transition to state %s"
msgstr "不能分配新的流轉到狀態 %s"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:453
msgid "Unable to change role allocation."
msgstr "不能修改角色的分派。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:952
msgid "Unable to change workflow starting state: "
msgstr "不能修改工作流程的起始狀態："

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:928
msgid "Unable to clear references to item"
msgstr "不能清楚對項目的引用"

#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:127
msgid "Unable to create disclaimer"
msgstr "不能建立聲明"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:152
msgid "Unable to create replacement"
msgstr "不能建立替換"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:90
msgid "Unable to create role."
msgstr "不能建立角色。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1084
msgid "Unable to delete item"
msgstr "不能刪除項目"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:957
msgid "Unable to delete item: "
msgstr "不能刪除項目："

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:87
#, php-format
msgid "Unable to delete item: %s"
msgstr "不能刪除項目：%s"

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:129
msgid "Unable to delete the role."
msgstr "不能刪除改角色。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1494
msgid "Unable to delete trigger: "
msgstr "不能刪除觸發器："

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:508
msgid "Unable to delete user - the user may still be referred by documents."
msgstr "不能刪除用戶 - 該用戶可能仍被文件所引用。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:770
msgid "Unable to find field"
msgstr "不能找到數值"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:764
msgid "Unable to find fieldset"
msgstr "不能找到數值集"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/latestchanges.php:63
#: plugins/network/topdownloads/TopDownloadsPlugin.php:177
msgid "Unable to find folder."
msgstr "不能找到資料夾。"

#: plugins/ktstandard/contents/OpenDocumentIndexer.php:99
#: plugins/ktstandard/contents/PdfIndexer.php:50
#: plugins/ktstandard/contents/PowerpointIndexer.php:46
#: plugins/ktstandard/contents/PsIndexer.php:52
#: plugins/ktstandard/contents/RtfIndexer.php:52
#: plugins/ktstandard/contents/WordIndexer.php:67
#, php-format
msgid "Unable to find required command for indexing.  Please ensure that <strong>%s</strong> is installed and in the KnowledgeTree Path.  For more information on indexers and helper applications, please <a href=\"%s\">visit the KTDMS site</a>."
msgstr "不能找到進行索引所要求的命令。請確保已安裝<strong>%s</strong>並且在KnowledgeTree的路徑中。更多索引器和協助應用程式的訊息，請<a href=\"%s\">訪問KTDMS站點</a>。"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:191
#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:197
#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:245
#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:270
msgid "Unable to find the document's creator"
msgstr "不能找到文件的建立者"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:261
msgid "Unable to find the document's modifier"
msgstr "不能找到文件的修改者"

#: lib/workflow/workflowutil.inc.php:770
#, php-format
msgid "Unable to find workflow trigger: %s"
msgstr "不能找到工作流程觸發器：%s"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:727
#, php-format
msgid "Unable to get documents in folder %s: %s"
msgstr "不能獲取資料夾%s中的文件：%s"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1402
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1441
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1452
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1476
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1487
msgid "Unable to load trigger."
msgstr "不能裝入觸發器。"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:721
msgid "Unable to locate folder: "
msgstr "不能定位資料夾："

#: plugins/ktcore/admin/manageViews.php:70
msgid "Unable to locate the entry"
msgstr "不能定位該入口"

#: lib/help/help.inc.php:135
#: lib/help/help.inc.php:140
msgid "Unable to locate the requested help file for this language."
msgstr "不能定位所請求的該語言的幫助檔案。"

#: browse.php:847
msgid "Unable to log admin mode entry.  Not activating admin mode."
msgstr "不能記錄管理模式的登入。未啟用管理模式。"

#: browse.php:891
msgid "Unable to log admin mode exit.  Not de-activating admin mode."
msgstr "不能記錄管理模式的退出。未解除管理模式。"

#: plugins/wintools/baobabUserManagement.php:32
#: plugins/wintools/baobabUserManagement.php:41
msgid "Unable to obtain key information."
msgstr "不能獲得密鑰訊息。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:940
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1081
msgid "Unable to remove transition references for: "
msgstr "不能移除下述的流轉引用："

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:943
msgid "Unable to remove transition: "
msgstr "不能移除流轉："

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:328
#, php-format
msgid "Unable to remove user \"%s\" from group \"%s\""
msgstr "不能將用戶「%s」從群組「%s」中移除"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:563
#, php-format
msgid "Unable to remove user from group \"%s\""
msgstr "不能從群組「%s」中移除用戶"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:76
msgid "Unable to retrieve parent folder."
msgstr "不能獲取父資料夾。"

#: lib/util/ktutil.inc:610
#, php-format
msgid "Unable to retrieve system setting %s: %s"
msgstr "不能獲取系統設置%s： %s"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1459
msgid "Unable to save trigger: "
msgstr "不能保存觸發器："

#: plugins/ktcore/admin/roleManagement.php:112
msgid "Unable to update role."
msgstr "不能更新角色。"

#: i18n/templates.c:1511
msgid "Unassigned/Unavailable"
msgstr "未分派/不可用"

#: i18n/templates.c:4406
#: i18n/templates.c:4409
msgid "Undo"
msgstr "取消"

#: i18n/templates.c:4805
msgid "Undo change"
msgstr "取消修改"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:122
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:535
msgid "Unit"
msgstr "單元"

#: i18n/templates.c:2471
msgid "Unit Administration"
msgstr "單元管理"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:109
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:525
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:419
msgid "Unit Administrators"
msgstr "單元管理員"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:46
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:52
msgid "Unit Management"
msgstr "單元管理"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:70
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:132
#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:187
#: i18n/templates.c:2156
#: i18n/templates.c:2489
msgid "Unit Name"
msgstr "單元名稱"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:180
msgid "Unit created"
msgstr "單元已建立"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:219
msgid "Unit details updated"
msgstr "單元細節已更新"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:257
msgid "Unit removed"
msgstr "單元已移除"

#: i18n/templates.c:2456
msgid "Units allow you to delegate a portion of the document management system to a particular part of your organisation. Unit administrators have additional right within that portion of the document management system, and they can also adjust the membership of groups that belong to the unit."
msgstr "單元使得您可以將文件管理系統的一部分委派給您組織的特定機構。單元管理員在文件管理系統的該部分具有額外的權力，且他們也可以調整屬於該單元的群組的成員。"

#: i18n/templates.c:2480
msgid "Units allow you to delegate the administration of a portion of the DMS repository to a particular part of your organisation.  Unit administrators have additional rights within that portion of the document management system, and they can also adjust the membership of groups that belong to the unit."
msgstr "單元使得您可以將一部分DMS文件庫的管理委派給您組織的特定機構。單元管理員在文件管理系統的該部分具有額外的權力，且他們也可以調整屬於該單元的群組的成員。"

#: lib/documentmanagement/DocumentTransaction.inc:118
msgid "Unknown Action"
msgstr "未知的操作"

#: lib/mime.inc.php:123
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知的類型"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:385
msgid "Unknown action specified"
msgstr "指定了未知的操作"

#: lib/validation/errorviewer.inc.php:90
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:316
#, php-format
msgid "Unknown validation function for required value %s"
msgstr "所請求的值%s的未知的校驗功能"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:59
msgid "Unset"
msgstr "清除"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:169
msgid "Unsubscribe from document"
msgstr "解除對文件的訂閱"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:342
msgid "Unsubscribe from folder"
msgstr "解除對資料夾的訂閱"

#: lib/help/help.inc.php:152
msgid "Untitled Help File"
msgstr "無標題的幫助檔案"

#: i18n/templates.c:1316
msgid "Up"
msgstr "往上"

#: i18n/templates.c:680
#: i18n/templates.c:740
#: i18n/templates.c:1922
#: i18n/templates.c:4682
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: i18n/templates.c:3074
msgid "Update Action Availability"
msgstr "更新操作可用性"

#: i18n/templates.c:2942
msgid "Update Allocated Permissions"
msgstr "更新已分派的權限"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:130
msgid "Update Dynamic Condition"
msgstr "更新動態條件"

#: i18n/templates.c:3494
#: i18n/templates.c:3641
msgid "Update Permission Assignments"
msgstr "更新權限分配"

#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:131
msgid "Update Saved Search"
msgstr "更新已保存的搜索"

#: plugins/ktcore/authentication/authenticationadminpage.inc.php:151
msgid "Update failed"
msgstr "更新失敗"

#: i18n/templates.c:2888
msgid "Update users to inform"
msgstr "更新要通知的用戶"

#: i18n/templates.c:3203
msgid "Update workflow properties"
msgstr "更新工作流程屬性"

#: i18n/templates.c:2063
msgid "Update your details"
msgstr "更新您的詳細資料"

#: i18n/templates.c:3326
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: i18n/templates.c:3311
msgid "Upload files into \"#foldername#\""
msgstr "上傳檔案到「#foldername#」"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:55
#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:57
msgid "Upload larger than maximum POST size (post_max_size variable in .htaccess or php.ini)"
msgstr "上傳超過最大的POST大小 (.htaccess或php.ini中的post_max_size變數)"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/standardReports.php:21
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/standardReports.php:26
msgid "Usage Information"
msgstr "使用訊息"

#: i18n/templates.c:227
msgid "Usage Information for \"#folder#\""
msgstr "「#folder#「的使用訊息"

#: i18n/templates.c:3353
msgid "Use Parent"
msgstr "使用父/上層？"

#: i18n/templates.c:3380
#: i18n/templates.c:3383
msgid "Use parent's allocation"
msgstr "使用上一級的分派"

#: i18n/templates.c:4721
msgid "Use the +/- arrows to open or close the tree.  Bold items are metadata keywords.     To edit a category (including adding or removing keywords) click on the \"attach keywords\" link next to it."
msgstr "使用+/-箭頭來打開或關閉樹。加粗的項目是元數據關鍵字。要編輯一個分類(包括新增或刪除關鍵字)，點擊旁邊的「附加關鍵字」連結。"

#: i18n/templates.c:4052
msgid "Use the <strong>force checkin</strong> action in the listing below to override the checked-out status."
msgstr "使用下面列資料表中的<strong>強制簽入</strong> 操作來替換簽出的狀態。"

#: i18n/templates.c:458
#: i18n/templates.c:851
msgid "Use the folder collection and path below to browse to the document you wish to link to."
msgstr "使用下面的資料夾集和路徑來瀏覽到您希望連結到的文件。"

#: i18n/templates.c:3974
msgid "Use the folder collection and path below to browse to the folder containing the documents you wish to restore."
msgstr "使用下面的資料夾集和路徑來瀏覽到包含有您希望還原的文件的資料夾。"

#: i18n/templates.c:3821
msgid "Use the folder collection and path below to browse to the folder into which you wish to copy the documents."
msgstr "使用下面的資料夾集和路徑來瀏覽到您希望將文件複製到的文件。"

#: i18n/templates.c:3752
msgid "Use the folder collection and path below to browse to the folder into which you wish to move the documents."
msgstr "使用下面的資料夾集和路徑來瀏覽到您希望將文件移動到的文件。"

#: i18n/templates.c:3791
msgid "Use the folder collection and path below to browse to the folder you wish to move the documents into."
msgstr "使用下面的資料夾集和路徑來瀏覽到您希望將文件複製到的文件。"

#: i18n/templates.c:3125
msgid "Use the form below to create a new Transition, and assign or edit existing transitions using the table below."
msgstr "使用下面的資料表單來建立一個新的流轉，並使用下面的資料表來分配或編輯已有的流轉。"

#: i18n/templates.c:2723
msgid "Use the standard introduction."
msgstr "使用標準的介紹。"

#: i18n/templates.c:518
msgid "Use the up and down arrows to move an item. Please note that changes are only saved when you click the 're-order' button."
msgstr "使用往上和往下的箭頭來移動項目。請注意僅當您點擊「重排序」按鈕後修改才會被保存。"

#: i18n/templates.c:119
#: i18n/templates.c:197
#: i18n/templates.c:311
#: i18n/templates.c:389
#: i18n/templates.c:593
#: i18n/templates.c:1172
#: i18n/templates.c:1301
#: i18n/templates.c:1346
#: i18n/templates.c:2582
#: i18n/templates.c:3560
#: i18n/templates.c:4172
#: i18n/templates.c:4238
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: plugins/network/userhistory/UserHistoryPlugin.php:43
msgid "User History"
msgstr "用戶歷史"

#: i18n/templates.c:62
msgid "User Information: #username#"
msgstr "用戶訊息：#username#"

#: i18n/templates.c:254
msgid "User Information: #username# in \"#folder#\""
msgstr "用戶訊息：「#folder#」中的#username#"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:45
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:47
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:97
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:145
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:156
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:204
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:282
#: i18n/templates.c:2390
msgid "User Management"
msgstr "用戶管理"

#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:26
#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:31
#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:75
#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:131
#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:145
#: i18n/templates.c:527
msgid "User Reporting"
msgstr "用戶報告"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:511
msgid "User deleted"
msgstr "用戶已刪除"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:129
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:275
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:428
msgid "User information updated."
msgstr "用戶訊息已更新。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:606
msgid "User is currently not a member of any groups."
msgstr "用戶目前不是任何群組的成員。"

#: view.php:517
msgid "User no longer exists"
msgstr "用戶不存在"

#: plugins/professional-reporting/ProfessionalReportingPlugin.php:41
msgid "User reports"
msgstr "用戶報告"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:96
msgid "User will need to change password on next login."
msgstr "用戶將需要在下次登錄時修改密碼。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:329
msgid "User's name"
msgstr "用戶的名字"

#: i18n/templates.c:3287
#: i18n/templates.c:3563
#: i18n/templates.c:3632
#: i18n/templates.c:4175
#: i18n/templates.c:4220
msgid "User:"
msgstr "用戶："

#: i18n/templates.c:221
msgid "User: #username# &lt;br /&gt;           Action: #action# &lt;br /&gt;           #reason#"
msgstr "用戶： #username#     &lt;br /&gt;     操作：#action# &lt;br /&gt;       #reason#"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:68
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:120
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:173
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:211
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/adminReports.php:37
#: plugins/network/extendedtransactioninfo/standardReports.php:56
#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:47
#: plugins/wintools/baobabUserManagement.php:80
#: i18n/templates.c:14
#: i18n/templates.c:56
#: i18n/templates.c:248
#: i18n/templates.c:554
#: i18n/templates.c:578
#: i18n/templates.c:2426
#: i18n/templates.c:4496
msgid "Username"
msgstr "帳號"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:247
#: plugins/ktstandard/KTEmail.php:267
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:129
msgid "Users and Groups"
msgstr "用戶和群組"

#: i18n/templates.c:2225
#: i18n/templates.c:2321
msgid "Users may be associated with Groups which are then used to grant these users security privileges."
msgstr "用戶可與群組進行關聯，用於向這些用戶授予安全權限。"

#: i18n/templates.c:2105
#: i18n/templates.c:2195
#: i18n/templates.c:2306
msgid "Users may be classed together as Groups and these groups may be used to set security privileges throughout the document management system."
msgstr "用戶可以以群組的方式分類在一起，這些群組可以用於在文件管理系統中設置安全權限。"

#: i18n/templates.c:2366
msgid "Users may be classed together as Units and these units may be used to set security privileges throughout the document management system."
msgstr "用戶可以以單元的方式分類在一起，這些單元可以用於在文件管理系統中設置安全權限。"

#: i18n/templates.c:4166
msgid "Users may have permissions on this document due to membership of a group, or fulfilling a specific role on this document."
msgstr "用戶可能由於屬於某個群組的原因而具有對這個文件權限，或在這個文件上履行一個特定的角色。"

#: i18n/templates.c:3539
msgid "Users may have permissions on this folder due to membership of a group, or fulfilling a specific role on this folder."
msgstr "用戶可能由於屬於某個群組的原因而具有對這個資料夾權限，或在這個資料夾上履行一個特定的角色。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:327
#: i18n/templates.c:3359
#: i18n/templates.c:3851
msgid "Users:"
msgstr "用戶："

#: lib/documentmanagement/documentutil.inc.php:940
msgid "Validation Failed"
msgstr "校驗失敗"

#: edit.php:488
msgid "Validation failed.  The values below correspond to your attempt to change the metadata on this item, and are not necessarily the values saved for the document.  The validation errors are shown next to the metadata that failed validation.  Select Cancel to return to the saved values."
msgstr "校驗失敗。下面的值符合您對修改該項目元數據的嘗試，但不必是該文件已經保存的值。校驗錯誤顯示在(校驗)失敗的元數據的旁邊。選擇取消以回到已保存的值。"

#: i18n/templates.c:4280
#: i18n/templates.c:4370
#: i18n/templates.c:4427
#: i18n/templates.c:4643
msgid "Values"
msgstr "值"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:140
msgid "Various settings which do not fit into the other categories, including managing help and saved searches."
msgstr "那些不能歸入其它分類的各種不同的設置，包括管理幫助訊息和保存的搜索。"

#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:208
msgid "Verify document storage"
msgstr "驗證文件的儲存"

#: i18n/templates.c:1262
msgid "Version Comparison"
msgstr "版本比較"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:917
#: i18n/templates.c:1163
msgid "Version History"
msgstr "版本歷史"

#: i18n/templates.c:560
#: i18n/templates.c:587
msgid "View"
msgstr "查看"

#: config/siteMap.inc:42
#: i18n/templates.c:1073
#: i18n/templates.c:1085
#: i18n/templates.c:1103
#: i18n/templates.c:1112
#: i18n/templates.c:2786
#: i18n/templates.c:2951
#: i18n/templates.c:4727
#: i18n/templates.c:4736
msgid "View Document"
msgstr "查看文件"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:407
#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:417
#: i18n/templates.c:1049
#: i18n/templates.c:1058
msgid "View Folder"
msgstr "查看資料夾"

#: plugins/network/inlineview/InlineViewPlugin.php:26
msgid "View Inline"
msgstr "查看內嵌"

#: i18n/templates.c:1034
msgid "View New Folder"
msgstr "查看新資料夾"

#: i18n/templates.c:1094
msgid "View New Location"
msgstr "查看新位置"

#: i18n/templates.c:1571
#: i18n/templates.c:1574
msgid "View Overview"
msgstr "查看概述"

#: i18n/templates.c:3233
msgid "View Permissions for \"#foldername#\""
msgstr "查看「#foldername#」的權限"

#: i18n/templates.c:2549
#: i18n/templates.c:2591
msgid "View Results"
msgstr "查看結果"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:746
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:750
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:751
#: i18n/templates.c:3836
msgid "View Roles"
msgstr "查看角色"

#: i18n/templates.c:59
#: i18n/templates.c:251
msgid "View Transactions"
msgstr "查看事務"

#: i18n/templates.c:830
msgid "View all threads"
msgstr "查看所有的議題"

#: plugins/network/extendedtransactioninfo/ExtendedTransactionInfoPlugin.php:54
msgid "View detailed information about user activity."
msgstr "查看用戶活動的詳細訊息。"

#: i18n/templates.c:230
msgid "View information about what documents have been added, or changed in folder and its children.  You can view this information by user or as a whole."
msgstr "查看資料夾和其子資料夾中什麼文件被新增或修改的訊息。您可以按用戶來查看或者整體查看。"

#: i18n/templates.c:3479
#: i18n/templates.c:3551
#: i18n/templates.c:3557
msgid "View permissions overview"
msgstr "查看權限概覽"

#: i18n/templates.c:3245
#: i18n/templates.c:3251
#: i18n/templates.c:3482
#: i18n/templates.c:4193
msgid "View resolved permissions for user"
msgstr "查看用戶的解析後權限"

#: i18n/templates.c:833
msgid "View threads"
msgstr "查看議題"

#: i18n/templates.c:806
msgid "Views"
msgstr "視圖"

#: i18n/templates.c:4613
msgid "Views are the selections of documents and folders you will find throughout KnowledgeTree.  Some of those can be configured to use different kinds of columns (e.g. workflow state, the creator's name, etc.)"
msgstr "視圖是您在KnowledgeTree中能找到的文件和資料夾的一個選集。它們當中的一些可配置為使用不同種類的列 (如：工作流程狀態、建立者名稱，等等)"

#: i18n/templates.c:4667
msgid "Visit the #tracker#"
msgstr "訪問 #tracker#"

#: i18n/templates.c:533
#: i18n/templates.c:572
msgid "Want to know when last users of your system logged in?  You can get an overview of the last login times of all users, or of users that have or have not logged in recently."
msgstr "想要知道您的系統最近的用戶是什麼時候登錄的？您可獲得一個關於所有用戶的最近登錄時間的概覽，或最近登錄/未登錄的用戶。"

#: i18n/templates.c:539
msgid "Want to know who all has logged in the system over a period of time?  You can get an overview of all login activity for all users over a specified period of time."
msgstr "想要知道系統中一段時間內有誰登錄？您可獲得一個所有用戶在一段時間內的全部登錄活動的概覽。"

#: i18n/templates.c:2699
#: i18n/templates.c:3335
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: i18n/templates.c:4127
msgid "Warning:  Database is inconsistent with the contents of the repository."
msgstr "警告：資料庫和文件庫的內容不一致。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:347
msgid "Warning:  some users are still members of some subgroups"
msgstr "警告：某些用戶仍然是某些子群組的成員"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:341
msgid "Warning:  some users were already members of some subgroups"
msgstr "警告：某些用戶已經是某些子群組的成員"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:582
msgid "Warning:  the user is still a member of some subgroups"
msgstr "警告：該用戶仍然是某些子群組的成員"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:576
msgid "Warning:  the user was already a member of some subgroups"
msgstr "警告：該用戶已經是某些子群組的成員"

#: i18n/templates.c:4097
msgid "Warning: Database is inconsistent with the contents of the repository."
msgstr "警告：資料庫和文件庫的內容不一致。"

#: plugins/ktcore/KTDashlets.php:58
msgid "Welcome message"
msgstr "歡迎訊息"

#: i18n/templates.c:1121
#: i18n/templates.c:1133
msgid "What is admin mode?"
msgstr "什麼是管理模式？"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:447
msgid "When a document has this workflow applied to it, to which state should it initially be set.  <strong>Note that workflows without a starting state cannot be applied to documents.</strong>"
msgstr "當一個文件應用了本工作流程時，最初設置的要到達的那個狀態。<strong>請注意沒有起始狀態的工作流程不能應用到文件。</strong>"

#: i18n/templates.c:4121
msgid "When restoring from backups or checking that everything is functioning correctly with your DMS, it is important to know that all files that've been added to the system are present, and that no extraneous files have been found in the repository.  This page shows you any such issues which you should investigate."
msgstr "當從備份中還原或者確認您的DMS中所有功能都正常運行時，非常重要的一點是知道所有曾經新增系統中的檔案都存在，並且文件庫中沒有發現外來的檔案。本頁面為您顯示這些您應該檢查的問題。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:104
msgid "Whether this fieldset applies to all documents, or only those directly associated with it.  Note that changing this setting will cause the fieldset to be removed from document types which are related to it."
msgstr "本數值集要麼應用於所有文件，或者僅僅是那些關聯到的文件。請注意改變這項設置將導致該數值集從相關的文件類型中被刪除。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:122
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:535
msgid "Which Unit is this group part of?"
msgstr "這個群組是哪個單元的一部分？"

#: i18n/templates.c:2894
msgid "While in this workflow state, additional permissions may be given.  This is done either to expose the document to more users or to allow a particular role to be fulfilled before a workflow transition can be accomplished."
msgstr "在這個工作流程狀態時，可能給予額外的權限。這是通過要麼是將文件暴露給更多的用戶，或者在完成一個工作流程流轉前允許履行特定的角色來實現的。"

#: plugins/wintools/BaobabPlugin.php:41
msgid "Windows Tools:  Key Management"
msgstr "Windows工具：密鑰管理"

#: i18n/templates.c:3887
msgid "Within KnowledgeTree it is possible for users to create links between related documents. Link types may include constructs such as \"associated with\" and \"duplicated by\". Please create link types required by your organisation below."
msgstr "在KnowledgeTree內，用戶是可能在相關的文件間建立連結的。連結類型可能包括如「與某某關聯」和「被某某複製」。請在下面建立您的組織所要求的連結類型。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:98
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1009
#: i18n/templates.c:761
#: i18n/templates.c:2975
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

#: i18n/templates.c:734
msgid "Workflow Allocation Plugins"
msgstr "工作流程分派外掛"

#: i18n/templates.c:743
msgid "Workflow Allocation by Document Type"
msgstr "按文件類型進行的工作流程分派"

#: plugins/ktstandard/workflow/TypeAssociator.php:50
#: plugins/ktstandard/workflow/TypeAssociator.php:89
msgid "Workflow Allocation by Document Types"
msgstr "按文件類型進行的工作流程分派"

#: i18n/templates.c:752
msgid "Workflow Allocations"
msgstr "工作流程分派"

#: plugins/ktstandard/KTWorkflowAssociation.php:40
msgid "Workflow Association Plugin"
msgstr "工作流程關聯外掛"

#: i18n/templates.c:413
msgid "Workflow Info"
msgstr "工作流程訊息"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:414
msgid "Workflow Notification cleared."
msgstr "工作流程通知已清除。"

#: lib/dashboard/Notification.inc.php:383
#, php-format
msgid "Workflow Notification: %s"
msgstr "工作流程通知：%s"

#: i18n/templates.c:3197
msgid "Workflow Overview"
msgstr "工作流程概覽"

#: plugins/ktstandard/workflow/adminpage.php:57
msgid "Workflow Plugins"
msgstr "工作流程外掛"

#: plugins/ktcore/KTColumns.inc.php:338
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:104
msgid "Workflow State"
msgstr "工作流程狀態"

#: i18n/templates.c:2240
msgid "Workflow actions may be assigned to certain roles within the DMS. User groups are allocated to roles on a per-directory basis and are inherited from the root folder of the DMS. Roles may for example include \"Document Creator\", \"Document Reviewer\", \"Document Publisher\"."
msgstr "工作流程操作可關聯到DMS系統內特定的角色。用戶群組基於每目錄的方式分派到角色上，並從DMS的根資料夾繼承而來。例如，角色可以包含「文件建立者」、「文件檢閱者」、「文件發佈者」。"

#: plugins/ktstandard/workflow/TypeAssociator.php:35
msgid "Workflow allocation by document type"
msgstr "按文件類型進行的工作流程分派"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:39
msgid "Workflow allocation by location"
msgstr "按位置進行的工作流程分派"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:135
msgid "Workflow assignment removed."
msgstr "工作流程分派已移除"

#: plugins/ktstandard/workflow/FolderAssociator.php:150
msgid "Workflow assignment updated."
msgstr "工作流程分派已更新。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:533
msgid "Workflow created"
msgstr "工作流程已建立"

#: i18n/templates.c:2963
#: i18n/templates.c:3014
msgid "Workflow is a description of a document's lifecycle.  It is made up of workflow states, which describe where in the lifecycle the document is, and workflow transitions, which describe the next steps within the lifecycle of the document."
msgstr "工作流程是文件生命週期的一個描述。它由下述兩者構成：工作流程狀態，描述了文件處於生命週期的哪個位置；工作流程流轉，描述了文件在生命週期內的下一步驟。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1069
msgid "Workflow started"
msgstr "工作流程已啟動"

#: lib/browse/Criteria.inc:907
msgid "Workflow state"
msgstr "工作流程狀態"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:829
msgid "Workflow state created"
msgstr "工作流程狀態已建立"

#: i18n/templates.c:959
#: i18n/templates.c:1001
msgid "Workflow status"
msgstr "工作流程情形"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1217
msgid "Workflow transition created"
msgstr "工作流程流轉已建立"

#: i18n/templates.c:746
msgid "Workflow types are allocated by Document Type in this KnowledgeTree installation.  Documents will be assigned a workflow based on their document type and will have their allocated workflows changed if their document type changes.  Naturally, if the workflow changes then the documents will lose any \"progress\" in the old workflow."
msgstr "本安裝的KnowledgeTree系統中工作流程是按文件類型來分派的。文件將基於它們的文件類型來被分派工作流程，並且當其文件類型改變時它們分派的工作流程也將改變。自然地，如果工作流程改變，則文件將在其老的工作流程中丟失任何「進展」。"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:89
#: plugins/ktcore/KTCorePlugin.php:178
#: i18n/templates.c:3011
msgid "Workflows"
msgstr "工作流程"

#: i18n/templates.c:2852
msgid "Workflows can control which actions (edit metadata, download, etc.) are available on a given document.  Please specify which of the actions controlled by this workflow are available when the document is in this state."
msgstr "工作流程可以給控制定文件的哪些操作是可用的 (編輯元數據、下載，等等)。請指定當文件處於本狀態時哪些操作由本工作流程來控制。"

#: i18n/templates.c:1808
#: i18n/templates.c:1892
#: i18n/templates.c:1898
#: i18n/templates.c:2684
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:148
msgid "You are already subscribed to that document"
msgstr "您已訂閱該文件"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:321
msgid "You are already subscribed to that folder"
msgstr "您已訂閱該資料夾"

#: lib/session/Session.inc:212
msgid "You are coming from a different IP address than the session requires"
msgstr "您是從該程序要求之外的不同IP地址登錄進來的"

#: i18n/templates.c:1259
#: i18n/templates.c:1361
msgid "You are here"
msgstr "您在這兒"

#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:361
msgid "You are not allowed to create folders in the destination."
msgstr "未允許您在該目標上建立資料夾。"

#: view.php:111
#: view.php:350
#: view.php:485
msgid "You are not allowed to view this document"
msgstr "未允許您查看該文件"

#: browse.php:834
#: browse.php:878
msgid "You are not an administrator"
msgstr "您不是管理員"

#: plugins/network/gotodocumentid/GoToDocumentIdPlugin.php:91
msgid "You are not permitted to access that document."
msgstr "您未被允許訪問該文件。"

#: i18n/templates.c:1379
msgid "You are required to change your password as it has expired."
msgstr "由於密碼過期，您需要修改您的密碼。"

#: i18n/templates.c:707
msgid "You are subscribed to the folders and documents listed below.  You can remove your subscription by selecting the folders and documents to which you no longer wish to subscribe."
msgstr "您訂閱了下面列出的資料夾和文件。您可以選中不再想要訂閱的資料夾和文件來移除您的訂閱。"

#: lib/validation/dispatchervalidation.inc.php:249
msgid "You did not select a valid document to upload"
msgstr "您未選擇一個合法的文件來上傳"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:309
msgid "You do not have permission to alter security settings."
msgstr "您沒有權限修改安全設置。"

#: i18n/templates.c:3002
msgid "You do not have permission to change the workflow that is assigned to this document."
msgstr "您沒有權限修改分派到該文件的工作流程。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:336
msgid "You do not have permission to close this thread"
msgstr "您沒有權限來關閉這個議題"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:822
msgid "You do not have permission to copy a document to this location"
msgstr "您沒有權限將文件到這個位置"

#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:412
msgid "You do not have permission to copy these items. "
msgstr "您沒有權限複製這些項目。"

#: plugins/network/quicklinks/manageQuicklinks.php:81
msgid "You do not have permission to delete that quicklink."
msgstr "您沒有權限刪除該快速連結。"

#: browse.php:735
msgid "You do not have permission to delete the document: "
msgstr "您沒有權限刪除該文件："

#: browse.php:720
msgid "You do not have permission to delete the folder: "
msgstr "您沒有權限刪除該資料夾："

#: lib/foldermanagement/folderutil.inc.php:315
msgid "You do not have permission to delete these items. "
msgstr "您沒有權限刪除這些文件。"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:612
msgid "You do not have permission to move a document to this location"
msgstr "您沒有權限將文件移動到這個位置"

#: browse.php:606
msgid "You do not have permission to move items to this location"
msgstr "您沒有權限將項目移動到這個位置"

#: browse.php:800
#, php-format
msgid "You do not have permissions to delete the document: %s"
msgstr "您沒有權限刪除文件：%s"

#: browse.php:789
#, php-format
msgid "You do not have permissions to delete the folder: %s"
msgstr "您沒有權限刪除資料夾：%s"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:122
msgid "You do not have sufficient permissions to add a document link"
msgstr "您沒有足夠的權限新增一個文件連結"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:297
msgid "You do not have sufficient permissions to delete a link"
msgstr "您沒有足夠的權限刪除一個連結"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:153
msgid "You have been subscribed to this document"
msgstr "您已訂閱到這個文件"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:326
msgid "You have been subscribed to this folder"
msgstr "您已訂閱到這個資料夾"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:187
msgid "You have been unsubscribed from this document"
msgstr "您已被解除對這個文件的訂閱"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:360
msgid "You have been unsubscribed from this folder"
msgstr "您已被解除對這個資料夾的訂閱"

#: i18n/templates.c:2789
msgid "You have no documents which are currently checked out."
msgstr "目前您沒有簽出的文件。"

#: i18n/templates.c:500
msgid "You have no quicklinks."
msgstr "您沒有快速連結。"

#: i18n/templates.c:704
msgid "You have no subscriptions"
msgstr "您沒有訂閱"

#: edit.php:185
#, php-format
msgid "You have selected a different document type (%s). Please review the information below, and save changes to the metadata once you are satisfied."
msgstr "您以選擇了一個不同的文件類型(%s)。請複查下面的訊息，並在滿意後保存對元數據的修改。"

#: i18n/templates.c:2057
msgid "You may change details about yourself by editing the entries below. Once you have completed the form, click on <strong>Update your details</strong>."
msgstr "您可通過編輯下面的項目來修改您自己的詳細訊息。一旦您完成了資料表單，點擊<strong>更新您的詳細資料</strong>。"

#: i18n/templates.c:2072
msgid "You may change your password by entering it in the fields below. Your system administrator may have defined certain rules (such as minimum password length) that your password must abide by."
msgstr "您可通過編輯下面的項目來修改您的密碼。您的系統管理員可能定義了您的密碼必須遵守的某些規則(如最少的密碼長度)。"

#: lib/dispatcher.inc.php:212
msgid "You must be logged in to perform this action"
msgstr "您必須登錄以執行該操作"

#: login.php:196
msgid "You must have cookies enabled to use the document management system."
msgstr "您必須啟用Cookie功能以使用文件管理系統。"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:212
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:265
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:339
msgid "You must provide a description"
msgstr "您必須提供一個描述"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:330
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:379
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:445
msgid "You must provide a name"
msgstr "您必須提供一個名稱"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:146
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:960
msgid "You must provide a reason"
msgstr "您必須提供一個理由"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1080
msgid "You must provide a reason for the transition"
msgstr "您必須提供該流轉的一個理由"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:384
msgid "You must provide a username"
msgstr "您必須提供一個帳號"

#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:66
#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:97
msgid "You must select a document to check in first."
msgstr "您必須先選擇一個要簽入的文件。"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:202
msgid "You must select at least one fieldset"
msgstr "您必須最少選擇一個數值集"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:438
msgid "You must specify a name for the group."
msgstr "您必須為群組指定一個名稱。"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:236
msgid "You must specify a name for the user."
msgstr "您必須為用戶指定一個名稱。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:440
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:238
msgid "You must specify a new username."
msgstr "您必須指定一個新帳號。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:456
msgid "You must specify a numeric value for maximum sessions."
msgstr "您必須為最多程序數指定一個數字的值。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:250
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:469
msgid "You must specify a password for the user."
msgstr "您必須為該用戶指定一個密碼。"

#: preferences.php:118
msgid "You must specify a password."
msgstr "您必須指定一個密碼。"

#: preferences.php:162
msgid "You must specify your name."
msgstr "您必須明確指定您的名字。"

#: browse.php:588
#: browse.php:775
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:237
msgid "You must supply a reason."
msgstr "您必須提供一個理由。"

#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:158
#: plugins/ktcore/admin/conditions.php:184
#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:160
#: plugins/ktcore/admin/savedSearch.php:193
#: search/booleanSearch.php:92
#: search/booleanSearch.php:118
#: search/booleanSearch.php:191
msgid "You need to have at least 1 condition."
msgstr "您最少需要一個條件。"

#: lib/session/Session.inc:178
msgid "You need to login to access this page"
msgstr "您需要登錄以訪問本頁面"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1090
msgid "You no longer have permission to view this document"
msgstr "您不再有權限查看這個文件"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:182
msgid "You were not subscribed to that document"
msgstr "您沒有訂閱該文件"

#: plugins/ktstandard/KTSubscriptions.php:355
msgid "You were not subscribed to that folder"
msgstr "您沒有訂閱該資料夾"

#: i18n/templates.c:2780
msgid "Your Checked-out Documents"
msgstr "您已簽出的文件"

#: i18n/templates.c:2060
#: i18n/templates.c:2075
msgid "Your Details"
msgstr "您的詳細資料"

#: preferences.php:88
msgid "Your Password"
msgstr "您的密碼"

#: preferences.php:58
msgid "Your Preferences"
msgstr "您的偏好"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:122
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:224
msgid "Your contribution to the discussion in this thread"
msgstr "您對這個議題內的討論的貢獻"

#: preferences.php:197
msgid "Your details have been updated."
msgstr "您的詳細資料已被更新。"

#: preferences.php:68
msgid "Your email address.  Notifications and alerts are mailed to this address if <strong>email notifications</strong> is set below. e.g. <strong>jsmith@acme.com</strong>"
msgstr "您的電子郵件地址。如果設置了下面的 <strong>電子郵件通知</strong>，則通知和告警將發送到這個地址。如：<strong>jsmith@acme.com</strong>"

#: preferences.php:67
msgid "Your full name.  This is shown in reports and listings.  e.g. <strong>John Smith</strong>"
msgstr "您的全名。這將顯示在報告和列資料表中。如： <strong>John Smith</strong>"

#: preferences.php:70
msgid "Your mobile phone number.  e.g. <strong>+27 99 999 9999</strong>"
msgstr "您的移動電話號碼。如：<strong>+86 13901888888</strong>"

#: preferences.php:149
msgid "Your password has been changed."
msgstr "您的密碼已被修改。"

#: preferences.php:127
#, php-format
msgid "Your password is too short - passwords must be at least %d characters long."
msgstr "您的密碼太短 - 密碼必須最少 %d 字元長。"

#: lib/dispatcher.inc.php:260
msgid "Your session has expired, please log in again."
msgstr "您的連接已超時，請重新登錄。"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:630
msgid "add a new group"
msgstr "新增新群組"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:98
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:146
msgid "add a new user"
msgstr "新增新用戶"

#: i18n/templates.c:4382
#: i18n/templates.c:4655
msgid "add another set of criteria"
msgstr "新增另外一群組標準"

#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:63
#: plugins/ktcore/folder/addDocument.php:108
msgid "add document"
msgstr "新增文件"

#: plugins/ktcore/KTFolderActions.php:51
msgid "add folder"
msgstr "新增資料夾"

#: i18n/templates.c:4700
msgid "add new subcategory"
msgstr "新增新的子類"

#: i18n/templates.c:4256
#: i18n/templates.c:4268
#: i18n/templates.c:4346
#: i18n/templates.c:4358
#: i18n/templates.c:4433
#: i18n/templates.c:4619
#: i18n/templates.c:4631
msgid "all"
msgstr "全部"

#: i18n/templates.c:4259
#: i18n/templates.c:4271
#: i18n/templates.c:4349
#: i18n/templates.c:4361
#: i18n/templates.c:4436
#: i18n/templates.c:4622
#: i18n/templates.c:4634
msgid "any"
msgstr "任何"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:944
msgid "archiving"
msgstr "歸檔"

#: plugins/ktcore/KTAssist.php:42
msgid "assistance"
msgstr "協助"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:1012
msgid "attach keywords"
msgstr "附加關鍵字"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:61
msgid "browse"
msgstr "瀏覽"

#: config/siteMap.inc:41
msgid "browse documents"
msgstr "瀏覽文件"

#: plugins/ktcore/folder/BulkImport.php:58
msgid "bulk import"
msgstr "批次匯入"

#: plugins/ktcore/folder/BulkUpload.php:65
msgid "bulk upload"
msgstr "批量上傳"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:340
msgid "cancel checkout"
msgstr "取消簽出"

#: i18n/templates.c:1382
#: i18n/templates.c:2039
#: i18n/templates.c:2051
msgid "change password"
msgstr "修改密碼"

#: lib/authentication/builtinauthenticationprovider.inc.php:57
#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:205
msgid "change user password"
msgstr "修改用戶密碼"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:131
msgid "checkout"
msgstr "簽出"

#: i18n/templates.c:4250
msgid "compare"
msgstr "比較"

#: view.php:362
msgid "compare versions"
msgstr "比較版本"

#: i18n/templates.c:1190
msgid "compare with current"
msgstr "與目前比較"

#: i18n/templates.c:1193
msgid "compare with other version"
msgstr "與其它版本比較"

#: i18n/templates.c:4247
msgid "comparing against this version"
msgstr "與該版本比較"

#: i18n/templates.c:917
#: i18n/templates.c:1547
msgid "conditional data."
msgstr "制約性數據。"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:76
#, php-format
msgid "confirm expunge of %d documents"
msgstr "確認永久刪除 %d 個文件"

#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:62
msgid "confirm forced check-in"
msgstr "確認牽制性簽入"

#: plugins/ktcore/admin/archivedDocuments.php:136
#, php-format
msgid "confirm restore of %d documents"
msgstr "確認還原 %d 個文件"

#: lib/browse/Criteria.inc:204
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: i18n/templates.c:1628
msgid "controls the values available in"
msgstr "控制(冒號後)中可用的值："

#: i18n/templates.c:1637
msgid "controls the values of the following fields"
msgstr "控制下面的數值的值"

#: i18n/templates.c:1523
msgid "create behaviour"
msgstr "建立行為"

#: i18n/templates.c:662
#: i18n/templates.c:2216
msgid "create group"
msgstr "建立群組"

#: i18n/templates.c:2246
msgid "create new role"
msgstr "建立新角色"

#: i18n/templates.c:2294
msgid "create unit"
msgstr "建立單元"

#: i18n/templates.c:674
#: i18n/templates.c:2384
msgid "create user"
msgstr "建立用戶"

#: i18n/templates.c:1187
msgid "current version"
msgstr "目前版本"

#: search/booleanSearch.php:55
msgid "defining search"
msgstr "定義搜索"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:1013
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: i18n/templates.c:3917
msgid "deleting a link type will delete <strong>all</strong> links of that type within the system."
msgstr "刪除一個連結類型將刪除系統中該類型的<strong>全部l</strong>連結。"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:116
#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:211
msgid "discussion"
msgstr "討論"

#: view.php:131
msgid "document details"
msgstr "文件的詳細資料"

#: lib/browse/Criteria.inc:203
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:95
#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:969
#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:152
#: i18n/templates.c:1847
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:307
#: i18n/templates.c:1661
msgid "edit field"
msgstr "編輯數值"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:97
msgid "edit group"
msgstr "編輯群組"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:309
msgid "edit groups"
msgstr "編輯群組"

#: i18n/templates.c:3932
#: i18n/templates.c:3935
msgid "edit link type"
msgstr "編輯連結類型"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:788
msgid "edit lookup tree"
msgstr "編輯查詢樹"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:87
msgid "editing LDAP details"
msgstr "編輯LDAP的詳細資料中"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:125
msgid "editing LDAP settings"
msgstr "編輯LDAP設置中"

#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1393
#: plugins/ktcore/admin/workflows.php:1432
msgid "editing trigger"
msgstr "編輯觸發器中"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:43
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:80
#, php-format
msgid "fDocumentId=%d"
msgstr "DocumentID=%d"

#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:452
msgid "failed to create group."
msgstr "建立群組失敗。"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:492
#: plugins/ktstandard/ldap/ldapbaseauthenticationprovider.inc.php:262
msgid "failed to create user."
msgstr "建立用戶失敗。"

#: i18n/templates.c:1667
msgid "finished with this field"
msgstr "已完成這個數值"

#: i18n/templates.c:4670
msgid "first if you believe you have found a bug.  Always check for known issues relating to the version you are using &mdash; we may already have found the problem you're referring to, and may have fixed it in a newer version.  If we ask for your PHP_INFO data, we're looking for the information described below."
msgstr "首先，如果您相信已經找到一個bug。總是檢查您在使用的版本的已知問題；我們可能已經找到了您提到的錯誤，並且許多錯誤已經在新的版本中得以改正。如果我們要求您的 PHP_INFO 數據，我們是在找尋下面所描述的訊息。"

#: i18n/templates.c:4283
#: i18n/templates.c:4376
#: i18n/templates.c:4415
#: i18n/templates.c:4649
msgid "first select a type of query"
msgstr "先選擇一個查詢類型"

#: i18n/templates.c:4064
msgid "force checkin"
msgstr "強制簽入"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:147
msgid "friendly_name"
msgstr "友好的名稱"

#: view.php:236
#: view.php:296
msgid "history"
msgstr "歷史"

#: i18n/templates.c:3356
msgid "inherited from parent folder."
msgstr "從父資料夾繼承。"

#: browse.php:163
msgid "invalid folder"
msgstr "無效的資料夾"

#: lib/browse/Criteria.inc:201
msgid "is"
msgstr "是"

#: lib/browse/Criteria.inc:200
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:76
msgid "last login reporting"
msgstr "最後登錄的報告"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:194
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:246
#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:291
msgid "link"
msgstr "連結"

#: plugins/ktcore/admin/documentCheckout.php:46
msgid "list checked out documents"
msgstr "列出簽出的文件"

#: i18n/templates.c:4505
msgid "login"
msgstr "登錄"

#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:146
msgid "login activity"
msgstr "登錄活動"

#: plugins/professional-reporting/admin/userReporting.php:132
#, php-format
msgid "login history for %s"
msgstr "%s 的登錄歷史"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:223
#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:379
msgid "manage members"
msgstr "管理成員"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:157
msgid "modify user details"
msgstr "更改用戶的詳細資料"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:524
#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:577
msgid "move"
msgstr "移動"

#: i18n/templates.c:1328
#: i18n/templates.c:1331
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:377
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:818
msgid "no groups"
msgstr "沒有群組"

#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:364
#: plugins/ktcore/KTPermissions.php:805
msgid "no users"
msgstr "沒有用戶"

#: i18n/templates.c:929
#: i18n/templates.c:977
msgid "no value"
msgstr "沒有值"

#: i18n/templates.c:923
#: i18n/templates.c:926
msgid "no value in this version"
msgstr "該版本中沒有值"

#: i18n/templates.c:2174
msgid "not part of a unit"
msgstr "不屬於某單元"

#: i18n/templates.c:4439
msgid "of the criteria specified."
msgstr "根據指定的標準。"

#: i18n/templates.c:4007
msgid "please confirm that you want to delete these documents."
msgstr "請確認您要刪除這項文件。"

#: i18n/templates.c:3986
msgid "please confirm that you want to restore these documents from an archived state."
msgstr "請確認您您要從一個歸檔狀態還原這些文件。"

#: i18n/templates.c:4025
msgid "please confirm that you want to restore these documents."
msgstr "請確認您要還原這些文件。"

#: i18n/templates.c:1325
msgid "prev"
msgstr "前一個"

#: i18n/templates.c:1505
msgid "remove behaviour"
msgstr "移除行為"

#: plugins/ktcore/folder/Rename.php:50
msgid "rename"
msgstr "更名"

#: i18n/templates.c:4814
msgid "save"
msgstr "保存"

#: i18n/templates.c:2090
#: i18n/templates.c:2231
#: i18n/templates.c:2312
#: i18n/templates.c:2345
#: i18n/templates.c:3464
#: i18n/templates.c:3596
msgid "save changes"
msgstr "保存修改"

#: i18n/templates.c:2108
msgid "save changes to group"
msgstr "保存對群組的修改"

#: i18n/templates.c:2369
msgid "save changes to unit"
msgstr "保存對單元的修改"

#: i18n/templates.c:1664
msgid "save this dependency"
msgstr "保存這個依賴性"

#: i18n/templates.c:719
#: i18n/templates.c:1145
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: i18n/templates.c:620
#: i18n/templates.c:2150
msgid "search for groups"
msgstr "搜索群組"

#: i18n/templates.c:8
#: i18n/templates.c:50
#: i18n/templates.c:242
#: i18n/templates.c:548
#: i18n/templates.c:644
#: i18n/templates.c:2420
msgid "search for users"
msgstr "搜索用戶"

#: plugins/ktcore/admin/groupManagement.php:46
msgid "select a group"
msgstr "選擇一個群組"

#: plugins/ktcore/admin/manageHelp.php:48
#: plugins/ktstandard/admin/manageDisclaimers.php:40
msgid "select a section"
msgstr "選擇一個章節"

#: plugins/ktcore/admin/unitManagement.php:51
msgid "select a unit"
msgstr "選擇一個單元"

#: plugins/ktcore/admin/userManagement.php:46
msgid "select a user"
msgstr "選擇一個用戶"

#: i18n/templates.c:113
#: i18n/templates.c:191
#: i18n/templates.c:305
#: i18n/templates.c:383
msgid "show transactions"
msgstr "顯示事務"

#: i18n/templates.c:1265
msgid "showing comparison between versions #from# and #to#"
msgstr "顯示在版本 #from# 和 #to# 間的比較"

#: i18n/templates.c:1211
#: i18n/templates.c:1214
msgid "showing information for <strong>version #version#</strong>"
msgstr "顯示<strong>版本 #version#</strong>的訊息"

#: i18n/templates.c:1709
msgid "stuck, will never be disabled when synchronising from another source"
msgstr "陷住，當從其他的源同步時永遠不會被禁用。"

#: i18n/templates.c:1724
msgid "stuck, will never be enabled when synchronising from another source"
msgstr "陷住，當從其他的源同步時永遠不會被啟用。"

#: i18n/templates.c:2330
msgid "synchronise"
msgstr "同步"

#: i18n/templates.c:1271
#: i18n/templates.c:1277
msgid "the information for version #version# comes from an older version of KnowledgeTree and may be incorrect."
msgstr "版本 #version# 的訊息來自一個舊版本的KnowledgeTree，可能不正確。"

#: i18n/templates.c:4046
msgid "the local copy of the checked-out document has been lost"
msgstr "簽出的文件的本地拷貝已丟失"

#: i18n/templates.c:4049
msgid "the user who did the check-out is not currently available to check it back in"
msgstr "進行了文件簽出的用戶目前不能夠再將其簽入"

#: i18n/templates.c:950
#: i18n/templates.c:971
msgid "this cannot not change between versions"
msgstr "不同版本間不能修改"

#: plugins/ktcore/folder/Transactions.php:45
msgid "transactions"
msgstr "事務"

#: i18n/templates.c:80
#: i18n/templates.c:158
#: i18n/templates.c:272
#: i18n/templates.c:350
msgid "transactions in the last #widget# days"
msgstr "最近 #widget# 天內的事務"

#: i18n/templates.c:110
#: i18n/templates.c:188
#: i18n/templates.c:302
#: i18n/templates.c:380
msgid "transactions."
msgstr "事務。"

#: lib/widgets/fieldsetDisplay.inc.php:143
msgid "unknown type"
msgstr "未知類型"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:1008
msgid "unlink"
msgstr "解除連結"

#: i18n/templates.c:2513
msgid "update organisation information"
msgstr "更新組織訊息"

#: i18n/templates.c:2252
msgid "update role information"
msgstr "更新角色訊息"

#: plugins/ktcore/admin/deletedDocuments.php:43
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:47
#: plugins/ktcore/admin/documentLinks.php:76
msgid "view"
msgstr "查看"

#: plugins/ktcore/admin/documentFields.php:54
msgid "view fieldsets"
msgstr "查看數值集"

#: plugins/ktcore/admin/documentTypes.php:46
msgid "view types"
msgstr "查看類型"

#: plugins/ktstandard/KTDiscussion.php:217
msgid "viewing comments"
msgstr "查看評論"

#: plugins/ktcore/folder/Permissions.php:245
msgid "viewing permissions"
msgstr "查看權限"

#: plugins/ktcore/KTDocumentActions.php:1013
msgid "workflow"
msgstr "工作流程"

#: plugins/ktstandard/KTDocumentLinks.php:47
msgid "you cannot link to the source document"
msgstr "您不能連結到源文件"

#: browse.php:77
msgid "you cannot move folders to themselves"
msgstr "您不能移動資料夾到其自身"

